<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Игрушки-Ссср on Adora.ru игрушки со всего света</title><link>https://www.adora.ru/category/%D0%B8%D0%B3%D1%80%D1%83%D1%88%D0%BA%D0%B8-%D1%81%D1%81%D1%81%D1%80/</link><description>Recent content in Игрушки-Ссср on Adora.ru игрушки со всего света</description><generator>Hugo -- 0.148.0</generator><language>ru-RU</language><copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18+. | Политика конфиденциальности</copyright><lastBuildDate>Sat, 11 May 2024 10:15:36 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.adora.ru/category/%D0%B8%D0%B3%D1%80%D1%83%D1%88%D0%BA%D0%B8-%D1%81%D1%81%D1%81%D1%80/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Куклы Окканичи</title><link>https://www.adora.ru/kukly-okkanichi/</link><pubDate>Sat, 11 May 2024 10:15:36 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=3362</guid><description>&lt;h4 id="тайны-кукол-окканичи-древнее-искусство-и-культурное-наследие-индейцев-племени-окканичи">Тайны кукол Окканичи: древнее искусство и культурное наследие индейцев племени Окканичи&lt;/h4>
&lt;p>Культура индейцев племени Окканичи, проживающих в Северной Америке, богата традициями и древним искусством, включая уникальные куклы, которые играют значимую роль в их культурном наследии. Давайте погрузимся в историю и символику этих удивительных кукол.&lt;/p>
&lt;p>История и происхождение&lt;/p>
&lt;p>Куклы Окканичи имеют глубокие корни в древних обрядах и традициях племени. Они создавались мастерами с особым вниманием к деталям и символике. Куклы использовались в религиозных и магических обрядах, а также для обучения детей традициям и истории племени.&lt;/p></description></item><item><title>Куклы Оджибве (народ)</title><link>https://www.adora.ru/kukly-odzhibve-narod/</link><pubDate>Sat, 11 May 2024 10:11:24 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=3359</guid><description>&lt;h3 id="удивительные-куклы-оджибве-традиции-и-символика-народа">Удивительные куклы Оджибве: традиции и символика народа&lt;/h3>
&lt;p>Культурное наследие народа Оджибве, также известного как чиппевей или анисинаабе, обладает удивительной разнообразием традиций и искусства. Одним из наиболее узнаваемых и символичных элементов их культуры являются традиционные куклы, которые не только отражают мастерство ремесленников, но и воплощают глубокие духовные и культурные ценности.&lt;/p>
&lt;p>История и происхождение&lt;/p>
&lt;p>Куклы Оджибве имеют древние корни и связаны с многовековой историей этноса. Они являлись неотъемлемой частью обрядов, ритуалов и обучения детей важным аспектам культуры и традиций народа. Куклы могли использоваться для повествования мифов, легенд и историй, передачи навыков и ценностей.&lt;/p></description></item><item><title>Куклы Огаден</title><link>https://www.adora.ru/kukly-ogaden/</link><pubDate>Fri, 19 Apr 2024 09:04:22 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=3341</guid><description>&lt;h3 id="куклы-огаден-искусство-и-культура-древнего-клана">Куклы Огаден: искусство и культура древнего клана&lt;/h3>
&lt;p>Куклы Огаден являются одним из самых захватывающих артефактов в мире древнего искусства. Их история уходит корнями в глубины времени, в эпоху, когда клан Огаден процветал на просторах древних земель. Эти куклы не только предметы красоты и удивительной изящности, но и свидетельства уникальной культуры и традиций древних обществ.&lt;/p>
&lt;p>Огаденские куклы отличаются не только своим мастерством исполнения, но и глубоким символическим значением. Каждая кукла была создана с особым вниманием к деталям и с применением высоких технологий того времени. Их изготовление требовало не только умения искусных мастеров, но и понимания духовных и культурных ценностей клана.&lt;/p></description></item><item><title>Куклы Овимбунду</title><link>https://www.adora.ru/kukly-ovimbundu/</link><pubDate>Fri, 19 Apr 2024 05:42:28 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=3339</guid><description>&lt;p>Куклы Овимбунду – это удивительные произведения народного творчества, созданные женщинами племени Овимбунду в Анголе и Намибии. Они не только отражают красоту и мастерство местных ремесленниц, но и несут в себе глубокий культурный и исторический смысл.&lt;/p>
&lt;p>Куклы Овимбунду часто делаются из натуральных материалов, таких как дерево, ткань, кожа и растительные волокна. Они обычно имеют яркие цвета и выразительные узоры, что делает их неповторимыми и привлекательными.&lt;/p>
&lt;p>Эти куклы имеют глубокие корни в культуре и традициях племени Овимбунду. Они часто используются в различных обрядах, церемониях и празднествах, где они играют роль символов плодородия, защиты и духовного благополучия. Каждый элемент куклы, от узоров на одежде до позы и выражения лица, может иметь свой собственный символический смысл, который передается из поколения в поколение.&lt;/p></description></item><item><title>Куклы Овамбо</title><link>https://www.adora.ru/kukly-ovambo/</link><pubDate>Fri, 19 Apr 2024 05:40:13 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=3337</guid><description>&lt;p>Куклы Овамбо представляют собой уникальное явление в мире народного творчества. Эти куклы, созданные женщинами племени Овамбо в Намибии, не только являются объектами игровой культуры, но и представляют глубокий символический и культурный смысл.&lt;/p>
&lt;p>Куклы Овамбо известны своей оригинальной стилистикой и яркими цветами. Они обычно создаются из натуральных материалов, таких как дерево, ткань, кожа и нити. Каждая кукла уникальна и имеет свои особенности, отражающие различные аспекты жизни и культуры Овамбо.&lt;/p>
&lt;p>Исторически куклы Овамбо имели глубокий религиозный и обрядовый смысл. Они использовались в различных ритуалах и церемониях, символизируя плодородие, защиту и благополучие. Эти куклы также передавали традиционные знания и истории, играя роль образовательного инструмента в обществе.&lt;/p></description></item><item><title>Куда деть старые игрушки</title><link>https://www.adora.ru/kuda-det-starye-igrushki/</link><pubDate>Sat, 26 Aug 2023 19:14:28 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=1618</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Старые игрушки&lt;/strong> - это игрушки, которые были использованы или находятся владение в течение продолжительного времени и могут быть старыми по своему возрасту или из-за состояния. Это могут быть игрушки, которые дети выросли, перестали играть или интересоваться ими, либо игрушки, которые стали устаревшими или изношенными.&lt;/p>
&lt;p>&lt;em>Старые игрушки&lt;/em> могут включать в себя разнообразные виды игрушек, такие как мягкие игрушки, конструкторы, настольные игры, автомобили, куклы и многое другое. Их статус &amp;ldquo;старых&amp;rdquo; может зависеть от контекста, возраста игрушки и индивидуального восприятия.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки ЛМО "Спутник"</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-lmo-sputnik/</link><pubDate>Sun, 20 Aug 2023 14:49:27 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=984</guid><description>&lt;p>В Ленинграде действует ЛМО &amp;ldquo;Спутник&amp;rdquo; – завод с космическим названием, который с самых первых лет своей истории был связан с производством ламп и металлоизделий. От освещения до бритвенных лезвий, завод успешно предоставлял предметы первой необходимости. В 1937 году он вошел в Гострест и стал &amp;ldquo;Игротехникой&amp;rdquo;, создавая уникальные модели детских товаров.&lt;/p>
&lt;p>ЛМО &amp;ldquo;Спутник&amp;rdquo; создал заводного медведя-спортсмена, который держался на лыжах, плавно двигаясь и наполняя светом все вокруг. Медвежонок, изготовленный из прессованных опилок и пластика, был одет в свитер различных оттенков, подчеркивающими его уникальность.&lt;/p></description></item><item><title>Пельмени - не игрушки</title><link>https://www.adora.ru/pelmeni-ne-igrushki/</link><pubDate>Sun, 20 Aug 2023 13:56:02 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=1019</guid><description>&lt;p>Игрушка пельмени, несмотря на странное сочетание слов, олицетворяет вкусовое разнообразие и традиции кулинарного искусства. Пельмени - это символ русской кухни, популярное блюдо, которое объединяет семьи за обеденным столом.&lt;/p>
&lt;p>Под кожицей пельменя скрывается ароматное начинка, вареная или жареная до золотистой корки. Процесс их приготовления может стать увлекательным семейным мероприятием.&lt;/p>
&lt;p>История пельменей берет свое начало с древних времен, когда эти маленькие &amp;ldquo;подушечки&amp;rdquo; из теста и начинки позволяли сберечь продукты и укрыться от холода. Игрушка пельмени – это культурное наследие, передающее вкус и историю поколений.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки СССР: Как продать ностальгию в современном мире</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-sssr/</link><pubDate>Sun, 20 Aug 2023 10:16:04 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=980</guid><description>&lt;p>Игрушки, созданные во времена СССР, несут в себе не только кусочек истории, но и ностальгическую ценность для многих. От матрёшек до деревянных конструкторов, эти артефакты прошлого могут стать не только источником радости для коллекционеров, но и интересным бизнес-проектом. В этой статье мы рассмотрим, как продать игрушки СССР в современном мире.&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>1. Оцените состояние и редкость&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>Перед тем как начать продавать игрушки СССР, важно оценить их состояние и редкость. Оригинальные и хорошо сохраненные экземпляры могут иметь значительную стоимость для коллекционеров. Исследуйте рынок и выясните, какие игрушки наиболее ценятся и востребованы.&lt;/p></description></item></channel></rss>