<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Народы-Суринама on Adora.ru игрушки со всего света</title><link>https://www.adora.ru/tag/%D0%BD%D0%B0%D1%80%D0%BE%D0%B4%D1%8B-%D1%81%D1%83%D1%80%D0%B8%D0%BD%D0%B0%D0%BC%D0%B0/</link><description>Recent content in Народы-Суринама on Adora.ru игрушки со всего света</description><generator>Hugo -- 0.148.0</generator><language>ru-RU</language><copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18+. | Политика конфиденциальности</copyright><lastBuildDate>Thu, 17 Aug 2023 12:26:04 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.adora.ru/tag/%D0%BD%D0%B0%D1%80%D0%BE%D0%B4%D1%8B-%D1%81%D1%83%D1%80%D0%B8%D0%BD%D0%B0%D0%BC%D0%B0/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Игрушки Уаяна</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-uayana/</link><pubDate>Thu, 17 Aug 2023 12:26:04 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=780</guid><description>&lt;p>Среди множества культурных сокровищ, хранимых народами индейцев, выделяются удивительные куклы и игрушки Уаяна. Этот изысканный артефакт - ключевой элемент культурного наследия индейцев, известных ранее как рукуйен. Для этой группы карибов, куклы и игрушки - это не просто вещи, это окно в их мир, символы духовности и истории.&lt;/p>
&lt;p>Каждая кукла и игрушка Уаяна является живым искусством, воплощающим древние обряды и образцы быта. От ранних времен эти игрушки были способом обучения детей и передачи знаний о культуре и обычаях. Куклы и игрушки Уаяна обогащают сознание нового поколения, позволяя им учиться, играя.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки народов Карибы</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-narodov-kariby/</link><pubDate>Tue, 15 Aug 2023 15:47:43 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=760</guid><description>&lt;p>В разнообразии культурных выражений народов мира куклы и игрушки занимают особое место. Давайте погрузимся в культурное наследие игрушки народов Карибы и рассмотрим, какой уникальный игрушечный мир они создали, чтобы передать свою историю, мироощущение и традиции.&lt;/p>
&lt;h6 id="карибы-сохранившие-свои-корни">Карибы: сохранившие свои корни&lt;/h6>
&lt;p>Карибы — это группа индейских народов, проживающих в разных регионах Южной Америки, таких как Венесуэла, Колумбия, Гайана и другие. Славящиеся своими традициями, они до сих пор ухаживают за своей культурой и создают уникальные куклы и игрушки, которые отражают их образ жизни и мировоззрение.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Суринама</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-surinama/</link><pubDate>Tue, 15 Aug 2023 15:20:25 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=756</guid><description>&lt;p>Куклы и игрушки всегда были неотъемлемой частью культуры народов, отражая их историю, верования и образ жизни. Суринам – многонациональная страна в Южной Америке, обладающая богатым многообразием культурных традиций. Давайте расскажем о куклах и игрушках Суринама, которые являются ярким проявлением этого многообразия.&lt;/p>
&lt;h6 id="многоликий-мир-суринамских-кукол">Многоликий мир суринамских кукол&lt;/h6>
&lt;p>В Суринаме населяют различные этнические группы, такие как креолы, индоамериканцы, индоармяне, марони, карибы и другие. Каждая из них вносит свой вклад в культурное наследие страны. Куклы играют важную роль в сохранении и передаче этнических традиций и ценностей.&lt;/p></description></item></channel></rss>