<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Игрушки-Народов-Эфиопии on Adora.ru игрушки со всего света</title>
    <link>http://192.168.14.105:1313/tag/%D0%B8%D0%B3%D1%80%D1%83%D1%88%D0%BA%D0%B8-%D0%BD%D0%B0%D1%80%D0%BE%D0%B4%D0%BE%D0%B2-%D1%8D%D1%84%D0%B8%D0%BE%D0%BF%D0%B8%D0%B8/</link>
    <description>Recent content in Игрушки-Народов-Эфиопии on Adora.ru игрушки со всего света</description>
    <generator>Hugo -- 0.148.1</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18&#43;. | Политика конфиденциальности</copyright>
    <lastBuildDate>Sat, 12 Aug 2023 16:25:28 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://192.168.14.105:1313/tag/%D0%B8%D0%B3%D1%80%D1%83%D1%88%D0%BA%D0%B8-%D0%BD%D0%B0%D1%80%D0%BE%D0%B4%D0%BE%D0%B2-%D1%8D%D1%84%D0%B8%D0%BE%D0%BF%D0%B8%D0%B8/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Игрушки Аргобба</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-argobba/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Aug 2023 16:25:28 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=590</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Народ Эфиопии Аргобба, проживающий в малоисследованных уголках &lt;a href=&#34;https://www.adora.ru/igrushki-afar/362/&#34;&gt;Восточной Африки&lt;/a&gt;, представляет собой уникальное этническое сообщество, сохранившее свои древние обычаи, традиции и культурные ценности. Одним из удивительных аспектов этой культуры является искусство создания игрушек и кукол. Эти маленькие произведения искусства не только развлекают детей и взрослых, но и глубоко вкладывают в себя культурные, социальные и образовательные аспекты.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Игрушки и куклы народа Аргобба выделяются своей оригинальностью и красочностью. Они часто изготавливаются из природных материалов, таких как травы, кора деревьев, глина и камни. Этот выбор материалов не случаен – он символизирует глубокую связь народа Аргобба с окружающей природой и уважение к ней.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Игрушки Агау</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-agau/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Aug 2023 15:04:02 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://adora.ru/?p=267</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Одной из наиболее удивительных и богатых культурных сокровищ народа Агау являются их уникальные куклы и игрушки. История игрушек этого народа уходит в далекое прошлое, когда они создавали простые, но символичные игрушки из природных материалов, таких как дерево, глина и ткани.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В исторических игрушках народа Агау можно увидеть отражение их мировоззрения и культурных ценностей. Куклы, которые создавались в прошлом, часто символизировали духов мироздания и имели ритуальное значение. Они служили своего рода связью между людьми и божественным миром, а также учили детей основным принципам веры и традиций своего народа.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Игрушки Амхара</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-ahmara/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Jul 2023 18:38:29 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">http://adora.ru/?p=142</guid> 
      <description>&lt;p&gt;В самом сердце Эфиопии расположен один из наиболее многочисленных народов Африки - народ Амхара. Их культура богата традициями и историей, а одной из интересных аспектов этой культуры являются игрушки и куклы, которые они создают и используют.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Для народа Амхара игрушки и куклы имеют особое значение, не только как развлечение для детей, но и как символы культурного наследия и образования. Эти игрушки служат средством передачи знаний, ценностей и традиций с поколения на поколение.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
