<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Игрушки-Абхазо-Адыгских-Народов on Adora.ru игрушки со всего света</title>
    <link>http://192.168.14.105:1313/tag/%D0%B8%D0%B3%D1%80%D1%83%D1%88%D0%BA%D0%B8-%D0%B0%D0%B1%D1%85%D0%B0%D0%B7%D0%BE-%D0%B0%D0%B4%D1%8B%D0%B3%D1%81%D0%BA%D0%B8%D1%85-%D0%BD%D0%B0%D1%80%D0%BE%D0%B4%D0%BE%D0%B2/</link>
    <description>Recent content in Игрушки-Абхазо-Адыгских-Народов on Adora.ru игрушки со всего света</description>
    <generator>Hugo -- 0.148.1</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18&#43;. | Политика конфиденциальности</copyright>
    <lastBuildDate>Mon, 17 Jul 2023 15:49:50 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://192.168.14.105:1313/tag/%D0%B8%D0%B3%D1%80%D1%83%D1%88%D0%BA%D0%B8-%D0%B0%D0%B1%D1%85%D0%B0%D0%B7%D0%BE-%D0%B0%D0%B4%D1%8B%D0%B3%D1%81%D0%BA%D0%B8%D1%85-%D0%BD%D0%B0%D1%80%D0%BE%D0%B4%D0%BE%D0%B2/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Игрушки Аибга</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-aibga/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Jul 2023 15:49:50 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">http://adora.ru/?p=178</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Давным-давно, в горных краях Кавказа, существовал удивительный народ Аибга. Они были одной из этнографических групп абхазов и имели свою уникальную культуру и традиции. Одной из важных частей их культуры были игрушки и куклы, которые являлись неотъемлемой частью их жизни и силой, передающей наследие и историю народа. Однако после Русско-Кавказской войны народ Аибга исчез, оставив после себя лишь немногочисленные следы. Давайте вспомним этот потерянный народ и узнаем больше об их удивительных игрушках и куклах.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Игрушки Абжуйцев</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-abzhujczev/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Jul 2023 14:41:42 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">http://adora.ru/?p=81</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Игрушки Абжуйцев являются одним из наиболее уникальных и выразительных проявлений культурного наследия различных народов. В этой статье мы обратимся к куклам и игрушкам Абжуйцев - народу, проживающему в одной из семи исторических областей Абхазии, Абжуа, а также среди абхазской диаспоры в Турции.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Куклы и игрушки Абжуйцев представляют уникальное искусство и являются важным элементом культурного наследия этого народа. Куклы Абжуйцев являются показателем богатого наследия и культурных традиций этого народа. Они создаются с использованием различных материалов, таких как дерево, ткань, солома и шерсть. Каждая кукла имеет свою уникальную форму и стиль, отражающие особенности этнографической группы Абжуйцев.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
