<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Патагония on Adora.ru игрушки со всего света</title>
    <link>http://192.168.14.105:1313/tag/%D0%BF%D0%B0%D1%82%D0%B0%D0%B3%D0%BE%D0%BD%D0%B8%D1%8F/</link>
    <description>Recent content in Патагония on Adora.ru игрушки со всего света</description>
    <generator>Hugo -- 0.148.1</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18&#43;. | Политика конфиденциальности</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 11 Aug 2023 10:13:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://192.168.14.105:1313/tag/%D0%BF%D0%B0%D1%82%D0%B0%D0%B3%D0%BE%D0%BD%D0%B8%D1%8F/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Игрушки культуры Авериас</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-kultury-averias/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Aug 2023 10:13:00 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=510</guid> 
      <description>&lt;p&gt;В глубокой дали времени и пространства раскрывается удивительный артефакт древности — культура Авериас, существовавшая в период с 1200 по 1500 годы н. э. на территории современной аргентинской провинции Сантьяго-дель-Эстеро. Эта культура, пусть и находившаяся на обширной территории, оставила свой след в истории человечества, особенно через свои уникальные исторические игрушки и куклы.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Культура Авериас, сильно ощущавшая влияние андской зоны, выделяется своим уникальным стилем и характером. Одним из наиболее важных аспектов этой культуры были урны с мифологическими рисунками, которые носили абстрактный и символичный характер, не всегда легко идентифицируемый с реальными объектами. Эти урны, созданные с огромным мастерством, стали своего рода окном в мир мифов и верований Авериас.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Игрушки Атакаменьо</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-atakameno/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Aug 2023 20:10:00 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=483</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Среди богатого многообразия культурных сокровищ нашей планеты особое место занимают куклы и игрушки Атакаменьо. Этот древний индейский народ, населяющий засушливые земли Южной Америки, создавал уникальные игрушки, отражающие не только их реалии и образ жизни, но и глубокие духовные ценности.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Игрушки и куклы Атакаменьо – это не просто развлечение, это мост, связывающий нас с древнейшими временами. Сотканные из натуральных материалов, таких как солома, травы, пеньки и кожа животных, эти игрушки носят на себе отпечаток рук и мастерства давно ушедших поколений. Они представляют собой артефакты, которые помогают нам понять, какими были жизнь и культура этого народа в прошлом.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Игрушки Чинчорро</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-chinchorro/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Aug 2023 18:52:20 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=498</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Мир культурного наследия нашей планеты богат многообразием традиций и искусства различных народов. Одной из удивительных культур, которая оставила свой след в истории, является культура Чинчорро – древнего народа, обитавшего на территории современной Чили. Игрушки и куклы этой культуры являются невероятными артефактами, раскрывающими перед нами тайны и богатство этой давней цивилизации.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Чинчорро – это народ, который жил на песчаных побережьях Тихого океана более двух тысячелетий назад. Их игрушки и куклы – это искусство, созданное из доступных материалов, таких как песок, ракушки и перья. Мастерство и творчество, с которыми были сделаны эти предметы, говорят нам о глубоком уважении к природе и способности создавать красоту из минимальных ресурсов.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
