<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Поволжье on Adora.ru игрушки со всего света</title><link>https://www.adora.ru/tag/%D0%BF%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D0%BB%D0%B6%D1%8C%D0%B5/</link><description>Recent content in Поволжье on Adora.ru игрушки со всего света</description><generator>Hugo -- 0.148.0</generator><language>ru-RU</language><copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18+. | Политика конфиденциальности</copyright><lastBuildDate>Mon, 04 Sep 2023 14:38:11 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.adora.ru/tag/%D0%BF%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D0%BB%D0%B6%D1%8C%D0%B5/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Куклы поволжских финнов</title><link>https://www.adora.ru/volga_finns_dolls/</link><pubDate>Mon, 04 Sep 2023 14:38:11 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=1806</guid><description>&lt;p>Куклы поволжских финнов являются неотъемлемой частью богатого культурного наследия этого народа. Они не только представляют собой уникальные игрушки, но и служат важным источником исследования этнической истории и традиций финского народа, проживающего в Поволжье.&lt;/p>
&lt;p>Игрушки, созданные финнами Поволжья, отражают богатство культуры и традиций этого этнического сообщества. Они часто вырезаны из дерева и олицетворяют различных персонажей из мифологии и повседневной жизни финнов. Каждая кукла имеет свою уникальную историю и символическое значение.&lt;/p>
&lt;p>Важным аспектом кукол является их использование в обрядах и ритуалах. Они служили амулетами и приносили удачу своим владельцам. Куклы часто участвовали в праздниках и ритуалах, символизируя различные аспекты финской культуры.&lt;/p></description></item><item><title>Куклы луговых марийцев</title><link>https://www.adora.ru/kukly-lugovyh-marijczev/</link><pubDate>Sat, 12 Aug 2023 18:33:59 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=623</guid><description>&lt;p>&lt;img loading="lazy" src="https://www.adora.ru/wp-content/uploads/2023/08/68751b0c30314b8f996c0145f578522d_00000.jpg">&lt;/p>
&lt;p>Традиционные куклы Луговых марийцев представляют собой не только красивые предметы игровой культуры, но и уникальный источник идентичности и художественного мастерства. Эти удивительные куклы воплощают богатство культурного наследия этноса, который обитает в прекрасных луговых районах России, и являются своего рода окном в их историю и традиции.&lt;/p>
&lt;p>Куклы Луговых марийцев – это результат долгой и заботливой ручной работы мастеров, передающих свои умения из поколения в поколение. Этот вид искусства включает в себя процессы ручной работы, вышивки, плетения и создания красочных нарядов.Создание каждой куклы начинается с тщательного выбора материалов, часто натуральных, таких как льняная ткань и шерсть. Мастера заботливо создают нежные черты лица, детали одежды и украшения, чтобы каждая кукла ожила и отражала традиционные марийские мотивы.&lt;/p></description></item></channel></rss>