<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Юмор on Adora.ru игрушки со всего света</title><link>https://www.adora.ru/tag/%D1%8E%D0%BC%D0%BE%D1%80/</link><description>Recent content in Юмор on Adora.ru игрушки со всего света</description><generator>Hugo -- 0.148.0</generator><language>ru-RU</language><copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18+. | Политика конфиденциальности</copyright><lastBuildDate>Fri, 01 Sep 2023 11:48:59 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.adora.ru/tag/%D1%8E%D0%BC%D0%BE%D1%80/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Звёздное Путешествие Игрушечного Котёнка</title><link>https://www.adora.ru/zvyozdnoe-puteshestvie-igrushechnogo-kotyonka/</link><pubDate>Fri, 01 Sep 2023 11:48:59 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=1712</guid><description>&lt;p>Жил-был мальчик по имени Макс. Он был маленьким мечтателем с большими планами. С самого раннего детства, Макс мечтал стать космонавтом. Каждую ночь, ложась спать, он смотрел на звёзды через окно своей комнаты и представлял, как летит в космос.&lt;/p>
&lt;p>У Макса была особенная игрушка, которая всегда была рядом с ним - это был мягкий плюшевый котенок по имени Мурчик. Мурчик был его верным другом и соратником во всех его космических приключениях. Макс проводил часы, играя с Мурчиком и представляя, что они летят вместе в космосе на космическом корабле.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки огненных магов</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-kotov-magov/</link><pubDate>Tue, 08 Aug 2023 08:40:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://adora.ru/?p=422</guid><description>&lt;p>В одном далеком котодоме, где все котики мурлыкали на славу, жили три необычных кота – Фламбер, Искрец и Взрывник. Эти три кота были не просто милыми пушистиками, а настоящими магами огня! Они умели не только плавно вилять хвостиками, но и призывать пламя в любой момент.&lt;/p>
&lt;p>Каждый день они собирались на своей магической котозанятии. Взрывник, самый озорной из троицы, часто начинал свои уроки с фейерверков. Он так ярко сверкал, что казалось, будто на небе проводят праздничный салют. Фламбер, старший и самый умудренный опытом, учил своих друзей создавать идеальные огненные кольца. А Искрец, самый нежный и мечтательный, предпочитал создавать маленькие огоньки, которые напоминали светлячков.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушечные анекдоты</title><link>https://www.adora.ru/igrushechnye-anekdoty/</link><pubDate>Thu, 03 Aug 2023 17:59:27 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://adora.ru/?p=248</guid><description>&lt;p>*На дне шкафа собрались разговаривать игрушки: медведь, кукла и робот. Медведь говорит: &amp;ldquo;Видите ли, друзья, я такой умный, что даже мама говорит: &amp;lsquo;Ты у меня как телефон!&amp;rsquo;&amp;rdquo;. Кукла восклицает: &amp;ldquo;Ах, это ничего! Меня даже путают с настоящим человеком. Недавно мама пригласила друзей на чай, и одна тётя хотела меня обнять!&amp;rdquo;. На это робот спокойно отвечает: &amp;ldquo;Всё это пустяки! Я такой молодец, что когда мама говорит: &amp;lsquo;Пошли спать!&amp;rsquo;, я просто выключаюсь!&amp;rdquo;&lt;/p></description></item></channel></rss>