<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Азия on Игрушки для детей и взрослых</title><link>https://www.adora.ru/tag/%D0%B0%D0%B7%D0%B8%D1%8F/</link><description>Recent content in Азия on Игрушки для детей и взрослых</description><generator>Hugo -- 0.148.0</generator><language>ru-RU</language><copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18+. | Политика конфиденциальности</copyright><lastBuildDate>Thu, 10 Aug 2023 22:01:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.adora.ru/tag/%D0%B0%D0%B7%D0%B8%D1%8F/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Игрушки Арамеи</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-aramei/</link><pubDate>Thu, 10 Aug 2023 22:01:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=486</guid><description>&lt;p>Среди богатства культурных традиций и народов нашей планеты особое место занимает народ Арамеи. Этот древний народ, населяющий территории Месопотамии и Среднего Востока, не только вносил вклад в историю, но и оставил след в искусстве, включая уникальные исторические куклы.&lt;/p>
&lt;p>Куклы народа Арамеи – это не только игрушки, это нити, связывающие нас с древнейшими временами. Эти ручные творения создавались мастерами на протяжении веков и передавались из поколения в поколение. Они стали воплощением исторических событий, культурных традиций и религиозных верований.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Атаганы</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-atagany/</link><pubDate>Thu, 10 Aug 2023 18:11:41 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=489</guid><description>&lt;p>Среди разнообразия национальных исторических сокровищ нашей планеты особое внимание заслуживают куклы Атаган. Эти уникальные творения не только отражают искусство и ремесло, но и являются символами культурной идентичности и духовного наследия народа, который живет в предгорьях Саянов.&lt;/p>
&lt;p>Атаган – это национальные куклы, созданные представителями одноименного народа, проживающего в регионе этнической Бурятии. Эти куклы служат своего рода искусством вышивки, вязания и декорирования. Разнообразие цветов, узоров и форм воплощают творческие навыки мастеров и отражают богатство культурного наследия народа Атаган.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Элим</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-elim/</link><pubDate>Thu, 10 Aug 2023 13:16:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=463</guid><description>&lt;p>Давным-давно, на просторах Сицилии, жил древний народ Элимов. Они населяли западную часть острова в период бронзового века и классической античности. Сегодня мы имеем возможность взглянуть на их историю через тайну и загадку их исторических игрушек и национальных кукол.&lt;/p>
&lt;p>Игрушки и куклы, созданные народом Элимов, как будто переносят нас назад во времени. Эти артефакты – не просто развлекательные предметы, они представляют собой настоящее наследие, связанное с их образом жизни, религиозными верованиями и историческими событиями. Игрушки и куклы становятся окном в их прошлое, раскрывая перед нами палитру их культуры.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Тагалы</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-tagaly/</link><pubDate>Mon, 07 Aug 2023 10:30:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://adora.ru/?p=346</guid><description>&lt;p>На островах Филиппин проживает народ Тагалы. Этот народ отличается своим богатым культурным наследием и исключительной художественной творчеством. Тагалы населяют центральные и южные части острова Лусон, а также другие близлежащие острова, такие как Миндоро и Мариндуке.&lt;/p>
&lt;p>Традиционно, занятия Тагалов включали поливное земледелие, животноводство и рыболовство. Они умело выращивали поливной рис, кукурузу, бананы, кокосовую пальму, манго, кофе, абаку, каучуконосы, сахарный тростник и табак. Рыболовство также играло значительную роль на побережьях.&lt;/p>
&lt;p>Важной частью культуры Тагалов были их ремесла. Они мастерски плели корзины из ротанга и бамбука, а также изготавливали ткани из абаки и волокон листьев ананаса. Резьба по дереву и вышивка также были распространенными ремеслами.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Азиатских бразильцев</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-aziatskih-brazilczev/</link><pubDate>Sat, 05 Aug 2023 08:13:34 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://adora.ru/?p=277</guid><description>&lt;p>Волшебное и удивительное слияние культур происходит на улицах Бразильских городов, где встречаются игрушки и куклы Азиатских бразильцев. Эти маленькие произведения искусства не только поражают своей прекрасной работой, но и рассказывают нам уникальную историю об объединении различных народов.&lt;/p>
&lt;p>Азиатские бразильцы - это цветочки мира, привнесенные в плодородную почву Бразилии миграцией из различных стран Южной, Восточной и Юго-Восточной Азии. Представители этой культурной группы сочетают в себе традиции своих предков с местной бразильской культурой, что приводит к удивительным результатам.&lt;/p></description></item></channel></rss>