<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Гана on Игрушки для детей и взрослых</title><link>https://www.adora.ru/tag/%D0%B3%D0%B0%D0%BD%D0%B0/</link><description>Recent content in Гана on Игрушки для детей и взрослых</description><generator>Hugo -- 0.148.0</generator><language>ru-RU</language><copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18+. | Политика конфиденциальности</copyright><lastBuildDate>Mon, 07 Aug 2023 20:24:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.adora.ru/tag/%D0%B3%D0%B0%D0%BD%D0%B0/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Игрушки Акваму</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-akvamu/</link><pubDate>Mon, 07 Aug 2023 20:24:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://adora.ru/?p=390</guid><description>&lt;p>На юге Ганы народ Акваму имеет давнюю и богатую историю, процесс создания и использования кукол которых , олицетворяет уникальную культуру и традиции этого народа. Куклы и игрушки играют важную роль в жизни акваму и используются как средство общения, обрядов, а также для передачи мудрости и исторического наследия.&lt;/p>
&lt;p>Акваму - это этническая группа в Гане, которая имеет свою уникальную культуру и язык. Куклы для них имеют глубокий символический смысл и используются в различных сферах жизни, начиная от детских игр и заканчивая религиозными и ритуальными обрядами.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Аквапим</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-akvapim/</link><pubDate>Mon, 07 Aug 2023 18:19:29 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://adora.ru/?p=393</guid><description>&lt;p>На прекрасных землях Ганы, народ Аквапим с гордостью сохраняет свою богатую культуру и традиции, в том числе уникальное искусство создания кукол и игрушек. Куклы этого народа служат не только средством развлечения, но и имеют глубокий символический и ритуальный смысл, связанный с их верованиями и обычаями.&lt;/p>
&lt;p>Аквапим - это одно из этнических племен Ганы, проживающее на востоке страны. Их культура богата и разнообразна, и это находит отражение в их национальных куклах и игрушках. Мастера Аквапим традиционно изготавливают куклы вручную, используя природные материалы, такие как дерево, глина, ткань и растительные волокна.&lt;/p></description></item></channel></rss>