<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Ближний-Восток on Adora.ru игрушки со всего света</title><link>https://www.adora.ru/tag/%D0%B1%D0%BB%D0%B8%D0%B6%D0%BD%D0%B8%D0%B9-%D0%B2%D0%BE%D1%81%D1%82%D0%BE%D0%BA/</link><description>Recent content in Ближний-Восток on Adora.ru игрушки со всего света</description><generator>Hugo -- 0.148.0</generator><language>ru-RU</language><copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18+. | Политика конфиденциальности</copyright><lastBuildDate>Mon, 17 Jul 2023 15:06:56 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.adora.ru/tag/%D0%B1%D0%BB%D0%B8%D0%B6%D0%BD%D0%B8%D0%B9-%D0%B2%D0%BE%D1%81%D1%82%D0%BE%D0%BA/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Игрушки Луллубеи</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-lullubei/</link><pubDate>Mon, 17 Jul 2023 15:06:56 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">http://adora.ru/?p=166</guid><description>&lt;p>Давным-давно, в таинственных исторических временах, жил древний народ Ближнего Востока, известный под названием Луллубеи. Этот загадочный народ был знаменит своими уникальными игрушками и куклами, которые не только развлекали детей, но и играли важную роль в культуре и религии Луллубеев.&lt;/p>
&lt;p>Луллубеи верили, что игрушки имеют особую связь с духовным миром и могут помочь детям в общении с богами. Их куклы были не просто игрушками, они служили своего рода посредниками между реальным и мистическим миром. Куклы Луллубеев были сделаны с любовью и вниманием к деталям, каждая из них отражала уникальность и творческий дух этого древнего народа.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Месопотамии</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-mesopotamii/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 18:41:39 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">http://adora.ru/?p=151</guid><description>&lt;p>В древности, в далекой Месопотамии, на земле между реками Тигр и Евфрат, процветала одна из самых ранних цивилизаций в истории человечества. Эта древняя культура известна своими мощными городами, великолепной архитектурой и развитыми системами письма и математики. Но помимо своих грандиозных достижений, эти древние народы оставили нам еще одно интересное наследие - куклы и игрушки Месопотамии, которые до сих пор являются свидетелями их жизни и творчества.&lt;/p>
&lt;p>Вероятно, одним из самых удивительных аспектов кукол и игрушек Месопотамии является их возраст. Некоторые из них датируются примерно 3000 годом до нашей эры, что делает их одними из старейших игрушек, найденных на планете. Они были созданы из различных материалов, включая глину, дерево, камень и даже драгоценные металлы.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Хурриты</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-hurrity/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 18:40:52 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">http://adora.ru/?p=148</guid><description>&lt;p>В древности, задолго до наших дней, на землях между Месопотамией и Малой Азией, существовал древний народ Хурриты . Этот народ был известен своей развитой культурой и уникальным искусством, включая изготовление игрушек и кукол, которые играли значимую роль в их жизни.&lt;/p>
&lt;p>Хурри́ты были одним из первых народов, которые создали игрушки и куклы для развлечения и образования своих детей. Они воспринимали игру как важную часть детского развития и использовали игрушки и куклы для передачи знаний и ценностей своей культуры.&lt;/p></description></item></channel></rss>