<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Винтаж on Adora.ru игрушки со всего света</title>
    <link>http://192.168.14.105:1313/tag/%D0%B2%D0%B8%D0%BD%D1%82%D0%B0%D0%B6/</link>
    <description>Recent content in Винтаж on Adora.ru игрушки со всего света</description>
    <generator>Hugo -- 0.148.1</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18&#43;. | Политика конфиденциальности</copyright>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Sep 2023 13:01:19 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://192.168.14.105:1313/tag/%D0%B2%D0%B8%D0%BD%D1%82%D0%B0%D0%B6/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Всероссийский конкурс Туристический сувенир</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/vserossijskij-konkurs-turisticheskij-suvenir/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Sep 2023 13:01:19 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=1881</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Всероссийский конкурс «Туристический сувенир» — это уникальное событие, которое объединяет творческих авторов и производителей сувениров со всей России.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Финал окружного этапа конкурса пройдет в удивительном городе Йошкар-Ола с 20 по 21 сентября. Это событие соберет лучших авторов и производителей туристических сувениров из Приволжья и Урала.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;На этот уникальный конкурс поступило целых 793 заявки от авторов и производителей из 20 регионов Приволжского и Уральского федеральных округов. Это говорит о высоком интересе к созданию туристических сувениров и продвижению культуры и традиций своих регионов.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Кукла коллекционная &#34;Китаянка в национальном платье</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/collectible_doll/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Sep 2023 13:27:41 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=1761</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Коллекционные куклы всегда привлекали внимание ценителей искусства и кукольной индустрии. Среди них выделяются уникальные экземпляры, такие как &amp;ldquo;Китаянка в национальном платье&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Коллекционные куклы - это не просто игрушки. Они - настоящее искусство, воплощение культуры и традиций разных народов. Кукла &amp;ldquo;Китаянка в национальном платье&amp;rdquo; - яркий пример этого. Она не только отличается высоким качеством исполнения, но и носит в себе глубокий символический смысл.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Эта коллекционная кукла представляет собой красочное воплощение культурного наследия Китая. Она изготовлена с большой любовью к деталям: каждая деталь платья, украшения и аксессуары имеют свое значение и соответствуют национальным традициям. Платье куклы может быть украшено вышивкой, бисером, и другими элементами, которые характерны для разных регионов Китая.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Куклы коллекционные</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/kukly-kollekczionnye/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Aug 2023 11:41:57 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=753</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Изготовление ручных фарфоровых коллекционных кукол - это искусство, требующее мастерства и таланта. Коллекционные куклы привлекают внимание коллекционеров и ценителей искусства своей неповторимой красотой, детализацией и высоким качеством. В мире ручных фарфоровых кукол существует множество талантливых мастеров и брендов. Ниже представлен обзор некоторых из них:&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Madame Alexander:&lt;/strong&gt; Этот бренд славится своими ручными фарфоровыми куклами высокого качества. Основанная Элизабет Александер в 1923 году, компания выпускает коллекционные куклы, включая классические персонажи из литературы и истории.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&#34;https://www.adora.ru/kukly-hildegard-gunzel/766/&#34;&gt;Hildegard Günzel&lt;/a&gt;:&lt;/strong&gt; Немецкая художница-кукольник Hildegard Günzel известна своими прекрасными фарфоровыми куклами, каждая из которых создается вручную с большой детализацией и вниманием к деталям.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Zawieruszynski:&lt;/strong&gt; Этот польский бренд специализируется на ручной работе фарфоровых кукол, включая реалистичные лица и детали одежды. Их куклы часто воплощают детей и взрослых в разных эпохах и стилях.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Jan McLean:&lt;/strong&gt; Новозеландская художница Jan McLean известна своими фарфоровыми куклами с выразительными лицами и необычными нарядами. Ее куклы часто имеют характерные черты и яркий стиль.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Kämmer &amp;amp; Reinhardt:&lt;/strong&gt; Этот бренд имеет долгую историю и специализируется на ручных фарфоровых куклах, включая реплики классических антикварных кукол. Их работы отличаются изысканным качеством и детализацией.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&#34;https://www.adora.ru/kukly-gotz/634/&#34;&gt;Götz&lt;/a&gt;:&lt;/strong&gt; Немецкий бренд Götz также создает ручные фарфоровые куклы, которые известны своими уникальными дизайнами и высоким качеством изготовления.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;Эти и многие другие мастера и бренды создают невероятно красивые и ценные ручные фарфоровые куклы, которые приобретаются коллекционерами по всему миру. Каждая кукла уникальна и неповторима, отражая мастерство художников и их любовь к искусству.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
