<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Гватемала on Adora.ru игрушки со всего света</title>
    <link>http://192.168.14.105:1313/tag/%D0%B3%D0%B2%D0%B0%D1%82%D0%B5%D0%BC%D0%B0%D0%BB%D0%B0/</link>
    <description>Recent content in Гватемала on Adora.ru игрушки со всего света</description>
    <generator>Hugo -- 0.148.1</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18&#43;. | Политика конфиденциальности</copyright>
    <lastBuildDate>Sat, 26 Aug 2023 10:51:54 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://192.168.14.105:1313/tag/%D0%B3%D0%B2%D0%B0%D1%82%D0%B5%D0%BC%D0%B0%D0%BB%D0%B0/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Куклы Чухи</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/chuhi_dolls/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Aug 2023 10:51:54 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=1528</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Куклы Чухи, изготавливаемые представителями этноса Чухи, представляют собой интересный аспект их культурного наследия. Эти уникальные игрушки несут не только развлекательную функцию, но и глубокие корни в обычаях и традициях этого народа.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Искусство создания кукол Чухи тесно связано с передачей опыта из поколения в поколение. Мастера используют разнообразные материалы - от природных до созданных руками, чтобы оживить свои идеи. Этот процесс требует не только технических навыков, но и творческого мышления, чтобы придать каждой кукле неповторимость.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Игрушки цивилизации Майя</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-czivilizaczii-majya/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Aug 2023 18:30:00 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=541</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Древняя цивилизация Майя, расцвет которой пришелся на период с 2000 года до н.э. до 1500 года н.э., оставила нам не только величественные пирамиды и удивительные астрономические наблюдения, но и весьма интригующий след в мире игрушек и кукол. Давайте отправимся в путешествие в прошлое и раскроем тайны игрушечного мира Майя.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Игра всегда была важной частью жизни человека, и это не исключение и для цивилизации Майя. Игры были способом обучения, воспитания и даже религиозными церемониями. Куклы и игрушки, созданные Майя, были не только средством развлечения, но и способом формирования мировоззрения.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Игрушки Агуакатеки</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-aguakateki/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Aug 2023 15:22:15 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://adora.ru/?p=273</guid> 
      <description>&lt;p&gt;История игрушек у агуакатеков уходит в глубокую древность, когда они создавали простые, но символичные игрушки из доступных материалов. Каждая игрушка несла в себе особый смысл и являлась своего рода связью между народом и духовным миром. Многие из этих древних игрушек отражали веру агуакатеков в богов и природу, а также служили средством обучения детей традициям и культуре своего народа.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Особое внимание следует уделить национальным игрушкам агуакатеков, которые до сих пор являются гордостью и уникальностью их культуры. Куклы, наряды которых декорированы яркими многоцветными орнаментами, становятся произведениями искусства и символами национальной идентичности. Эти куклы олицетворяют дух народа, его традиции и обычаи, и передают уникальную историю агуакатеков.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
