<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Игрушки-Народов-России on Игрушки для детей и взрослых</title><link>https://www.adora.ru/tag/%D0%B8%D0%B3%D1%80%D1%83%D1%88%D0%BA%D0%B8-%D0%BD%D0%B0%D1%80%D0%BE%D0%B4%D0%BE%D0%B2-%D1%80%D0%BE%D1%81%D1%81%D0%B8%D0%B8/</link><description>Recent content in Игрушки-Народов-России on Игрушки для детей и взрослых</description><generator>Hugo -- 0.148.0</generator><language>ru-RU</language><copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18+. | Политика конфиденциальности</copyright><lastBuildDate>Wed, 04 Oct 2023 05:50:24 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.adora.ru/tag/%D0%B8%D0%B3%D1%80%D1%83%D1%88%D0%BA%D0%B8-%D0%BD%D0%B0%D1%80%D0%BE%D0%B4%D0%BE%D0%B2-%D1%80%D0%BE%D1%81%D1%81%D0%B8%D0%B8/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Куклы Тверских карел</title><link>https://www.adora.ru/kukly-tverskie-karely/</link><pubDate>Wed, 04 Oct 2023 05:50:24 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=2962</guid><description>&lt;p>В уединенных уголках Тверской Карелии воссоздаются удивительные куклы, которые служат не только отражением традиций, но и настоящими произведениями искусства. Каждая из них представляет собой воплощение богатства культурного наследия этого уникального региона.&lt;/p>
&lt;h3 id="история-и-культурный-контекст">История и Культурный Контекст&lt;/h3>
&lt;p>Куклы Тверских Карел, также известные как &amp;ldquo;карельские куклы&amp;rdquo; или &amp;ldquo;куклы-карелки&amp;rdquo;, уходят своими корнями в древнюю историю этого региона. Их создание связано с традициями ткачества, которые были особенно важны в культуре карелов. Каждая кукла становится маленьким шедевром, воплощающим в себе умение и талант местных мастеров.&lt;/p></description></item><item><title>Куклы Тазы</title><link>https://www.adora.ru/kukly-tazy/</link><pubDate>Sun, 01 Oct 2023 13:52:49 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=2904</guid><description>&lt;p>Куклы народа Тазы раскрывают перед нами богатство культурного наследия этого уникального этноса. Тазы, проживающие в своих традиционных обиталищах, создают куклы, которые становятся живыми свидетелями их истории, верований и уникального взгляда на мир.&lt;/p>
&lt;p>Искусство создания кукол у Тазы пронизано глубокими традициями и символикой. Каждая кукла несет в себе не только визуальную красоту, но и является носителем мифов, легенд и религиозных представлений этого народа. Это искусство не ограничивается просто формой и цветом — оно пронизано духом Тазы, их связью с природой и духовными ценностями.&lt;/p></description></item><item><title>Куклы Табасараны</title><link>https://www.adora.ru/kukly-tabasarany/</link><pubDate>Sat, 30 Sep 2023 13:47:21 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=2809</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Куклы Табасаран: Искусство и Культура Дагестана&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>В самом сердце Дагестана, среди величественных гор и туманных ущелий, процветает уникальное искусство, богатое культурой и традициями. Одним из самых ярких проявлений дагестанской национальной идентичности являются куклы, созданные народом Табасараны.&lt;/p>
&lt;p>Эти куклы – не просто игрушки, они являются воплощением богатой истории, традиций и верований этого древнего народа. Их создание – настоящее искусство, передающее вековые обычаи и символы, глубоко вживленные в душу Табасаранов.&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Мастерство рукоделия&lt;/strong>&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Страны Биармия</title><link>https://www.adora.ru/biarmia/</link><pubDate>Mon, 04 Sep 2023 14:53:01 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=1809</guid><description>&lt;p>Игрушки Страны Биармия представляют собой уникальное культурное наследие, которое богато и разнообразно. В этой малоизвестной части мира, расположенной в северных регионах Европы, игрушки играют важную роль в формировании и сохранении культурной идентичности.&lt;/p>
&lt;p>Куклы и игрушки Биармии часто изготавливаются вручную, с любовью и тщательностью. Это может быть мягкая игрушка из ткани, деревянная фигурка или даже костяная миниатюра. Такие игрушки становятся не только предметами развлечения для детей, но и символами национальной гордости и истории.&lt;/p></description></item><item><title>Куклы поволжских финнов</title><link>https://www.adora.ru/volga_finns_dolls/</link><pubDate>Mon, 04 Sep 2023 14:38:11 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=1806</guid><description>&lt;p>Куклы поволжских финнов являются неотъемлемой частью богатого культурного наследия этого народа. Они не только представляют собой уникальные игрушки, но и служат важным источником исследования этнической истории и традиций финского народа, проживающего в Поволжье.&lt;/p>
&lt;p>Игрушки, созданные финнами Поволжья, отражают богатство культуры и традиций этого этнического сообщества. Они часто вырезаны из дерева и олицетворяют различных персонажей из мифологии и повседневной жизни финнов. Каждая кукла имеет свою уникальную историю и символическое значение.&lt;/p>
&lt;p>Важным аспектом кукол является их использование в обрядах и ритуалах. Они служили амулетами и приносили удачу своим владельцам. Куклы часто участвовали в праздниках и ритуалах, символизируя различные аспекты финской культуры.&lt;/p></description></item><item><title>Куклы Кугу-сорта</title><link>https://www.adora.ru/kugu-sorta-dolls/</link><pubDate>Mon, 04 Sep 2023 11:48:12 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=1791</guid><description>&lt;p>Куклы Кугу-сорта: Особенности религиозных обрядов и верований&lt;/p>
&lt;p>Куклы Кугу-сорта представляют собой уникальное проявление религиозных обрядов и верований марийского народа. Эти куклы имеют особое место в культуре Кугу-сорта и служат важным элементом религиозных практик. В данной статье рассматриваются особенности религиозных кукол Кугу-сорта, их роль в обрядах и символическое значение.&lt;/p>
&lt;p>Культ Кугу-сорта, сочетающий в себе элементы традиционных марийских верований и православия, порождает уникальные религиозные обряды и символику. Куклы, используемые в этих обрядах, играют важную роль в религиозной практике этой организации. В данной статье мы исследуем особенности религиозных кукол Кугу-сорта, их назначение в обрядах и их символическое значение.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Ашменцев</title><link>https://www.adora.ru/hemsinli/</link><pubDate>Sat, 02 Sep 2023 07:18:09 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=1728</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Ашменцы: Субэтническая Группа Армян&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>Племя Ашменцев, в наши дни, представляет собой миллионную субэтническую группу армян. Они обладают уникальной культурой и идентичностью, которая выражается через их искусство и, конечно же, через создание игрушек.&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Сохранение Культурной Идентичности&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>Долгие столетия соседствования с разными этническими группами оказали влияние на культуру Ашменцев, но они остаются верными своим корням и традициям. Игрушки, создаваемые Ашменцами, стали важным средством сохранения и передачи своей культурной идентичности молодым поколениям.&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Уникальное Искусство Изготовления Игрушек&lt;/strong>&lt;/p></description></item><item><title>Куклы Аларских бурят</title><link>https://www.adora.ru/kukly-alarskih-buryat/</link><pubDate>Sun, 27 Aug 2023 13:32:04 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=1654</guid><description>&lt;p>Куклы Аларских бурят представляют уникальное искусство этого этнического народа. Эти куклы не только являются проявлением мастерства, но и имеют глубокий символический смысл.&lt;/p>
&lt;p>Процесс создания кукол Аларских бурят основан на традиционных методах. Мастера используют натуральные материалы, такие как дерево, ткань и шерсть, чтобы воплотить свои идеи. Каждая деталь, каждый шов, имеют важное значение, отражая особенности этнической культуры.&lt;/p>
&lt;p>Куклы Аларских бурят часто несут в себе историческое наследие и духовные ценности. Они могут представлять богов, духов или символизировать разные стадии жизни. Эти куклы играют важную роль в религиозных и культовых обрядах, подчеркивая важность духовного измерения.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Алабугатских татар</title><link>https://www.adora.ru/tatar_dolls/</link><pubDate>Sun, 27 Aug 2023 13:01:36 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=1650</guid><description>&lt;p>Игрушки Алабугатских татар представляют уникальный аспект этнокультурного наследия этого народа. Воплощая традиции и идентичность, они несут в себе глубокий смысл и историческую ценность.&lt;/p>
&lt;p>Процесс создания игрушек Алабугатских татар тесно связан с культурными обычаями. Мастера используют местные материалы и техники, чтобы оживить свои идеи. Каждая игрушка становится носителем культурных ценностей и исторической информации.&lt;/p>
&lt;p>Игрушки Алабугатских татар часто отражают повседневную жизнь и обычаи народа. Они могут быть символами семейных ценностей, религиозных убеждений и национальной идентичности. Эти игрушки позволяют ближе познакомиться с культурой и обычаями этого народа.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Якутян</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-yakutyane/</link><pubDate>Mon, 14 Aug 2023 08:43:12 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=683</guid><description>&lt;p>Якутяне - народ, проживающий в суровых условиях Сибири, всегда были связаны с природой и землей. Куклы и игрушки Якутян находят отражение культурного наследия всей Сибири. В этом рассказе мы погрузимся в их удивительный мир, где каждая игрушка — это кусочек истории и духовности.&lt;/p>
&lt;p>&amp;ldquo;Тойон Ыйых&amp;rdquo;: Душа Народа в Игрушках&lt;/p>
&lt;p>В якутской культуре &amp;ldquo;Тойон Ыйых&amp;rdquo; — это концепция, объединяющая традиции, верования и духовные ценности народа. Это выражается и в их игрушках. Куклы и игрушки Якутян, символизируют божественных существ и предков, которые помогают в жизни и приносят удачу.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Якутов</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-yakutov/</link><pubDate>Mon, 14 Aug 2023 08:38:05 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=680</guid><description>&lt;p>Якутия, известная также как Саха, это заснеженный край на северо-востоке России, где живет народ с богатой культурной традицией. В этом уникальном регионе игрушки Якутов всегда имели важное место. Строгий климат и жизнь в суровых условиях сформировали особое отношение к творчеству и созиданию, что нашло свое отражение в национальных игрушках.&lt;/p>
&lt;p>Сердце Якутских Игрушек: Куклы и Фигурки из Морозного Серебра&lt;/p>
&lt;p>Одним из самых заметных элементов якутских игрушек является использование морозного серебра — уникального материала, получаемого путем обработки и украшения кости. Куклы и фигурки из морозного серебра символизируют якутский народный костюм, его традиции и культуру. Каждая деталь, каждая узорная роспись имеют свой смысл, отражая дух и идентичность народа.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Вепсов</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-vepsy/</link><pubDate>Mon, 17 Jul 2023 13:30:44 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">http://adora.ru/?p=157</guid><description>&lt;p>В древние времена, в далекой северной части России, жил удивительный народ Вепсы. Они обладали богатой культурой и традициями, которые передавали из поколения в поколение. Одной из важных частей их культуры были куклы и игрушки, которые играли важную роль в их повседневной жизни. Давайте отправимся в увлекательное путешествие и узнаем больше о куклах и игрушках народа Вепсы.&lt;/p>
&lt;p>Куклы и игрушки Вепсов создавались с большой любовью и вниманием к деталям. Они служили не только развлечению, но и имели глубокое символическое значение. Каждая кукла и игрушка имела свою историю и значимость, отражая особенности и традиции народа Вепсов.&lt;/p></description></item></channel></rss>