<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Перу on Adora.ru игрушки со всего света</title>
    <link>http://192.168.14.105:1313/tag/%D0%BF%D0%B5%D1%80%D1%83/</link>
    <description>Recent content in Перу on Adora.ru игрушки со всего света</description>
    <generator>Hugo -- 0.148.1</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18&#43;. | Политика конфиденциальности</copyright>
    <lastBuildDate>Tue, 15 Aug 2023 15:47:43 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://192.168.14.105:1313/tag/%D0%BF%D0%B5%D1%80%D1%83/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Игрушки народов Карибы</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-narodov-kariby/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Aug 2023 15:47:43 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=760</guid> 
      <description>&lt;p&gt;В разнообразии культурных выражений народов мира куклы и игрушки занимают особое место. Давайте погрузимся в культурное наследие игрушки народов Карибы и рассмотрим, какой уникальный игрушечный мир они создали, чтобы передать свою историю, мироощущение и традиции.&lt;/p&gt;
&lt;h6 id=&#34;карибы-сохранившие-свои-корни&#34;&gt;Карибы: сохранившие свои корни&lt;/h6&gt;
&lt;p&gt;Карибы — это группа индейских народов, проживающих в разных регионах Южной Америки, таких как Венесуэла, Колумбия, Гайана и другие. Славящиеся своими традициями, они до сих пор ухаживают за своей культурой и создают уникальные куклы и игрушки, которые отражают их образ жизни и мировоззрение.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Куклы Яминава</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/kukly-yaminava/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Aug 2023 10:05:22 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=735</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Культурное наследие индейцев Яминава, населяющих амазонские районы Бразилии и Перу, обладает богатой и уникальной традицией создания кукол и игрушек. Куклы Яминава отражают не только художественные навыки, но и глубокие культурные и социальные аспекты этого народа.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Индейцы Яминава используют куклы и игрушки в различных сферах своей жизни. Они не только служат развлечением для детей, но и имеют символическое значение, связанное с обрядами, религиозными верованиями и обучением.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Куклы и игрушки в индейской культуре Яминава могут изображать животных, людей и даже сверхъестественные существа. Эти фигурки могут быть созданы из разнообразных материалов, таких как дерево, волокно, пальмовые листья и ткани. Они часто украшаются природными красителями и другими украшениями, подчеркивая уникальность и красоту каждой куклы.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Игрушки Чинчорро</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-chinchorro/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Aug 2023 18:52:20 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=498</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Мир культурного наследия нашей планеты богат многообразием традиций и искусства различных народов. Одной из удивительных культур, которая оставила свой след в истории, является культура Чинчорро – древнего народа, обитавшего на территории современной Чили. Игрушки и куклы этой культуры являются невероятными артефактами, раскрывающими перед нами тайны и богатство этой давней цивилизации.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Чинчорро – это народ, который жил на песчаных побережьях Тихого океана более двух тысячелетий назад. Их игрушки и куклы – это искусство, созданное из доступных материалов, таких как песок, ракушки и перья. Мастерство и творчество, с которыми были сделаны эти предметы, говорят нам о глубоком уважении к природе и способности создавать красоту из минимальных ресурсов.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
