<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Нидерланды on Игрушки для детей и взрослых</title><link>https://www.adora.ru/tag/%D0%BD%D0%B8%D0%B4%D0%B5%D1%80%D0%BB%D0%B0%D0%BD%D0%B4%D1%8B/</link><description>Recent content in Нидерланды on Игрушки для детей и взрослых</description><generator>Hugo -- 0.148.0</generator><language>ru-RU</language><copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18+. | Политика конфиденциальности</copyright><lastBuildDate>Tue, 15 Aug 2023 15:20:25 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.adora.ru/tag/%D0%BD%D0%B8%D0%B4%D0%B5%D1%80%D0%BB%D0%B0%D0%BD%D0%B4%D1%8B/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Игрушки Суринама</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-surinama/</link><pubDate>Tue, 15 Aug 2023 15:20:25 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=756</guid><description>&lt;p>Куклы и игрушки всегда были неотъемлемой частью культуры народов, отражая их историю, верования и образ жизни. Суринам – многонациональная страна в Южной Америке, обладающая богатым многообразием культурных традиций. Давайте расскажем о куклах и игрушках Суринама, которые являются ярким проявлением этого многообразия.&lt;/p>
&lt;h6 id="многоликий-мир-суринамских-кукол">Многоликий мир суринамских кукол&lt;/h6>
&lt;p>В Суринаме населяют различные этнические группы, такие как креолы, индоамериканцы, индоармяне, марони, карибы и другие. Каждая из них вносит свой вклад в культурное наследие страны. Куклы играют важную роль в сохранении и передаче этнических традиций и ценностей.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Яванцы</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-yavanczy/</link><pubDate>Mon, 14 Aug 2023 08:26:39 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=674</guid><description>&lt;p>На протяжении веков нашей истории, человечество создавало и сохраняло множество удивительных культур и обычаев. Одной из таких культурных жемчужин являются Яванцы — коренное население острова Ява. В этом рассказе мы погрузимся в мир игрушки Яванцы, которые не только приносят радость детям, но и раскрывают глубокие аспекты культуры этого народа.&lt;/p>
&lt;p>Куклы всегда играли важную роль в культурах разных народов. Для Яванцы куклы — это не только игрушки, но и своеобразные символы, связанные с духовностью и религией. Они изготавливаются из натуральных материалов, таких как дерево, ткань и плетеные волокна. Каждая кукла имеет свою уникальную форму, одежду и украшения, которые отражают обычаи и верования Яванцы.&lt;/p></description></item></channel></rss>