<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Ойраты on Adora.ru игрушки со всего света</title><link>https://www.adora.ru/tag/%D0%BE%D0%B9%D1%80%D0%B0%D1%82%D1%8B/</link><description>Recent content in Ойраты on Adora.ru игрушки со всего света</description><generator>Hugo -- 0.148.0</generator><language>ru-RU</language><copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18+. | Политика конфиденциальности</copyright><lastBuildDate>Sun, 18 Feb 2024 08:11:07 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.adora.ru/tag/%D0%BE%D0%B9%D1%80%D0%B0%D1%82%D1%8B/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Куклы Сарт-калмыки</title><link>https://www.adora.ru/kukly-sart-kalmyki/</link><pubDate>Sun, 18 Feb 2024 08:11:07 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=3279</guid><description>&lt;p>В мире этнического искусства существует множество ярких и уникальных традиций, каждая из которых раскрывает свой уникальный мир символов, техник и идей. Среди них выделяется фольклорное наследие народа калмыков, чья культура богата традициями и историей. Одним из самых удивительных проявлений этой культуры являются куклы Сарт-калмыки, воплощающие в себе мудрость, красоту и глубину этнического наследия.&lt;/p>
&lt;p>Куклы Сарт-калмыки – это не просто игрушки, они представляют собой важный аспект культурного наследия калмыцкого народа. Эти удивительные ручные работы изготавливаются мастерами с особой тщательностью и вниманием к деталям. Каждая кукла Сарт-калмыки – это не просто объект, а скорее живой образ, который воплощает в себе множество смыслов и символов, важных для культуры и традиций этноса.&lt;/p></description></item><item><title>Куклы и игрушки Хухэнуты</title><link>https://www.adora.ru/khukhenuty/</link><pubDate>Wed, 20 Sep 2023 17:16:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=2405</guid><description>&lt;p>Когда мы слышим о монгольских игрушках, обычно представляем себе боевых воинов или известных животных, сделанных из кожи или шерсти. Однако существует ещё один вид монгольских игрушек, о которых мало кто знает — это куклы и игрушки рода Хухэнуты.&lt;/p>
&lt;p>Хухэнуты — это уникальные и очаровательные игрушки, созданные мастерами в традиционном стиле монгольской рукодельной культуры. Они происходят из рода Хухэнуты, проживающего в Внутренней Монголии, и являются настоящим сокровищем этноса.&lt;/p>
&lt;p>Куклы и игрушки Хухэнуты часто изготавливаются из натуральных материалов, таких как шерсть, лоскутки ткани и дерево. Они олицетворяют монгольскую культуру и традиции, отражая жизнь монгольских семей и племён. Каждая игрушка имеет свой собственный характер и историю.&lt;/p></description></item><item><title>Куклы Эркетен</title><link>https://www.adora.ru/erketen/</link><pubDate>Sat, 26 Aug 2023 10:24:58 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=1525</guid><description>&lt;p>Куклы Эркетен, создаваемые монгольским родом Эркетен, представляют богатство их культурного наследия. Эти уникальные игрушки не только служат развлечением, но и являются важными источниками информации о традициях и обычаях этого народа.&lt;/p>
&lt;p>Мастерство изготовления кукол Эркетен передается из поколения в поколение. Разнообразные материалы, такие как дерево, ткань и кожа, используются для создания неповторимых произведений. Этот процесс требует не только умения обращаться с материалами, но и вдохновения, чтобы вложить душу в каждую деталь.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Чонос</title><link>https://www.adora.ru/chino_toys/</link><pubDate>Sat, 26 Aug 2023 10:05:41 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=1522</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Игрушки Чонос: Переход в Мир Древних Традиций&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>Игрушки Чонос - это удивительные объекты, которые позволяют нам заглянуть в мир истории и культуры этого древнего народа. Эти маленькие произведения искусства являются неотъемлемой частью культурного наследия, перенося нас в прошлое.&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Мастерство Рук и Материалов: Искусство Творения Игрушек&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>Мастера Чонос обладали уникальным мастерством, создавая игрушки из различных материалов. От дерева до камня, каждый объект являлся плодом кропотливой работы и творческого подхода. Мастера вкладывали в каждую деталь свою душу, делая игрушки не просто развлечением, но и искусством.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Чорос</title><link>https://www.adora.ru/choros_toys/</link><pubDate>Sat, 26 Aug 2023 09:35:04 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=1516</guid><description>&lt;p>Игрушки Чорос: Окно в Мир Творчества и Игр Средневекового Народа&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Чудо Древности: Введение в Мир Игрушек Чорос&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>Средневековый народ Чорос оставил нам в наследство не только исторические реликвии, но и удивительные куклы, называемые Игрушками Чорос. Эти маленькие произведения искусства отражают не только детские игры, но и мир взрослых, их взгляды и ценности.&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Мастерство и Творчество: Разнообразие Игрушек Чорос&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>Игрушки Чорос свидетельствуют о том, что даже в далекие времена творчество было важной частью жизни. Мастера этого народа с ловкостью создавали игрушки из различных материалов – от дерева до камня. Это объединяло поколения и передавало их историю через детские игры.&lt;/p></description></item></channel></rss>