<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Бессарабия on Adora.ru игрушки со всего света</title><link>https://www.adora.ru/tag/%D0%B1%D0%B5%D1%81%D1%81%D0%B0%D1%80%D0%B0%D0%B1%D0%B8%D1%8F/</link><description>Recent content in Бессарабия on Adora.ru игрушки со всего света</description><generator>Hugo -- 0.148.0</generator><language>ru-RU</language><copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18+. | Политика конфиденциальности</copyright><lastBuildDate>Tue, 08 Aug 2023 15:09:56 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.adora.ru/tag/%D0%B1%D0%B5%D1%81%D1%81%D0%B0%D1%80%D0%B0%D0%B1%D0%B8%D1%8F/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Игрушки Болграда</title><link>https://www.adora.ru/igrushka-bolgrada/</link><pubDate>Tue, 08 Aug 2023 15:09:56 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=426</guid><description>&lt;p>Каждое место на планете имеет свою уникальную историю, спрятанную в деталях бытия его обитателей. Одним из таких удивительных мест является город Болград, прекрасно уютно расположившийся на юге Бессарабии. В этом небольшом историческом городке кроются удивительные истории о куклах и игрушках, которые стали неотъемлемой частью культуры и обычаев этого края.&lt;/p>
&lt;p>Почему именно Болград? Сквозь призму истории становится понятно, что этот уникальный город имеет древние корни и богатое культурное наследие. Веками он был местом, где сходились разные народности и культуры, что сделало его настоящим пятном многообразия. Игрушки и куклы, создаваемые жителями Болграда, стали воплощением этой многослойной культурной смеси.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Бессарабии</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-bessarabii/</link><pubDate>Sat, 05 Aug 2023 15:32:39 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://adora.ru/?p=293</guid><description>&lt;p>Когда-то давно, на территории современной Бессарабии, первобытные обитатели также играли в игры и создавали игрушки. В то время люди жили в гармонии с природой и использовали её материалы для создания примитивных игрушек. Ветки, камни, глина, кожа и ткани служили основными материалами для изготовления игрушек.&lt;/p>
&lt;p>Первобытные игрушки были простыми и функциональными, отражая основные потребности и занятия тех времен. Мальчишки изготавливали ловушки, стрелы и миниатюрное оружие для игры в охоту и защиту. Девочки творили свои мечты и желания, создавая куклы и мягкие игрушки, которые украшали их игры и представляли собой амулеты.&lt;/p></description></item></channel></rss>