<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Индейцы-Южной-Америки on Игрушки для детей и взрослых</title><link>https://www.adora.ru/tag/%D0%B8%D0%BD%D0%B4%D0%B5%D0%B9%D1%86%D1%8B-%D1%8E%D0%B6%D0%BD%D0%BE%D0%B9-%D0%B0%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%B8%D0%BA%D0%B8/</link><description>Recent content in Индейцы-Южной-Америки on Игрушки для детей и взрослых</description><generator>Hugo -- 0.148.0</generator><language>ru-RU</language><copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18+. | Политика конфиденциальности</copyright><lastBuildDate>Fri, 18 Aug 2023 13:22:27 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.adora.ru/tag/%D0%B8%D0%BD%D0%B4%D0%B5%D0%B9%D1%86%D1%8B-%D1%8E%D0%B6%D0%BD%D0%BE%D0%B9-%D0%B0%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%B8%D0%BA%D0%B8/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Куклы Яномама</title><link>https://www.adora.ru/kukly-yanomama/</link><pubDate>Fri, 18 Aug 2023 13:22:27 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=864</guid><description>&lt;p>Загадочные и малоизученные народы нашей планеты всегда привлекают внимание ученых и путешественников. Один из таких народов — яномама, проживающий в глубоких джунглях Амазонии. Этот племенной народ известен своей уникальной культурой, обычаями . Куклы Яномама приоткрывают перед нами удивительный мир индейских взглядов на жизнь.&lt;/p>
&lt;p>Для яномама игрушки — это не просто развлечение. Они служат важным средством передачи знаний, ценностей и навыков от поколения к поколению. Играя с куклами, маленькие дети осваивают навыки, необходимые для будущей жизни: охоту, сбор плодов, заботу о потомстве. Но какими же бывают эти загадочные игрушки?&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки народов Карибы</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-narodov-kariby/</link><pubDate>Tue, 15 Aug 2023 15:47:43 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=760</guid><description>&lt;p>В разнообразии культурных выражений народов мира куклы и игрушки занимают особое место. Давайте погрузимся в культурное наследие игрушки народов Карибы и рассмотрим, какой уникальный игрушечный мир они создали, чтобы передать свою историю, мироощущение и традиции.&lt;/p>
&lt;h6 id="карибы-сохранившие-свои-корни">Карибы: сохранившие свои корни&lt;/h6>
&lt;p>Карибы — это группа индейских народов, проживающих в разных регионах Южной Америки, таких как Венесуэла, Колумбия, Гайана и другие. Славящиеся своими традициями, они до сих пор ухаживают за своей культурой и создают уникальные куклы и игрушки, которые отражают их образ жизни и мировоззрение.&lt;/p></description></item><item><title>Куклы Яминава</title><link>https://www.adora.ru/kukly-yaminava/</link><pubDate>Tue, 15 Aug 2023 10:05:22 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=735</guid><description>&lt;p>Культурное наследие индейцев Яминава, населяющих амазонские районы Бразилии и Перу, обладает богатой и уникальной традицией создания кукол и игрушек. Куклы Яминава отражают не только художественные навыки, но и глубокие культурные и социальные аспекты этого народа.&lt;/p>
&lt;p>Индейцы Яминава используют куклы и игрушки в различных сферах своей жизни. Они не только служат развлечением для детей, но и имеют символическое значение, связанное с обрядами, религиозными верованиями и обучением.&lt;/p>
&lt;p>Куклы и игрушки в индейской культуре Яминава могут изображать животных, людей и даже сверхъестественные существа. Эти фигурки могут быть созданы из разнообразных материалов, таких как дерево, волокно, пальмовые листья и ткани. Они часто украшаются природными красителями и другими украшениями, подчеркивая уникальность и красоту каждой куклы.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Атакаменьо</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-atakameno/</link><pubDate>Thu, 10 Aug 2023 20:10:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=483</guid><description>&lt;p>Среди богатого многообразия культурных сокровищ нашей планеты особое место занимают куклы и игрушки Атакаменьо. Этот древний индейский народ, населяющий засушливые земли Южной Америки, создавал уникальные игрушки, отражающие не только их реалии и образ жизни, но и глубокие духовные ценности.&lt;/p>
&lt;p>Игрушки и куклы Атакаменьо – это не просто развлечение, это мост, связывающий нас с древнейшими временами. Сотканные из натуральных материалов, таких как солома, травы, пеньки и кожа животных, эти игрушки носят на себе отпечаток рук и мастерства давно ушедших поколений. Они представляют собой артефакты, которые помогают нам понять, какими были жизнь и культура этого народа в прошлом.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Абипоны</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-abipony/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 14:45:15 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">http://adora.ru/?p=86</guid><description>&lt;p>Давным-давно, на просторах области Гран-Чако, жили загадочные племена, известные как Абипоны. Это были коренные жители севера Аргентины и юга Парагвая, обладающие богатой культурой и уникальными традициями. Одним из наиболее интересных аспектов их культуры были куклы и игрушки Абипоны, которые отражали их мировоззрение, верования и повседневную жизнь. Однако, в начале XIX века, народ Абипоны исчез или ассимилировался с европейскими народами. До наших дней сохранились лишь немногие свидетельства о существовании кукол и игрушек Абипоны.&lt;/p></description></item></channel></rss>