<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Культура on Adora.ru игрушки со всего света</title><link>https://www.adora.ru/tag/%D0%BA%D1%83%D0%BB%D1%8C%D1%82%D1%83%D1%80%D0%B0/</link><description>Recent content in Культура on Adora.ru игрушки со всего света</description><generator>Hugo -- 0.148.0</generator><language>ru-RU</language><copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18+. | Политика конфиденциальности</copyright><lastBuildDate>Sun, 20 Aug 2023 14:52:57 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.adora.ru/tag/%D0%BA%D1%83%D0%BB%D1%8C%D1%82%D1%83%D1%80%D0%B0/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Адора</title><link>https://www.adora.ru/adora/</link><pubDate>Sun, 20 Aug 2023 14:52:57 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=957</guid><description>&lt;p>Южнокорейская поп-индустрия пользуется глобальным признанием благодаря множеству талантливых артистов. Одной из звезд этой сцены является певица Адора, чья карьера восхитительно воплощает в себе культурное влияние и музыкальное мастерство.&lt;/p>
&lt;p>Адора, настоящее имя Пак Сухён, родилась в Южной Корее и начала свою музыкальную карьеру в подростковом возрасте. Её вокальные способности, танцевальные навыки и креативный визуальный стиль сделали её примечательной фигурой на поп-сцене. Она сочетает в себе передовые звуковые тренды и культурные элементы, отражая современное молодёжное поколение в Южной Корее.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Сейшельских Островов</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-sejshelskih-ostravov/</link><pubDate>Fri, 11 Aug 2023 21:05:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=548</guid><description>&lt;p>Сейшельские Острова, расположенные в Индийском океане, славятся не только захватывающими видами природы, но и своим богатым культурным наследием. Частью этого наследия являются национальные, исторические, научные и популярные куклы и игрушки, которые отражают многогранность островной жизни и уникальные традиции населения.&lt;/p>
&lt;p>История Сейшельских Островов насчитывает тысячелетия, и местные обычаи и традиции сформировались под влиянием разнообразных культур. Смешение французских, африканских, индийских и креольских влияний способствовало созданию уникального культурного мозаичного образа.&lt;/p>
&lt;p>Одной из национальных символов Сейшельских Островов является кукла &amp;ldquo;Дидин&amp;rdquo;, которая отражает местную культуру и креольские традиции. Кукла одета в традиционную одежду и украшения, символизируя единство разнообразных этнических групп на островах.&lt;/p></description></item></channel></rss>