<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Чили on Adora.ru игрушки со всего света</title><link>https://www.adora.ru/tag/%D1%87%D0%B8%D0%BB%D0%B8/</link><description>Recent content in Чили on Adora.ru игрушки со всего света</description><generator>Hugo -- 0.148.0</generator><language>ru-RU</language><copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18+. | Политика конфиденциальности</copyright><lastBuildDate>Thu, 10 Aug 2023 20:10:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.adora.ru/tag/%D1%87%D0%B8%D0%BB%D0%B8/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Игрушки Атакаменьо</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-atakameno/</link><pubDate>Thu, 10 Aug 2023 20:10:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=483</guid><description>&lt;p>Среди богатого многообразия культурных сокровищ нашей планеты особое место занимают куклы и игрушки Атакаменьо. Этот древний индейский народ, населяющий засушливые земли Южной Америки, создавал уникальные игрушки, отражающие не только их реалии и образ жизни, но и глубокие духовные ценности.&lt;/p>
&lt;p>Игрушки и куклы Атакаменьо – это не просто развлечение, это мост, связывающий нас с древнейшими временами. Сотканные из натуральных материалов, таких как солома, травы, пеньки и кожа животных, эти игрушки носят на себе отпечаток рук и мастерства давно ушедших поколений. Они представляют собой артефакты, которые помогают нам понять, какими были жизнь и культура этого народа в прошлом.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Чинчорро</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-chinchorro/</link><pubDate>Thu, 10 Aug 2023 18:52:20 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=498</guid><description>&lt;p>Мир культурного наследия нашей планеты богат многообразием традиций и искусства различных народов. Одной из удивительных культур, которая оставила свой след в истории, является культура Чинчорро – древнего народа, обитавшего на территории современной Чили. Игрушки и куклы этой культуры являются невероятными артефактами, раскрывающими перед нами тайны и богатство этой давней цивилизации.&lt;/p>
&lt;p>Чинчорро – это народ, который жил на песчаных побережьях Тихого океана более двух тысячелетий назад. Их игрушки и куклы – это искусство, созданное из доступных материалов, таких как песок, ракушки и перья. Мастерство и творчество, с которыми были сделаны эти предметы, говорят нам о глубоком уважении к природе и способности создавать красоту из минимальных ресурсов.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Арауканы</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-araukany/</link><pubDate>Sun, 06 Aug 2023 21:30:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://adora.ru/?p=337</guid><description>&lt;p>В далекие времена, на землях Чили и Аргентины, жили исконные обитатели - арауканы, или, как они себя называли, &amp;ldquo;люди земли&amp;rdquo;. Этот индейский народ, численностью до 1,5 миллиона человек, существовал в симбиозе с природой, воспевая свою культуру и традиции.&lt;/p>
&lt;p>Одной из главных черт культуры арауканов была их преданность традициям и обрядам. Они считали куклы и игрушки неотъемлемой частью своего бытия. Национальные куклы, воплощавшие символы богатой истории народа, занимали особое место в их жизни. Эти куклы были созданы с любовью и усердием, передавая из поколения в поколение наследие и мудрость предков.&lt;/p></description></item></channel></rss>