<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Папуа-Новая-Гвинея on Adora.ru игрушки со всего света</title><link>https://www.adora.ru/tag/%D0%BF%D0%B0%D0%BF%D1%83%D0%B0-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D1%8F-%D0%B3%D0%B2%D0%B8%D0%BD%D0%B5%D1%8F/</link><description>Recent content in Папуа-Новая-Гвинея on Adora.ru игрушки со всего света</description><generator>Hugo -- 0.148.0</generator><language>ru-RU</language><copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18+. | Политика конфиденциальности</copyright><lastBuildDate>Tue, 15 Aug 2023 09:54:55 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.adora.ru/tag/%D0%BF%D0%B0%D0%BF%D1%83%D0%B0-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D1%8F-%D0%B3%D0%B2%D0%B8%D0%BD%D0%B5%D1%8F/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Куклы Новой Гвинеи</title><link>https://www.adora.ru/kukla-novoj-gvinei/</link><pubDate>Tue, 15 Aug 2023 09:54:55 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=729</guid><description>&lt;p>Игрушки и куклы Новой Гвинеи играют важную роль в культуре и обычаях островного региона, богатого этническим и культурным разнообразием. Это многообразие проявляется и в искусстве создания кукол и игрушек, которое имеет свои уникальные черты и функции.&lt;/p>
&lt;p>Новая Гвинея является домом для сотен этнических групп, каждая из которых имеет свою уникальную культуру, традиции и обычаи. В различных регионах острова куклы и игрушки используются как средство коммуникации, обрядов и самовыражения.&lt;/p>
&lt;p>Изготовление кукол и игрушек на Новой Гвинее тесно связано с обрядами и религиозными верованиями. Многие культуры этого региона создают куклы в рамках ритуалов, связанных с поклонением предкам, духам природы и богам. Эти куклы служат не только как объекты культового поклонения, но и как средства общения с миром духов и сверхъестественных сил.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Абелам</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-abelam/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 14:35:51 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">http://adora.ru/?p=77</guid><description>&lt;p>Абелам - это папуасский народ, проживающий на северо-востоке Папуа-Новой Гвинеи, к северо-западу от среднего течения реки Сепик. Этот народ богат своей уникальной культурой, и его традиции создания кукол и игрушек играют важную роль в их обществе и ритуалах Абелам .&lt;/p>
&lt;p>Куклы и игрушки Абелам являются важным аспектом их культуры и религиозных верований. Они создаются с использованием разнообразных материалов, включая дерево, глину, солому, камни и пигменты растений. Каждая кукла или игрушка имеет свою уникальную форму и декоративные элементы, отражающие религиозные или мифологические представления Абелам.&lt;/p></description></item></channel></rss>