<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Грузия on Adora.ru игрушки со всего света</title><link>https://www.adora.ru/tag/%D0%B3%D1%80%D1%83%D0%B7%D0%B8%D1%8F/</link><description>Recent content in Грузия on Adora.ru игрушки со всего света</description><generator>Hugo -- 0.148.0</generator><language>ru-RU</language><copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18+. | Политика конфиденциальности</copyright><lastBuildDate>Sat, 02 Sep 2023 07:18:09 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.adora.ru/tag/%D0%B3%D1%80%D1%83%D0%B7%D0%B8%D1%8F/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Игрушки Ашменцев</title><link>https://www.adora.ru/hemsinli/</link><pubDate>Sat, 02 Sep 2023 07:18:09 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=1728</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Ашменцы: Субэтническая Группа Армян&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>Племя Ашменцев, в наши дни, представляет собой миллионную субэтническую группу армян. Они обладают уникальной культурой и идентичностью, которая выражается через их искусство и, конечно же, через создание игрушек.&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Сохранение Культурной Идентичности&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>Долгие столетия соседствования с разными этническими группами оказали влияние на культуру Ашменцев, но они остаются верными своим корням и традициям. Игрушки, создаваемые Ашменцами, стали важным средством сохранения и передачи своей культурной идентичности молодым поколениям.&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Уникальное Искусство Изготовления Игрушек&lt;/strong>&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Колхи</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-kolhi/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 18:35:23 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">http://adora.ru/?p=136</guid><description>&lt;p>Племя Колхи, которое занимало территорию юго-восточного и восточного Причерноморья, оставило свой след в истории этого региона. Их культура и обычаи впечатляли даже древних историков, таких как Геродот и Диодор Сицилийский. Они связывали свои корни с древнеегипетским фараоном Сесострисом и имели сходство с египтянами в обычаях и языке, что указывает на возможное египетское происхождение.&lt;/p>
&lt;p>Игрушки и куклы, созданные племенем Колхи, отражают их богатую культуру и историю. Одной из самых узнаваемых игрушек у них были куклы-священные жрецы. Эти куклы изображали жрецов в их традиционных одеяниях и ритуальных амулетах. Они были созданы с большим вниманием к деталям, чтобы передать важность религиозной практики и духовных ценностей племени Колхи.&lt;/p></description></item></channel></rss>