<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Игрушки-Народов-Австралии on Adora.ru игрушки со всего света</title>
    <link>http://192.168.14.105:1313/tag/%D0%B8%D0%B3%D1%80%D1%83%D1%88%D0%BA%D0%B8-%D0%BD%D0%B0%D1%80%D0%BE%D0%B4%D0%BE%D0%B2-%D0%B0%D0%B2%D1%81%D1%82%D1%80%D0%B0%D0%BB%D0%B8%D0%B8/</link>
    <description>Recent content in Игрушки-Народов-Австралии on Adora.ru игрушки со всего света</description>
    <generator>Hugo -- 0.148.1</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18&#43;. | Политика конфиденциальности</copyright>
    <lastBuildDate>Mon, 04 Sep 2023 17:47:42 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://192.168.14.105:1313/tag/%D0%B8%D0%B3%D1%80%D1%83%D1%88%D0%BA%D0%B8-%D0%BD%D0%B0%D1%80%D0%BE%D0%B4%D0%BE%D0%B2-%D0%B0%D0%B2%D1%81%D1%82%D1%80%D0%B0%D0%BB%D0%B8%D0%B8/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Игрушки Альяварре</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/alyawarre/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Sep 2023 17:47:42 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=1825</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Игрушки Альяварре представляют интересное и богатое культурное наследие. Они отражают историю и традиции этноса Альяварре, индейцев, населяющих северные регионы Южной Америки, в основном Колумбии и Эквадора. Эти игрушки, изготовленные ручным трудом, служат не только развлечением для детей, но и важной частью этнической культуры, передавая знания и ценности из поколения в поколение.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Альяварре - это народ, который проживает в горных регионах Южной Америки. Их культура богата и разнообразна, и игрушки стали неотъемлемой частью этой культуры. Изготовление этих игрушек тесно связано с традиционным ремеслом и ручным трудом.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Игрушки Абелам</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-abelam/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Jul 2023 14:35:51 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">http://adora.ru/?p=77</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Абелам - это папуасский народ, проживающий на северо-востоке Папуа-Новой Гвинеи, к северо-западу от среднего течения реки Сепик. Этот народ богат своей уникальной культурой, и его традиции создания кукол и игрушек играют важную роль в их обществе и ритуалах Абелам .&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Куклы и игрушки Абелам являются важным аспектом их культуры и религиозных верований. Они создаются с использованием разнообразных материалов, включая дерево, глину, солому, камни и пигменты растений. Каждая кукла или игрушка имеет свою уникальную форму и декоративные элементы, отражающие религиозные или мифологические представления Абелам.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
