<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Выставки-Кукол-И-Игрушек on Adora.ru игрушки со всего света</title><link>https://www.adora.ru/category/%D0%B2%D1%8B%D1%81%D1%82%D0%B0%D0%B2%D0%BA%D0%B8-%D0%BA%D1%83%D0%BA%D0%BE%D0%BB-%D0%B8-%D0%B8%D0%B3%D1%80%D1%83%D1%88%D0%B5%D0%BA/</link><description>Recent content in Выставки-Кукол-И-Игрушек on Adora.ru игрушки со всего света</description><generator>Hugo -- 0.148.0</generator><language>ru-RU</language><copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18+. | Политика конфиденциальности</copyright><lastBuildDate>Sat, 11 May 2024 10:15:36 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.adora.ru/category/%D0%B2%D1%8B%D1%81%D1%82%D0%B0%D0%B2%D0%BA%D0%B8-%D0%BA%D1%83%D0%BA%D0%BE%D0%BB-%D0%B8-%D0%B8%D0%B3%D1%80%D1%83%D1%88%D0%B5%D0%BA/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Куклы Окканичи</title><link>https://www.adora.ru/kukly-okkanichi/</link><pubDate>Sat, 11 May 2024 10:15:36 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=3362</guid><description>&lt;h4 id="тайны-кукол-окканичи-древнее-искусство-и-культурное-наследие-индейцев-племени-окканичи">Тайны кукол Окканичи: древнее искусство и культурное наследие индейцев племени Окканичи&lt;/h4>
&lt;p>Культура индейцев племени Окканичи, проживающих в Северной Америке, богата традициями и древним искусством, включая уникальные куклы, которые играют значимую роль в их культурном наследии. Давайте погрузимся в историю и символику этих удивительных кукол.&lt;/p>
&lt;p>История и происхождение&lt;/p>
&lt;p>Куклы Окканичи имеют глубокие корни в древних обрядах и традициях племени. Они создавались мастерами с особым вниманием к деталям и символике. Куклы использовались в религиозных и магических обрядах, а также для обучения детей традициям и истории племени.&lt;/p></description></item><item><title>Куклы Оджибве (народ)</title><link>https://www.adora.ru/kukly-odzhibve-narod/</link><pubDate>Sat, 11 May 2024 10:11:24 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=3359</guid><description>&lt;h3 id="удивительные-куклы-оджибве-традиции-и-символика-народа">Удивительные куклы Оджибве: традиции и символика народа&lt;/h3>
&lt;p>Культурное наследие народа Оджибве, также известного как чиппевей или анисинаабе, обладает удивительной разнообразием традиций и искусства. Одним из наиболее узнаваемых и символичных элементов их культуры являются традиционные куклы, которые не только отражают мастерство ремесленников, но и воплощают глубокие духовные и культурные ценности.&lt;/p>
&lt;p>История и происхождение&lt;/p>
&lt;p>Куклы Оджибве имеют древние корни и связаны с многовековой историей этноса. Они являлись неотъемлемой частью обрядов, ритуалов и обучения детей важным аспектам культуры и традиций народа. Куклы могли использоваться для повествования мифов, легенд и историй, передачи навыков и ценностей.&lt;/p></description></item><item><title>Куклы Огаден</title><link>https://www.adora.ru/kukly-ogaden/</link><pubDate>Fri, 19 Apr 2024 09:04:22 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=3341</guid><description>&lt;h3 id="куклы-огаден-искусство-и-культура-древнего-клана">Куклы Огаден: искусство и культура древнего клана&lt;/h3>
&lt;p>Куклы Огаден являются одним из самых захватывающих артефактов в мире древнего искусства. Их история уходит корнями в глубины времени, в эпоху, когда клан Огаден процветал на просторах древних земель. Эти куклы не только предметы красоты и удивительной изящности, но и свидетельства уникальной культуры и традиций древних обществ.&lt;/p>
&lt;p>Огаденские куклы отличаются не только своим мастерством исполнения, но и глубоким символическим значением. Каждая кукла была создана с особым вниманием к деталям и с применением высоких технологий того времени. Их изготовление требовало не только умения искусных мастеров, но и понимания духовных и культурных ценностей клана.&lt;/p></description></item><item><title>Куклы Овимбунду</title><link>https://www.adora.ru/kukly-ovimbundu/</link><pubDate>Fri, 19 Apr 2024 05:42:28 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=3339</guid><description>&lt;p>Куклы Овимбунду – это удивительные произведения народного творчества, созданные женщинами племени Овимбунду в Анголе и Намибии. Они не только отражают красоту и мастерство местных ремесленниц, но и несут в себе глубокий культурный и исторический смысл.&lt;/p>
&lt;p>Куклы Овимбунду часто делаются из натуральных материалов, таких как дерево, ткань, кожа и растительные волокна. Они обычно имеют яркие цвета и выразительные узоры, что делает их неповторимыми и привлекательными.&lt;/p>
&lt;p>Эти куклы имеют глубокие корни в культуре и традициях племени Овимбунду. Они часто используются в различных обрядах, церемониях и празднествах, где они играют роль символов плодородия, защиты и духовного благополучия. Каждый элемент куклы, от узоров на одежде до позы и выражения лица, может иметь свой собственный символический смысл, который передается из поколения в поколение.&lt;/p></description></item><item><title>Куклы Овамбо</title><link>https://www.adora.ru/kukly-ovambo/</link><pubDate>Fri, 19 Apr 2024 05:40:13 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=3337</guid><description>&lt;p>Куклы Овамбо представляют собой уникальное явление в мире народного творчества. Эти куклы, созданные женщинами племени Овамбо в Намибии, не только являются объектами игровой культуры, но и представляют глубокий символический и культурный смысл.&lt;/p>
&lt;p>Куклы Овамбо известны своей оригинальной стилистикой и яркими цветами. Они обычно создаются из натуральных материалов, таких как дерево, ткань, кожа и нити. Каждая кукла уникальна и имеет свои особенности, отражающие различные аспекты жизни и культуры Овамбо.&lt;/p>
&lt;p>Исторически куклы Овамбо имели глубокий религиозный и обрядовый смысл. Они использовались в различных ритуалах и церемониях, символизируя плодородие, защиту и благополучие. Эти куклы также передавали традиционные знания и истории, играя роль образовательного инструмента в обществе.&lt;/p></description></item><item><title>XX ЮБИЛЕЙНЫЙ ОСЕННИЙ САЛОН КУКОЛ</title><link>https://www.adora.ru/xx-yubilejnyj-osennij-salon-kukol/</link><pubDate>Wed, 27 Sep 2023 17:44:01 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=2776</guid><description>&lt;p>&lt;strong>&amp;ldquo;ОСЕННИЙ САЛОН&amp;rdquo;&lt;/strong> &lt;strong>Выставка-продажа авторских кукол и игрушек&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Дата:&lt;/strong> 6-8 октября 2023 года&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Место:&lt;/strong> Тишинская пл., 1, Москва&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Салон кукол - это&lt;/strong> &lt;strong>октябрьская сказка для всех любителей авторских кукол и игрушек!&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Что вас ждет:&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>Более 500 талантливых авторов из России, демонстрирующих свои уникальные творения.&lt;/li>
&lt;li>Более 2 тысяч экспонатов на одной площадке, готовых вдохновить вас.&lt;/li>
&lt;li>Авторские куклы, созданные в различных техниках, и мишки тедди, полные нежности и уюта.&lt;/li>
&lt;li>Широкий выбор товаров для создания кукол и тематической литературы.&lt;/li>
&lt;li>Увлекательные мастер-классы для всех желающих научиться создавать свои шедевры.&lt;/li>
&lt;li>Особые звездные гости, которые поделятся своим опытом и вдохновением.&lt;/li>
&lt;li>Уникальные подарки и сюрпризы для посетителей.&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;p>&lt;strong>Не упустите этот уникальный шанс!&lt;/strong>&lt;/p></description></item><item><title>Выставка кукол и мишек Тедди «Время кукол»</title><link>https://www.adora.ru/vystavka-kukol-i-mishek-teddi-vremya-kukol/</link><pubDate>Wed, 20 Sep 2023 07:33:24 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=2375</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Откройте&lt;/strong> &lt;strong>волшебный мир кукол и мишек Тедди на Международной выставке &amp;ldquo;Время кукол&amp;rdquo; в Санкт-Петербурге!&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>Мечтаете погрузиться в удивительную и красочную атмосферу, где реальность и фантазия переплетаются? Встречайте Международную выставку кукол и мишек Тедди &amp;ldquo;Время кукол&amp;rdquo;, которая пройдет с 20 по 24 декабря 2023 года в престижном Выставочном центре Санкт-Петербургского Союза художников, расположенном на улице Большая Морская, дом 38.&lt;/p>
&lt;p>Эта уникальная выставка кукол соберет лучших мастеров ручной работы из разных уголков мира, чтобы представить вам выдающиеся произведения искусства, созданные с любовью и талантом. Здесь вы найдете коллекционные куклы, мишек Тедди, а также аксессуары и материалы для создания собственных шедевров.&lt;/p></description></item><item><title>Международная Выставка Кукол "Кукольная Гармония 2024"</title><link>https://www.adora.ru/adora_hotel_resort/</link><pubDate>Sat, 16 Sep 2023 17:03:36 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=2242</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Название мероприятия:&lt;/strong> Международная Выставка Кукол &amp;ldquo;Кукольная Гармония 2024&amp;rdquo;&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Дата:&lt;/strong> Март 2024 года (дата будет объявлена ближе к событию)&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Место:&lt;/strong> Adora Hotel &amp;amp; Resort, Турция&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Описание:&lt;/strong> Международная выставка кукол &amp;ldquo;Кукольная Гармония 2024&amp;rdquo; обещает быть уникальным событием для коллекционеров и любителей кукол со всего мира. Это мероприятие соберет самых именитых мастеров кукол и создателей коллекционных игрушек, представивших свои произведения искусства.&lt;/p>
&lt;p>На выставке будут представлены разнообразные куклы, включая авторские и художественные работы. Коллекционеры найдут здесь мишки-коллекционные, выполненные с невероятным мастерством и вниманием к деталям. Это отличная возможность не только насладиться красотой и уникальностью кукол, но и приобрести эксклюзивные экземпляры для своих коллекций.&lt;/p></description></item><item><title>XIV выставка Искусство Куклы 8-10 декабря 2023 года</title><link>https://www.adora.ru/xiv-vystavka-iskusstvo-kukly-8-10-dekabrya-2023-goda/</link><pubDate>Tue, 12 Sep 2023 10:17:16 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=2048</guid><description>&lt;p>XIV Выставка &amp;quot; &lt;a href="https://xn--b1algbagsvbaljg8i.xn--p1ai/">Искусство Куклы&lt;/a>&amp;quot;, запланированная на 8-10 декабря 2023 года, обещает стать уникальным событием в мире искусства кукол. Это мероприятие организовано Культурным Фондом &amp;ldquo;КУКЛЫ МИРА&amp;rdquo; и соберет более 1000 мастеров из 26 стран мира. &amp;ldquo;Искусство Куклы&amp;rdquo; станет самой крупной выставкой кукол в мире и пройдет в историческом центре российской столицы - в &amp;ldquo;Гостином дворе&amp;rdquo;.&lt;/p>
&lt;p>На этой уникальной выставке зрители смогут увидеть десятки тысяч экспонатов, представляющих разнообразие мира кукол. Среди них будут куклы теневого театра Востока и кукольные гламуры, промышленные куклы советского периода и традиционные народов мира, анимационные и механические куклы, антикварные куклы из частных коллекций, и многое другое.&lt;/p></description></item><item><title>XV Московская международная выставка коллекционных мишек Teddy</title><link>https://www.adora.ru/xv-moskovskaya-mezhdunarodnaya-vystavka-kollekczionnyh-mishek-teddy/</link><pubDate>Tue, 12 Sep 2023 06:44:05 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=2045</guid><description>&lt;p>Каждый год Москва становится центром привлечения коллекционеров и любителей игрушек со всего мира, благодаря Московской Международной Выставке Коллекционных Мишек Teddy. Это событие, организованное с 2008 года, собирает коллекционеров и производителей медвежат в единое сообщество для обмена знаний, опытом и, конечно же, уникальными экземплярами медвежат.&lt;/p>
&lt;h2 id="история-выставки">История Выставки&lt;/h2>
&lt;p>История Московской Международной Выставки Коллекционных Мишек Teddy началась с простой идеи собрать коллекционеров мишек Teddy со всего мира в одном месте. С течением времени она стала одним из крупнейших событий в мире коллекционирования игрушек и сегодня является отличной платформой для мировых коллекционеров и мастеров искусства медвежат.&lt;/p></description></item><item><title>Всероссийский конкурс Туристический сувенир</title><link>https://www.adora.ru/vserossijskij-konkurs-turisticheskij-suvenir/</link><pubDate>Wed, 06 Sep 2023 13:01:19 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=1881</guid><description>&lt;p>Всероссийский конкурс «Туристический сувенир» — это уникальное событие, которое объединяет творческих авторов и производителей сувениров со всей России.&lt;/p>
&lt;p>Финал окружного этапа конкурса пройдет в удивительном городе Йошкар-Ола с 20 по 21 сентября. Это событие соберет лучших авторов и производителей туристических сувениров из Приволжья и Урала.&lt;/p>
&lt;p>На этот уникальный конкурс поступило целых 793 заявки от авторов и производителей из 20 регионов Приволжского и Уральского федеральных округов. Это говорит о высоком интересе к созданию туристических сувениров и продвижению культуры и традиций своих регионов.&lt;/p></description></item></channel></rss>