<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Папуасы on Adora.ru игрушки со всего света</title>
    <link>http://192.168.14.105:1313/tag/%D0%BF%D0%B0%D0%BF%D1%83%D0%B0%D1%81%D1%8B/</link>
    <description>Recent content in Папуасы on Adora.ru игрушки со всего света</description>
    <generator>Hugo -- 0.148.1</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18&#43;. | Политика конфиденциальности</copyright>
    <lastBuildDate>Thu, 06 Jun 2024 12:29:21 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://192.168.14.105:1313/tag/%D0%BF%D0%B0%D0%BF%D1%83%D0%B0%D1%81%D1%8B/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Куклы Онинцы</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/kukly-oninczy/</link>
      <pubDate>Thu, 06 Jun 2024 12:29:21 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=3381</guid> 
      <description>&lt;h3 id=&#34;онинцы-волшебный-мир-традиционных-японских-кукол&#34;&gt;Онинцы: Волшебный мир традиционных японских кукол&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Япония — страна с богатой культурой и традициями, которые восходят к древним временам. Одной из уникальных и значимых частей этой культуры являются куклы, известные как онитсу (鬼灯). Эти куклы играют важную роль в японской культуре, отражая верования, обычаи и эстетические предпочтения японцев.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Куклы онитсу имеют древние корни, уходящие в глубокую древность Японии. Слово &amp;ldquo;онитсу&amp;rdquo; переводится как &amp;ldquo;фонарь демона&amp;rdquo;, что связано с легендами и мифами о духах и демонах, присутствующих в японской мифологии. Изначально онитсу использовались в ритуалах для отпугивания злых духов и защиты домов и семей.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Игрушки папуасов</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/papuasy-2/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 07:26:53 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=3405</guid> 
      <description>&lt;h3 id=&#34;игрушки-и-куклы-племени-короваи-культурное-наследие-древнего-народа&#34;&gt;Игрушки и куклы племени короваи: культурное наследие древнего народа&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Кораваи, также известные как колуфо, — одно из уникальных и малочисленных папуасских племен, обитающих в юго-восточной части индонезийской провинции Папуа. Численностью примерно в три тысячи человек, они долгое время оставались изолированными от внешнего мира и до 1970-х годов не знали о существовании других народов. Кораваи известны своими необычными жилищами — домами, построенными высоко на деревьях, на высоте до 50 метров, — и самобытной культурой, частью которой являются их игрушки и куклы.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Куклы Амунг</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/amung_dolls/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Sep 2023 07:29:05 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=1732</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Куклы Амунг: Символы Культуры и Способы Игры&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В мире разнообразных культур и традиций, каждая нация создает свои уникальные произведения искусства, включая игрушки и куклы, которые отражают их историю, ценности и способы жизни. Среди множества народов, обитающих в разных уголках мира, существует и субэтническая группа Амунг. Этот народ проживает в уединенных областях, где они развивают удивительную культуру, включая уникальные игрушки и куклы, которые имеют глубокий символический смысл и специфический стиль.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Игрушки Амунг: Воплощение Культурных Ценностей&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Куклы Ятмул</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/kukly-yatmul/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Aug 2023 14:32:05 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=873</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Наш мир богат разнообразием культур и народов, каждый из которых приносит свой уникальный вклад в богатство человеческой истории. Один из таких народов - ятмул, проживающий в горных районах Западной Азии. Традиционные игрушки и куклы Ятмул отражают глубокие культурные ценности и уникальный образ жизни этого народа.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Игрушки и куклы ятмул - это не только предметы для развлечения, но и живые свидетельства их обычаев, религиозных верований и истории. Создавая эти маленькие произведения искусства, ятмул передают знания и уважение к своим предкам, а также учат молодое поколение традициям и ценностям своей культуры.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Игрушки Асмат</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-asmat/</link>
      <pubDate>Sun, 06 Aug 2023 15:10:00 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://adora.ru/?p=334</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Долгие века жизни в гармонии с природой сформировали богатое культурное наследие у папуасского народа Асмат. Игры, игрушки и куклы важным образом влияли на их жизнь, отражая их верования, традиции и связь с предками.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Первобытные игрушки Асмат были тесно связаны с окружающей природой. Дети создавали свои игрушки из природных материалов, таких как дерево, пальмовые листья и глина. Они вырезали небольшие деревянные фигурки животных, птиц и людей, которые служили для имитации охоты и жизни в джунглях. Эти игры помогали детям развивать навыки и умения, которые были необходимы для выживания в их суровой окружающей среде.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Игрушки аборигенов островов Торресова пролива</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-aborigenov-ostrovov-torresova-proliva/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Jul 2023 14:48:29 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">http://adora.ru/?p=90</guid> 
      <description>&lt;p&gt;На просторах Торресова пролива, между северной частью Австралии и островом Новая Гвинея, процветала удивительная культура мореходов — островитяне Торресова пролива. Эти люди поддерживали активную торговлю с населением Папуа — Новой Гвинеи и создали уникальную культуру, сочетающую в себе элементы австралийской, папуасской и австронезийской культур. Игрушки аборигенов островов Торресова пролива, были важной частью их культуры , которая отличались особенными чертами с небольшими вариациями на разных островах пролива. Исследуя эти игрушки аборигенов островов Торресова пролива, мы можем раскрыть тайны их культурного наследия и связи с другими народами.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Игрушки Абелам</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-abelam/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Jul 2023 14:35:51 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">http://adora.ru/?p=77</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Абелам - это папуасский народ, проживающий на северо-востоке Папуа-Новой Гвинеи, к северо-западу от среднего течения реки Сепик. Этот народ богат своей уникальной культурой, и его традиции создания кукол и игрушек играют важную роль в их обществе и ритуалах Абелам .&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Куклы и игрушки Абелам являются важным аспектом их культуры и религиозных верований. Они создаются с использованием разнообразных материалов, включая дерево, глину, солому, камни и пигменты растений. Каждая кукла или игрушка имеет свою уникальную форму и декоративные элементы, отражающие религиозные или мифологические представления Абелам.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
