<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Аканы on Adora.ru игрушки со всего света</title>
    <link>http://192.168.14.105:1313/tag/%D0%B0%D0%BA%D0%B0%D0%BD%D1%8B/</link>
    <description>Recent content in Аканы on Adora.ru игрушки со всего света</description>
    <generator>Hugo -- 0.148.1</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18&#43;. | Политика конфиденциальности</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 16 Jul 2023 18:32:35 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://192.168.14.105:1313/tag/%D0%B0%D0%BA%D0%B0%D0%BD%D1%8B/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Игрушки Аброн</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-abron/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Jul 2023 18:32:35 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">http://adora.ru/?p=130</guid> 
      <description>&lt;p&gt;В самых глубоких уголках Западной Африки, в прекрасных областях Боно и Боно-Ист, южнее реки Чёрная Вольта и на востоке Кот-д’Ивуара, проживает древний народ Аброн. Их культура богата и разнообразна, а их мастерство в ремеслах поражает воображение. Все они умелые кузнецы, золотые мастера, ткачи, гончары и резчики, создающие удивительные произведения искусства из дерева, слоновой кости и металлов.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Среди всех их умений и ремесел особое место занимает искусство создания игрушек и кукол. Для народа Аброн игрушки не просто развлечение или украшение, они имеют глубокий символический смысл и являются неразрывной частью их культуры и верований.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Игрушки Аанта</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-aanta/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Jul 2023 12:37:54 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">http://adora.ru/?p=62</guid> 
      <description>&lt;p&gt;В уединенных деревнях, на &lt;a href=&#34;https://www.adora.ru/igrushki-akany/322/&#34;&gt;побережье Гвинейского залива&lt;/a&gt; между рекой Анкобра и горами Секонди-Такоради, обитает народ группы Аанта. Они прославились своим искусством создания уникальных игрушек, которые отражают их культуру, традиции и богатое наследие.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Мастерство создания игрушек у народа Аанта уходит своими корнями в далекое прошлое. Они используют разнообразные материалы, включая дерево, ткани, кости животных и солому, чтобы придать своим игрушкам неповторимый вид. Эти материалы выбираются с особым вниманием к деталям, что делает игрушки настоящими произведениями искусства.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
