<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Античность on Adora.ru игрушки со всего света</title><link>https://www.adora.ru/tag/%D0%B0%D0%BD%D1%82%D0%B8%D1%87%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C/</link><description>Recent content in Античность on Adora.ru игрушки со всего света</description><generator>Hugo -- 0.148.0</generator><language>ru-RU</language><copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18+. | Политика конфиденциальности</copyright><lastBuildDate>Thu, 10 Aug 2023 13:16:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.adora.ru/tag/%D0%B0%D0%BD%D1%82%D0%B8%D1%87%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Игрушки Элим</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-elim/</link><pubDate>Thu, 10 Aug 2023 13:16:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=463</guid><description>&lt;p>Давным-давно, на просторах Сицилии, жил древний народ Элимов. Они населяли западную часть острова в период бронзового века и классической античности. Сегодня мы имеем возможность взглянуть на их историю через тайну и загадку их исторических игрушек и национальных кукол.&lt;/p>
&lt;p>Игрушки и куклы, созданные народом Элимов, как будто переносят нас назад во времени. Эти артефакты – не просто развлекательные предметы, они представляют собой настоящее наследие, связанное с их образом жизни, религиозными верованиями и историческими событиями. Игрушки и куклы становятся окном в их прошлое, раскрывая перед нами палитру их культуры.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Спарты</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-drevnej-sparty/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 14:51:03 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">http://adora.ru/?p=94</guid><description>&lt;p>В древней Спарте, известной своим воинственным духом и строгим образом жизни, игрушки играли немаловажную роль в воспитании и развитии детей. Хотя обычно мы представляем Спарту как место, где дети обучались воинским искусствам с самого детства, игрушки Спарты были неотъемлемой частью их раннего детства.&lt;/p>
&lt;p>В то время как другие античные греческие города смотрели на игрушки скорее как на развлечение, игрушки Спарты имели особое значение в контексте воспитания будущих воинов. Дети Спарты играли в игры, которые были специально разработаны, чтобы укрепить их физические и умственные способности, а также внушить им дисциплину и смекалку.&lt;/p></description></item></channel></rss>