<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Ссср on Adora.ru игрушки со всего света</title>
    <link>http://192.168.14.105:1313/tag/%D1%81%D1%81%D1%81%D1%80/</link>
    <description>Recent content in Ссср on Adora.ru игрушки со всего света</description>
    <generator>Hugo -- 0.148.1</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18&#43;. | Политика конфиденциальности</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 20 Aug 2023 14:49:27 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://192.168.14.105:1313/tag/%D1%81%D1%81%D1%81%D1%80/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Игрушки ЛМО &#34;Спутник&#34;</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-lmo-sputnik/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 14:49:27 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=984</guid> 
      <description>&lt;p&gt;В Ленинграде действует ЛМО &amp;ldquo;Спутник&amp;rdquo; – завод с космическим названием, который с самых первых лет своей истории был связан с производством ламп и металлоизделий. От освещения до бритвенных лезвий, завод успешно предоставлял предметы первой необходимости. В 1937 году он вошел в Гострест и стал &amp;ldquo;Игротехникой&amp;rdquo;, создавая уникальные модели детских товаров.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ЛМО &amp;ldquo;Спутник&amp;rdquo; создал заводного медведя-спортсмена, который держался на лыжах, плавно двигаясь и наполняя светом все вокруг. Медвежонок, изготовленный из прессованных опилок и пластика, был одет в свитер различных оттенков, подчеркивающими его уникальность.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Игрушки СССР: Как продать ностальгию в современном мире</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-sssr/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 10:16:04 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=980</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Игрушки, созданные во времена СССР, несут в себе не только кусочек истории, но и ностальгическую ценность для многих. От матрёшек до деревянных конструкторов, эти артефакты прошлого могут стать не только источником радости для коллекционеров, но и интересным бизнес-проектом. В этой статье мы рассмотрим, как продать игрушки СССР в современном мире.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;1. Оцените состояние и редкость&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Перед тем как начать продавать игрушки СССР, важно оценить их состояние и редкость. Оригинальные и хорошо сохраненные экземпляры могут иметь значительную стоимость для коллекционеров. Исследуйте рынок и выясните, какие игрушки наиболее ценятся и востребованы.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
