<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Традиции on Игрушки для детей и взрослых</title><link>https://www.adora.ru/tag/%D1%82%D1%80%D0%B0%D0%B4%D0%B8%D1%86%D0%B8%D0%B8/</link><description>Recent content in Традиции on Игрушки для детей и взрослых</description><generator>Hugo -- 0.148.0</generator><language>ru-RU</language><copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18+. | Политика конфиденциальности</copyright><lastBuildDate>Fri, 29 Sep 2023 05:24:43 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.adora.ru/tag/%D1%82%D1%80%D0%B0%D0%B4%D0%B8%D1%86%D0%B8%D0%B8/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Жабы в мире игрушек: Искусство и Фен-шуй</title><link>https://www.adora.ru/frog/</link><pubDate>Fri, 29 Sep 2023 05:24:43 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/frog/</guid><description>Игрушки и статуэтки жаб и лягушек стали неотъемлемой частью мировой культуры и искусства. Их привлекательный внешний вид и символическое значение делают их популярными среди коллекционеров и ценителей...</description></item><item><title>Игрушки Страны Биармия</title><link>https://www.adora.ru/biarmia/</link><pubDate>Mon, 04 Sep 2023 14:53:01 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/biarmia/</guid><description>Игрушки Страны Биармия представляют собой уникальное культурное наследие, которое богато и разнообразно. В этой малоизвестной части мира, расположенной в северных регионах Европы, игрушки играют важну...</description></item><item><title>Куклы Кугу-сорта</title><link>https://www.adora.ru/kugu-sorta-dolls/</link><pubDate>Mon, 04 Sep 2023 11:48:12 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/kugu-sorta-dolls/</guid><description>Куклы Кугу-сорта: Особенности религиозных обрядов и верований Куклы Кугу-сорта представляют собой уникальное проявление религиозных обрядов и верований марийского народа. Эти куклы имеют особое место ...</description></item><item><title>Игрушки племени Анал</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-plemeni-anal/</link><pubDate>Fri, 25 Aug 2023 07:01:26 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-plemeni-anal/</guid><description>Игрушки племени Анал представляют собой уникальное проявление культуры и искусства этого древнего племени Нага, обитающего в Северо-Восточной Индии и частично в Мьянме. Эти игрушки играют важную роль ...</description></item><item><title>Подарки на 1 сентября</title><link>https://www.adora.ru/gifts_for-_1_september/</link><pubDate>Tue, 22 Aug 2023 07:03:11 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/gifts_for-_1_september/</guid><description>Первое сентября – день, когда возвращаются в стены школы смех и знания. Этот день нередко считается началом новой жизни для учеников, а учителя являются их проводниками в этом увлекательном путешестви...</description></item><item><title>Марийский подкоголь</title><link>https://www.adora.ru/podkogol/</link><pubDate>Sun, 20 Aug 2023 16:14:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/podkogol/</guid><description>История происхождения термина марийский подкоголь, как и многих традиционных блюд, окутана легендами и историческими событиями. Точный момент и обстоятельства появления марийских подкоголей сложно уст...</description></item><item><title>Простая игрушка из бумаги - оригами</title><link>https://www.adora.ru/prostaya-igrushka-iz-bumagi-eto-origami/</link><pubDate>Sun, 20 Aug 2023 14:24:47 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/prostaya-igrushka-iz-bumagi-eto-origami/</guid><description>Оригами \- искусство складывания бумаги, удивляющее своей простотой и сложностью одновременно. Это японское слово означает &amp;#34;искусство складывания бумаги&amp;#34;. Оригами – это увлекательное занятие, позволяю...</description></item><item><title>Игрушки для взрослых</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-dlya-vzroslyh/</link><pubDate>Sun, 20 Aug 2023 13:24:56 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-dlya-vzroslyh/</guid><description>Игрушки для взрослых становятся всё более популярными, предлагая разнообразие развлечений и релаксации. Эти креативные изделия способствуют улучшению настроения, снижению стресса и повышению комфорта....</description></item><item><title>Игрушки Паликур</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-naroda-palikur/</link><pubDate>Thu, 17 Aug 2023 13:04:34 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-naroda-palikur/</guid><description>В плотной зелени Амазонского леса обитает народ Паликур, оставивший неизгладимый след в мире искусства и традиций через свои куклы и игрушки. Каждая кукла и игрушка Паликур \- это уникальное произведе...</description></item><item><title>Игрушки Теко</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-naroda-teko/</link><pubDate>Thu, 17 Aug 2023 12:46:10 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-naroda-teko/</guid><description>Среди богатого многообразия этнокультурных групп мира особое место занимают куклы и игрушки Теко, поражающие своей красотой и символическим значением. Народность Теко, проживающая в уединенных районах...</description></item><item><title>Игрушки Суринама</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-surinama/</link><pubDate>Tue, 15 Aug 2023 15:20:25 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-surinama/</guid><description>Куклы и игрушки всегда были неотъемлемой частью культуры народов, отражая их историю, верования и образ жизни. Суринам – многонациональная страна в Южной Америке, обладающая богатым многообразием куль...</description></item><item><title>Куклы Яминава</title><link>https://www.adora.ru/kukly-yaminava/</link><pubDate>Tue, 15 Aug 2023 10:05:22 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/kukly-yaminava/</guid><description>Культурное наследие индейцев Яминава, населяющих амазонские районы Бразилии и Перу, обладает богатой и уникальной традицией создания кукол и игрушек. Куклы Яминава отражают не только художественные на...</description></item><item><title>Куклы Ямато</title><link>https://www.adora.ru/kukly-yamato/</link><pubDate>Tue, 15 Aug 2023 09:58:57 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/kukly-yamato/</guid><description>Игрушки и куклы Ямато в мировой культуре имеют долгую и богатую историю. Народ Ямато \- это древний этнический народ Японии, и его культурное влияние сказалось на формирование многих аспектов японской...</description></item><item><title>Куклы народа Яо</title><link>https://www.adora.ru/kukly-afrikanskogo-naroda-yao/</link><pubDate>Mon, 14 Aug 2023 20:21:39 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/kukly-afrikanskogo-naroda-yao/</guid><description>Ритмы Культуры и Традиций: Удивительный Мир Игрушек и Куклы народа Яо Африка богата культурным разнообразием, и одним из её народов являются Яо. Игрушки и куклы народа Яо для них не просто предметы дл...</description></item><item><title>Игрушки народов Огони</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-narodov-ogoni/</link><pubDate>Sat, 12 Aug 2023 18:35:45 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-narodov-ogoni/</guid><description>Игрушки всегда были важной частью детской жизни, и они отражают культурные особенности и традиции народов. Народы Огони, проживающие в регионе Нигер-Дельта в Нигерии, имеют богатое культурное наследие...</description></item><item><title>Игрушки народа Палаунг</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-naroda-palaung/</link><pubDate>Sat, 12 Aug 2023 18:30:41 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-naroda-palaung/</guid><description>Игрушки народа Палаунг являются неотъемлемой частью культуры и традиций народа , проживающего на острове Палау в Западной Микронезии. Эти уникальные игрушки не только представляют собой прекрасные про...</description></item><item><title>Игрушки Арапахо</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-arapaho/</link><pubDate>Sat, 12 Aug 2023 15:23:17 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-arapaho/</guid><description>В мире этнокультурных обычаев и народных искусств существует множество уникальных примеров, демонстрирующих богатство культурного наследия разных народов. Индейцы Оклахомы, народ Арапахо, проживающий ...</description></item><item><title>Игрушки Лихтенштейна</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-lihtenshtejna/</link><pubDate>Fri, 11 Aug 2023 20:30:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-lihtenshtejna/</guid><description>Лихтенштейн, небольшое княжество, расположенное между Швейцарией и Австрией, может быть маленьким по территории, но его культурное богатство ощущается на каждом шагу. В мире искусства и ремесел Лихтен...</description></item><item><title>Игрушки Кот-д’Ивуар</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-kot-divuar/</link><pubDate>Fri, 11 Aug 2023 12:15:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-kot-divuar/</guid><description>В самом сердце Западной Африки, между зелеными джунглями и бескрайними песчаными пляжами, раскинулась невероятно разнообразная и богатая культурой страна \- Кот-д’Ивуар. Этот удивительный уголок земли...</description></item><item><title>Игрушки Буэнос-Айреса</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-buenos-ajresa/</link><pubDate>Thu, 10 Aug 2023 18:45:12 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-buenos-ajresa/</guid><description>Сердце Аргентины, город Буэнос-Айрес, не только славится своей богатой историей и культурой, но и уникальными национальными куклами, которые стали символом этого невероятного места. Эти маленькие шеде...</description></item><item><title>Куклы Ачех</title><link>https://www.adora.ru/kukly-acheh/</link><pubDate>Tue, 08 Aug 2023 16:19:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/kukly-acheh/</guid><description>Ачех \- это народ, проживающий на острове Суматра, Индонезия. Их культура богата традициями и искусством, включая уникальные национальные игрушки, которые олицетворяют богатство и многогранность этой ...</description></item><item><title>Игрушки Сингапура</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-singapura/</link><pubDate>Mon, 07 Aug 2023 13:00:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-singapura/</guid><description>Добро пожаловать в удивительный мир кукол и игрушек Сингапура! Этот маленький островной государство на Юго-Восточной Азии обладает богатой и многообразной культурой, которая отражается в национальных ...</description></item><item><title>Игрушки Биколано</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-bikolano/</link><pubDate>Mon, 07 Aug 2023 11:05:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-bikolano/</guid><description>На прекрасных островах Филиппин проживает удивительный народ Бикол. Этот народ, который размещается в центральной части острова Лусон, искусно сочетает свои уникальные культурные традиции с пестрым и ...</description></item><item><title>Игрушки Акома</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-akoma/</link><pubDate>Sun, 06 Aug 2023 15:00:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-akoma/</guid><description>В древности, когда племя Акома только зарождалось, игры и игрушки играли важную роль в жизни этого народа. Их первобытные игрушки были связаны с богатыми природными ресурсами и традициями, которые окр...</description></item><item><title>Игрушки Акунакуна</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-akunakuna/</link><pubDate>Sun, 06 Aug 2023 14:42:27 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-akunakuna/</guid><description>Игры и игрушки всегда занимали особое место в культуре народа Акунакуна. Веками эта этническая группа развивала уникальные формы развлечений и создавала прекрасные игрушки, отражающие их культурные це...</description></item><item><title>Игрушки Аириман</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-airiman/</link><pubDate>Sat, 05 Aug 2023 19:03:47 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-airiman/</guid><description>На древних просторах Северной территории, когда первобытные обитатели народа Аириман занимали эти земли, игры и игрушки играли важную роль в их жизни. Эти первобытные игрушки были созданы из доступных...</description></item><item><title>Игрушки Бесленеевцы</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-besleneevczy/</link><pubDate>Sat, 05 Aug 2023 18:33:27 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-besleneevczy/</guid><description>Задолго до наступления современных времён, на просторах территории, где проживали бесленеевцы, первобытные обитатели создавали игрушки из природных материалов. Это были простые, но функциональные игру...</description></item><item><title>Игрушки Агау</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-agau/</link><pubDate>Fri, 04 Aug 2023 15:04:02 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-agau/</guid><description>Одной из наиболее удивительных и богатых культурных сокровищ народа Агау являются их уникальные куклы и игрушки. История игрушек этого народа уходит в далекое прошлое, когда они создавали простые, но ...</description></item><item><title>Игрушки Адола</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-adola/</link><pubDate>Fri, 04 Aug 2023 14:56:59 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-adola/</guid><description>Куклы и игрушки \- это неотъемлемая часть культуры народа Адола, западно-нилотской группы южных луо, проживающего на территории Уганды. История игрушек этого народа богата и уникальна, а современные и...</description></item><item><title>Игрушки Австрии</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-avstrii/</link><pubDate>Thu, 03 Aug 2023 15:44:54 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-avstrii/</guid><description>Австрия, прекрасная страна с богатым культурным наследием, имеет свою уникальную историю игрушек и кукол. Изготовление игрушек и кукол на территории Австрии имеет давнюю и богатую традицию, которая со...</description></item><item><title>Игрушки Буриши</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-burishi/</link><pubDate>Mon, 17 Jul 2023 15:45:27 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-burishi/</guid><description>Одной из самых важных частей культуры Буриши были игрушки и куклы, которые отражали их жизнь и представления о мире. Давайте погрузимся в этот удивительный мир и узнаем больше о игрушках и куклах наро...</description></item><item><title>Игрушки Эламиты</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-elamity/</link><pubDate>Mon, 17 Jul 2023 15:33:26 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-elamity/</guid><description>В далеком прошлом, в живописных землях древнего государства Элам, процветало загадочное и таинственное племя Эламитов. Это древнее народное сообщество обладало богатой культурой и разнообразными тради...</description></item><item><title>Игрушки Шумеров</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-shumerov/</link><pubDate>Mon, 17 Jul 2023 15:15:06 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-shumerov/</guid><description>Древние цивилизации всегда были источником великих загадок и тайн, вызывая восхищение и интерес у современных исследователей. Одной из самых удивительных и первых цивилизаций в мире была Шумерская цив...</description></item><item><title>Игрушки Эстонии</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-estonii/</link><pubDate>Mon, 17 Jul 2023 14:51:38 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-estonii/</guid><description>В самом сердце Северной Европы располагается волшебная страна Эстония, известная своими уникальными традициями и культурой. И в этой земле чудес и веселья игрушки занимают особое место в сердцах и воо...</description></item><item><title>Игрушки Сомали</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-somali/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 18:40:12 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-somali/</guid><description>Сомали – это магическая страна, населенная волшебными игрушками и куклами. Они обладают своей уникальной историей, каждая из них имеет свой собственный характер и уникальные особенности. В этой сказоч...</description></item><item><title>Игрушки Эфиопских евреев</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-efiopskih-evrev/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 18:36:45 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-efiopskih-evrev/</guid><description>Эфиопские евреи, известные также как бета-исраэль, представляли уникальную этническую группу, проживавшую в северной и северо-западной Эфиопии до 1980-х годов. Их культура и история окутаны загадками ...</description></item><item><title>Игрушки Абунг</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-abung/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 18:33:20 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-abung/</guid><description>На прекрасных просторах южного острова Суматра, в Индонезии, проживает древний народ Абунг. Их жизнь пропитана гармонией с природой, а их культура и традиции находят отражение в их уникальных игрушках...</description></item><item><title>Игрушки Минойской цивилизации</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-minojskoj-czivilizaczii/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 18:30:48 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-minojskoj-czivilizaczii/</guid><description>Минойская цивилизация, процветавшая на острове Крит в бронзовом веке, оставила нам наследие, включающее множество удивительных предметов искусства. Среди них особое место занимают куклы и игрушки Мино...</description></item><item><title>Игрушки Пеласги</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-pelagsi/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 18:27:28 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-pelagsi/</guid><description>Народ Пеласги \- древнейший народ, населявший земли Греции задолго до возникновения Микенской цивилизации и элладского периода греческой истории. Их культура и образ жизни были богаты и разнообразны, ...</description></item><item><title>Игрушки Эолийцев</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-eolijczy/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 14:59:10 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-eolijczy/</guid><description>Игрушки и куклы сопровождают человечество на протяжении многих веков. Они являются неотъемлемой частью детства, предлагая нам мир фантазии, воображения и игры. В разных уголках мира существуют уникаль...</description></item><item><title>Игрушки ионийцев</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-ionijczy/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 14:57:21 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-ionijczy/</guid><description>Ионийцы, древний греческий народ, оставили свой след в истории и культуре Древней Греции. Куклы и игрушки ионийцев играли важную роль в жизни древних греков, отражая их творческий дух, эстетические пр...</description></item><item><title>Игрушки Пелопоннеса</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-peloponnesa/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 14:55:13 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-peloponnesa/</guid><description>Древний Пелопоннес — земля легенд и мифов, богатая историческим наследием и культурными традициями. В этом уголке древней Греции куклы и игрушки Пелопоннеса играли важную роль в жизни детей и взрослых...</description></item><item><title>Игрушки Сицилии</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-siczilii/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 14:51:49 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-siczilii/</guid><description>Сицилия, остров в Средиземном море, известна своей богатой историей и культурным наследием. Игрушки Сицилии, которые создавались на этом прекрасном острове в течение веков, отражают его разнообразную ...</description></item><item><title>Игрушки Микенской цивилизации</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-mikenskoj-czivilizaczii/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 14:50:01 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-mikenskoj-czivilizaczii/</guid><description>Древняя Микенская цивилизация, расцвет которой пришелся на конец II тысячелетия до н.э. в Греции, является одной из самых значимых и влиятельных культур античного мира. Внутри этой цивилизации было со...</description></item><item><title>Игрушки аборигенов островов Торресова пролива</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-aborigenov-ostrovov-torresova-proliva/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 14:48:29 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-aborigenov-ostrovov-torresova-proliva/</guid><description>На просторах Торресова пролива, между северной частью Австралии и островом Новая Гвинея, процветала удивительная культура мореходов — островитяне Торресова пролива. Эти люди поддерживали активную торг...</description></item><item><title>Игрушки Абжуйцев</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-abzhujczev/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 14:41:42 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-abzhujczev/</guid><description>Игрушки Абжуйцев являются одним из наиболее уникальных и выразительных проявлений культурного наследия различных народов. В этой статье мы обратимся к куклам и игрушкам Абжуйцев \- народу, проживающем...</description></item><item><title>Игрушки Лигуры</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-ligury/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 14:38:11 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-ligury/</guid><description>Лигуры \- это собирательное наименование древних племен, которые населяли северо-западную Италию и юго-восточную Галлию в середине 1-го тысячелетия до н.э. Этот народ имел богатую культуру и историю, ...</description></item><item><title>Игрушки Абелам</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-abelam/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 14:35:51 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-abelam/</guid><description>Абелам \- это папуасский народ, проживающий на северо-востоке Папуа-Новой Гвинеи, к северо-западу от среднего течения реки Сепик. Этот народ богат своей уникальной культурой, и его традиции создания к...</description></item><item><title>Игрушки Иберы</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-ibery/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 12:45:20 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-ibery/</guid><description>Иберы \- это древний народ, населявший территорию современной Испании примерно с 1-го тысячелетия до н.э. Этот народ имел богатую культуру и историю, и их искусство создания кукол и игрушек является в...</description></item><item><title>Игрушки Баски</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-baski/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 12:43:44 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-baski/</guid><description>Баски \- это древний народ, проживающий в так называемых Баскских землях, расположенных в северной Испании и юго-западной Франции. Этот народ славится своей уникальной культурой, традициями и искусств...</description></item><item><title>Игрушки Пикты</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-pikty/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 12:41:16 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-pikty/</guid><description>На северо-востоке современной Шотландии, во времена позднего Железного века Британии и Раннего Средневековья, существовал союз кельтоязычных народов, известных как Пикты. Эти древние племена имели уни...</description></item><item><title>Игрушки Аанта</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-aanta/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 12:37:54 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-aanta/</guid><description>В уединенных деревнях, на побережье Гвинейского залива между рекой Анкобра и горами Секонди-Такоради, обитает народ группы Аанта. Они прославились своим искусством создания уникальных игрушек, которые...</description></item></channel></rss>