<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Индейцы-Штата-Нью-Йорк on Игрушки для детей и взрослых</title><link>https://www.adora.ru/tag/%D0%B8%D0%BD%D0%B4%D0%B5%D0%B9%D1%86%D1%8B-%D1%88%D1%82%D0%B0%D1%82%D0%B0-%D0%BD%D1%8C%D1%8E-%D0%B9%D0%BE%D1%80%D0%BA/</link><description>Recent content in Индейцы-Штата-Нью-Йорк on Игрушки для детей и взрослых</description><generator>Hugo -- 0.148.0</generator><language>ru-RU</language><copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18+. | Политика конфиденциальности</copyright><lastBuildDate>Mon, 10 Jun 2024 06:48:23 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.adora.ru/tag/%D0%B8%D0%BD%D0%B4%D0%B5%D0%B9%D1%86%D1%8B-%D1%88%D1%82%D0%B0%D1%82%D0%B0-%D0%BD%D1%8C%D1%8E-%D0%B9%D0%BE%D1%80%D0%BA/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Куклы Онондага</title><link>https://www.adora.ru/kukly-onondaga/</link><pubDate>Mon, 10 Jun 2024 06:48:23 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=3388</guid><description>&lt;p>Куклы занимают важное место в культуре многих народов, играя роль не только игрушек, но и духовных и образовательных объектов. Куклы Онондага, происходящие от народа Онондага, одного из шести племен ирокезской Конфедерации, представляют собой уникальные артефакты с глубокими культурными и символическими значениями.&lt;/p>
&lt;p>Происхождение и история куклы Онондага
Народ Онондага, проживающий в основном на территории современной центральной части штата Нью-Йорк, имеет богатую историю и традиции, уходящие корнями в глубокую древность. Куклы Онондага являются неотъемлемой частью их культурного наследия. Эти куклы использовались в различных ритуалах, церемониях и повседневной жизни, отражая мировоззрение и мифологию племени.&lt;/p></description></item><item><title>Куклы Шиннекоки</title><link>https://www.adora.ru/doll-shinnecock/</link><pubDate>Sun, 01 Oct 2023 09:33:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=1350</guid><description>&lt;p>Среди богатства мировых культур и традиций существует целый мир рукодельных произведений и искусства, которые переносят нас в прошлое и отражают уникальные черты различных народов. Куклы &amp;ldquo;Шиннекоки&amp;rdquo; – это изысканные произведения, которые не только привлекают внимание своей красотой, но и раскрывают перед нами дух и историю американских индейцев племени Шиннекоки.&lt;/p>
&lt;p>&amp;ldquo;Шиннекоки&amp;rdquo; – это куклы, созданные мастерами этноса Шиннекоки, народа, который исторически обитал на восточном побережье Северной Америки. Эти куклы являются неотъемлемой частью культурного наследия этого племени и воплощают в себе глубокие традиции и символы.&lt;/p></description></item></channel></rss>