<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Внимание-К-Мелочам on Adora.ru игрушки со всего света</title><link>https://www.adora.ru/tag/%D0%B2%D0%BD%D0%B8%D0%BC%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5-%D0%BA-%D0%BC%D0%B5%D0%BB%D0%BE%D1%87%D0%B0%D0%BC/</link><description>Recent content in Внимание-К-Мелочам on Adora.ru игрушки со всего света</description><generator>Hugo -- 0.148.0</generator><language>ru-RU</language><copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18+. | Политика конфиденциальности</copyright><lastBuildDate>Mon, 07 Aug 2023 12:06:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.adora.ru/tag/%D0%B2%D0%BD%D0%B8%D0%BC%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5-%D0%BA-%D0%BC%D0%B5%D0%BB%D0%BE%D1%87%D0%B0%D0%BC/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Игрушки Шривиджая</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-shrividzhaya/</link><pubDate>Mon, 07 Aug 2023 12:06:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://adora.ru/?p=356</guid><description>&lt;p>Долгие века назад, на просторах &lt;a href="https://www.adora.ru/igrushki-singapura/359/">Юго-Восточной Азии&lt;/a>, существовало древнее малайское царство Шривиджая, которое считается одним из наиболее могущественных и влиятельных государств того времени. На территории этого великого царства процветало уникальное искусство, включая национальные куклы, которые до сих пор олицетворяют колорит и богатство этой древней культуры.&lt;/p>
&lt;p>Особенности национальных кукол Шривиджая привлекают внимание своей изысканностью и изысканным стилем. Эти куклы изготавливались с большой тщательностью и мастерством, используя разнообразные материалы, такие как дерево, камень, ткань и золото. Каждая кукла была тщательно расписана и украшена, что делало их уникальными произведениями искусства и символами роскоши и великолепия Шривиджая.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Абадзехи</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-abadzehi/</link><pubDate>Sat, 05 Aug 2023 08:23:02 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://adora.ru/?p=280</guid><description>&lt;p>Когда речь заходит об абадзехских игрушках, перед нами раскрывается удивительный мир культуры этого народа. Игрушки Абадзе́хи отражают богатство истории и традиций этой этнографической группы адыгов, и до сих пор они служат не только развлечением для детей, но и своего рода связующим звеном, передающим наследие предков новым поколениям.&lt;/p>
&lt;p>История абадзехских игрушек простирается на протяжении многих веков. Изначально они были созданы для развлечения детей и взрослых в моменты досуга и праздников. В то время игрушки делались из доступных материалов, таких как дерево, глина, ткани и шерсть. Каждая игрушка имела свой собственный символический смысл и была связана с древними обрядами и обычаями. Они могли быть представителями животного мира, героями сказок и мифов или просто отражать элементы ежедневной жизни.&lt;/p></description></item></channel></rss>