<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Игрушки-Гвинейского-Залива on Adora.ru игрушки со всего света</title><link>https://www.adora.ru/tag/%D0%B8%D0%B3%D1%80%D1%83%D1%88%D0%BA%D0%B8-%D0%B3%D0%B2%D0%B8%D0%BD%D0%B5%D0%B9%D1%81%D0%BA%D0%BE%D0%B3%D0%BE-%D0%B7%D0%B0%D0%BB%D0%B8%D0%B2%D0%B0/</link><description>Recent content in Игрушки-Гвинейского-Залива on Adora.ru игрушки со всего света</description><generator>Hugo -- 0.148.0</generator><language>ru-RU</language><copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18+. | Политика конфиденциальности</copyright><lastBuildDate>Sat, 12 Aug 2023 18:35:45 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.adora.ru/tag/%D0%B8%D0%B3%D1%80%D1%83%D1%88%D0%BA%D0%B8-%D0%B3%D0%B2%D0%B8%D0%BD%D0%B5%D0%B9%D1%81%D0%BA%D0%BE%D0%B3%D0%BE-%D0%B7%D0%B0%D0%BB%D0%B8%D0%B2%D0%B0/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Игрушки народов Огони</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-narodov-ogoni/</link><pubDate>Sat, 12 Aug 2023 18:35:45 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=619</guid><description>&lt;p>&lt;img loading="lazy" src="https://www.adora.ru/wp-content/uploads/2023/08/ogoni.jpeg">&lt;/p>
&lt;p>Игрушки всегда были важной частью детской жизни, и они отражают культурные особенности и традиции народов. Народы Огони, проживающие в регионе Нигер-Дельта в Нигерии, имеют богатое культурное наследие, включая традиционные игрушки Огони, которые не только приносят радость детям, но и помогают сохранить и передать их уникальную культуру.&lt;/p>
&lt;p>Традиционные игрушки народов Огони часто создавались из натуральных материалов, которые были доступны в их окружении. Дерево, тростник и глина использовались для создания разнообразных игрушек. Многие из них были ручной работы и обладали уникальной эстетикой.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Аканы</title><link>https://www.adora.ru/toys-akan-people/</link><pubDate>Sun, 06 Aug 2023 09:08:58 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://adora.ru/?p=322</guid><description>&lt;p>Куклы и игрушки Аканы - отражение древней и богатой культуры этнической группы, населяющей современную Гану и Кот-д’Ивуар. Их история уходит корнями в глубокую древность, а множество находок археологов свидетельствуют о важной роли, которую играли куклы и игрушки в жизни этого народа.&lt;/p>
&lt;p>С древних времен для аканской культуры куклы были неотъемлемой частью их жизни. Они изготавливались из различных материалов, таких как глина, дерево, ткань и даже золото. Куклы были созданы как для развлечения, так и для образовательных целей. Многие из них имели своеобразную символику, передавая важные культурные и религиозные значения. Отмечалась также роль кукол в ритуалах и обрядах, связанных с праздниками и торжествами.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Аанта</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-aanta/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 12:37:54 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">http://adora.ru/?p=62</guid><description>&lt;p>В уединенных деревнях, на &lt;a href="https://www.adora.ru/igrushki-akany/322/">побережье Гвинейского залива&lt;/a> между рекой Анкобра и горами Секонди-Такоради, обитает народ группы Аанта. Они прославились своим искусством создания уникальных игрушек, которые отражают их культуру, традиции и богатое наследие.&lt;/p>
&lt;p>Мастерство создания игрушек у народа Аанта уходит своими корнями в далекое прошлое. Они используют разнообразные материалы, включая дерево, ткани, кости животных и солому, чтобы придать своим игрушкам неповторимый вид. Эти материалы выбираются с особым вниманием к деталям, что делает игрушки настоящими произведениями искусства.&lt;/p></description></item></channel></rss>