<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Индейцы-Великих-Равнин on Adora.ru игрушки со всего света</title>
    <link>http://192.168.14.105:1313/tag/%D0%B8%D0%BD%D0%B4%D0%B5%D0%B9%D1%86%D1%8B-%D0%B2%D0%B5%D0%BB%D0%B8%D0%BA%D0%B8%D1%85-%D1%80%D0%B0%D0%B2%D0%BD%D0%B8%D0%BD/</link>
    <description>Recent content in Индейцы-Великих-Равнин on Adora.ru игрушки со всего света</description>
    <generator>Hugo -- 0.148.1</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18&#43;. | Политика конфиденциальности</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 18 Feb 2024 08:05:25 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://192.168.14.105:1313/tag/%D0%B8%D0%BD%D0%B4%D0%B5%D0%B9%D1%86%D1%8B-%D0%B2%D0%B5%D0%BB%D0%B8%D0%BA%D0%B8%D1%85-%D1%80%D0%B0%D0%B2%D0%BD%D0%B8%D0%BD/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Куклы Сарси</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/kukly-sarsi/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Feb 2024 08:05:25 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=3277</guid> 
      <description>&lt;p&gt;В древности на просторах Центральной Азии процветала загадочная цивилизация, известная как Сарси. Свидетельством их выдающегося культурного наследия служат куклы Сарси, маленькие мастерски изготовленные фигурки, которые вызывают восхищение своим изяществом и загадочностью.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Куклы Сарси были обнаружены в ходе археологических раскопок на территории современного Таджикистана, Узбекистана и других среднеазиатских регионов. Их история уходит в далекое прошлое, примерно в период с I века до н.э. по VIII век н.э. Эти артефакты являются важным источником информации о жизни, культуре и религии древних Сарси.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Игрушки Ассинибойны: Отражение Культуры и Традиций</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-assinibojny-otrazhenie-kultury-i-tradiczij/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Sep 2023 13:42:47 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=2231</guid> 
      <description>&lt;p&gt;&lt;em&gt;Игрушки Ассинибойны - это малоизвестное, но удивительное произведение ремесла и искусства, унаследованное от народа Ассинибойны. Эти уникальные игрушки являются не только предметами развлечения, но и важной частью культурного наследия, сохраняющей дух и традиции этого народа.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;История и Происхождение&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Ассинибойны - это индейское племя, которое исторически проживало в районе современных Соединенных Штатов и Канады. Игрушки, созданные этим народом, имеют древние корни и богатую историю. Они изготавливались из доступных природных материалов, таких как дерево, кожа и нити, и отражали жизнь и верования Ассинибойнов.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
