<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Киргизские-Племена on Игрушки для детей и взрослых</title><link>https://www.adora.ru/tag/%D0%BA%D0%B8%D1%80%D0%B3%D0%B8%D0%B7%D1%81%D0%BA%D0%B8%D0%B5-%D0%BF%D0%BB%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D0%B0/</link><description>Recent content in Киргизские-Племена on Игрушки для детей и взрослых</description><generator>Hugo -- 0.148.0</generator><language>ru-RU</language><copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18+. | Политика конфиденциальности</copyright><lastBuildDate>Sun, 18 Feb 2024 08:25:48 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.adora.ru/tag/%D0%BA%D0%B8%D1%80%D0%B3%D0%B8%D0%B7%D1%81%D0%BA%D0%B8%D0%B5-%D0%BF%D0%BB%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D0%B0/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Куклы Саруу</title><link>https://www.adora.ru/kukly-saruu/</link><pubDate>Sun, 18 Feb 2024 08:25:48 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=3283</guid><description>&lt;p>В мире этнических традиций существует богатое наследие культурных проявлений, каждое из которых отражает уникальные аспекты мудрости, красоты и духовности различных этнических групп. Среди этих наследий особенное место занимают куклы Саруу, которые являются не только предметами игры, но и символами искусства и культуры киргизского народа.&lt;/p>
&lt;p>Куклы Саруу – это необычные и удивительные произведения народного искусства, которые отражают множество аспектов киргизской культуры и традиций. Их дизайн и стиль насыщены символами и орнаментами, которые свидетельствуют о глубоких исторических корнях и культурном богатстве этого народа. Каждая кукла Саруу – это не просто игрушка, а скорее образ, который воплощает в себе мудрость, красоту и традиции киргизского народа.&lt;/p></description></item><item><title>Куклы Тёлёс</title><link>https://www.adora.ru/kukly-tyolyos/</link><pubDate>Thu, 12 Oct 2023 12:08:05 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=3007</guid><description>&lt;p>В глубинах киргизских гор, среди завораживающих лугов и долин, народ Тёлёс живет в согласии с природой, вдохновляясь ею в каждом аспекте своей жизни. Их уникальные куклы, известные как &amp;ldquo;тоң айак&amp;rdquo; или &amp;ldquo;тёлёс куклары&amp;rdquo;, становятся исключительным проявлением культурного богатства и традиций этого народа.&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Тёлёс: Особенности Мастерства&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>Искусство создания кукол Тёлёс — это исключительная форма рукоделия, наследуемая из поколения в поколение. Ручная работа, используя традиционные материалы, такие как шерсть, хлопок и шелк, придает каждой кукле уникальность и теплоту. Мастера уделяют внимание даже мельчайшим деталям, придавая куклам неповторимый облик и индивидуальность.&lt;/p></description></item></channel></rss>