<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Молдавия on Adora.ru игрушки со всего света</title><link>https://www.adora.ru/tag/%D0%BC%D0%BE%D0%BB%D0%B4%D0%B0%D0%B2%D0%B8%D1%8F/</link><description>Recent content in Молдавия on Adora.ru игрушки со всего света</description><generator>Hugo -- 0.148.0</generator><language>ru-RU</language><copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18+. | Политика конфиденциальности</copyright><lastBuildDate>Sat, 05 Aug 2023 18:22:41 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.adora.ru/tag/%D0%BC%D0%BE%D0%BB%D0%B4%D0%B0%D0%B2%D0%B8%D1%8F/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Игрушки Тиверцы</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-tiverczy/</link><pubDate>Sat, 05 Aug 2023 18:22:41 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://adora.ru/?p=299</guid><description>&lt;p>В междуречье Днестра и Прута, а также у Буджакского побережья Черного моря, на территории современных Молдавии и Украины, жил древний восточнославянский народ — тиверцы. Это были мудрые и талантливые люди, чьим основным занятием было земледелие. Они мирно сосуществовали с другими народами, на западе граничили с валахами, а на востоке — с кочевниками тюркского происхождения.&lt;/p>
&lt;p>Несмотря на свою миролюбивость, тиверцы также были известны своим воинственным духом. Они активно участвовали в походах на Царьград в 907 году под предводительством Олега и в 944 году, когда Игорь взялся за смелый поход. Их отвага и доблесть в битвах прославили этот небольшой народ на всю округу.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Бессарабии</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-bessarabii/</link><pubDate>Sat, 05 Aug 2023 15:32:39 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://adora.ru/?p=293</guid><description>&lt;p>Когда-то давно, на территории современной Бессарабии, первобытные обитатели также играли в игры и создавали игрушки. В то время люди жили в гармонии с природой и использовали её материалы для создания примитивных игрушек. Ветки, камни, глина, кожа и ткани служили основными материалами для изготовления игрушек.&lt;/p>
&lt;p>Первобытные игрушки были простыми и функциональными, отражая основные потребности и занятия тех времен. Мальчишки изготавливали ловушки, стрелы и миниатюрное оружие для игры в охоту и защиту. Девочки творили свои мечты и желания, создавая куклы и мягкие игрушки, которые украшали их игры и представляли собой амулеты.&lt;/p></description></item></channel></rss>