<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Народы-Гвинейской-Подобласти on Adora.ru игрушки со всего света</title>
    <link>http://192.168.14.105:1313/tag/%D0%BD%D0%B0%D1%80%D0%BE%D0%B4%D1%8B-%D0%B3%D0%B2%D0%B8%D0%BD%D0%B5%D0%B9%D1%81%D0%BA%D0%BE%D0%B9-%D0%BF%D0%BE%D0%B4%D0%BE%D0%B1%D0%BB%D0%B0%D1%81%D1%82%D0%B8/</link>
    <description>Recent content in Народы-Гвинейской-Подобласти on Adora.ru игрушки со всего света</description>
    <generator>Hugo -- 0.148.1</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18&#43;. | Политика конфиденциальности</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 20 Aug 2023 13:22:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://192.168.14.105:1313/tag/%D0%BD%D0%B0%D1%80%D0%BE%D0%B4%D1%8B-%D0%B3%D0%B2%D0%B8%D0%BD%D0%B5%D0%B9%D1%81%D0%BA%D0%BE%D0%B9-%D0%BF%D0%BE%D0%B4%D0%BE%D0%B1%D0%BB%D0%B0%D1%81%D1%82%D0%B8/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Игрушки Бассари</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-bassari/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 13:22:00 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=990</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Игрушки Бассари, созданные этносом Бассари в Западной Африке, удивительно богаты историей и культурным значением. Мастера, используя древние методы, создают уникальные куклы и игрушки, вдохновленные ритуалами и верованиями своего народа. От вырезанных из дерева масок до детально вышитых текстильных кукол, каждая игрушка переносит в себе кусочек живой истории.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Игрушки Бассари – это не только увлекательные объекты игры, но и носители культурного наследия. Мастерство, передаваемое из поколения в поколение, помогает сохранить уникальные черты этноса. При изготовлении игрушек используются традиционные техники – резьба по дереву, глиняный лепка, вышивка. В каждой игрушке заключена тщательно сохраненная мудрость племени.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Игрушки Биафада</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-biafada/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 09:33:33 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=977</guid> 
      <description>&lt;p&gt;В глухих уголках нашей планеты скрываются народы, богатые культурой и традициями, которые зачастую остаются неизвестными для большинства. Один из таких народов – Биафада, обитающий в изолированных долинах. Их уникальная культура вдохновила создание феноменальных кукол и игрушек.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Куклы Биафада – это не просто игрушки, это настоящее искусство. Изготавливаются они мастерами народа из местных материалов, таких как солома, лоза, ткани и глина. Каждая кукла – это маленькая скульптура, олицетворяющая важные аспекты жизни и верований Биафада. Они воплощают духовных предков, символы природных явлений и обрядов.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Игрушки народов Огони</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-narodov-ogoni/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Aug 2023 18:35:45 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=619</guid> 
      <description>&lt;p&gt;&lt;img loading=&#34;lazy&#34; src=&#34;https://www.adora.ru/wp-content/uploads/2023/08/ogoni.jpeg&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Игрушки всегда были важной частью детской жизни, и они отражают культурные особенности и традиции народов. Народы Огони, проживающие в регионе Нигер-Дельта в Нигерии, имеют богатое культурное наследие, включая традиционные игрушки Огони, которые не только приносят радость детям, но и помогают сохранить и передать их уникальную культуру.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Традиционные игрушки народов Огони часто создавались из натуральных материалов, которые были доступны в их окружении. Дерево, тростник и глина использовались для создания разнообразных игрушек. Многие из них были ручной работы и обладали уникальной эстетикой.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
