<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Восток on Adora.ru игрушки со всего света</title><link>https://www.adora.ru/tag/%D0%B2%D0%BE%D1%81%D1%82%D0%BE%D0%BA/</link><description>Recent content in Восток on Adora.ru игрушки со всего света</description><generator>Hugo -- 0.148.0</generator><language>ru-RU</language><copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18+. | Политика конфиденциальности</copyright><lastBuildDate>Thu, 06 Jun 2024 12:46:57 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.adora.ru/tag/%D0%B2%D0%BE%D1%81%D1%82%D0%BE%D0%BA/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Куклы Онкилоны</title><link>https://www.adora.ru/kukly-onkilony/</link><pubDate>Thu, 06 Jun 2024 12:46:57 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=3383</guid><description>&lt;h3 id="онкилоны-магия-и-традиции-северных-кукол">Онкилоны: Магия и традиции северных кукол&lt;/h3>
&lt;p>Северные регионы России славятся своими богатейшими культурными традициями и уникальными обычаями, многие из которых тесно связаны с природой и жизнью коренных народов. Одним из ярких символов этих традиций являются куклы онкилоны, которые занимают особое место в жизни и культуре народов Чукотки и северо-восточной Сибири.&lt;/p>
&lt;h4 id="история-и-происхождение">История и происхождение&lt;/h4>
&lt;p>Куклы онкилоны имеют глубокие исторические корни, уходящие в древние времена, когда коренные народы Чукотки и Камчатки вели кочевой образ жизни. Онкилоны изначально создавались как игрушки для детей, однако их значение выходило далеко за рамки обычных детских игр. Эти куклы были тесно связаны с духовной жизнью, они символизировали связь человека с природой и духами предков.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки новогодние необычные</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-novogodnie-neobychnye/</link><pubDate>Tue, 08 Aug 2023 06:55:25 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://adora.ru/?p=396</guid><description>&lt;p>Когда наступает зима, и воздух наполняется чарующей атмосферой праздника, многие из нас начинают украшать свои дома, включая праздничные елки, великолепными украшениями. Но знаете ли вы, что за этими яркими шариками, мерцающими гирляндами и красочными фигурками скрываются удивительные истории, связанные с культурами, традициями и даже научными открытиями?&lt;/p>
&lt;p>Игрушки для новогодней елки не только красивы, но и символичны. Шары, например, изначально ассоциировались с сокровищами и богатством, а их круглая форма символизировала бесконечность и вечное движение времени. В некоторых культурах шары декорировались зеркальными поверхностями, отражая свет и создавая впечатление множества огоньков.&lt;/p></description></item></channel></rss>