<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Восточная-Африка on Adora.ru игрушки со всего света</title><link>https://www.adora.ru/tag/%D0%B2%D0%BE%D1%81%D1%82%D0%BE%D1%87%D0%BD%D0%B0%D1%8F-%D0%B0%D1%84%D1%80%D0%B8%D0%BA%D0%B0/</link><description>Recent content in Восточная-Африка on Adora.ru игрушки со всего света</description><generator>Hugo -- 0.148.0</generator><language>ru-RU</language><copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18+. | Политика конфиденциальности</copyright><lastBuildDate>Sat, 12 Aug 2023 18:32:26 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.adora.ru/tag/%D0%B2%D0%BE%D1%81%D1%82%D0%BE%D1%87%D0%BD%D0%B0%D1%8F-%D0%B0%D1%84%D1%80%D0%B8%D0%BA%D0%B0/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Куклы народа Джагга</title><link>https://www.adora.ru/kukly-narodov-dzhagga/</link><pubDate>Sat, 12 Aug 2023 18:32:26 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=626</guid><description>&lt;p>&lt;img loading="lazy" src="https://www.adora.ru/wp-content/uploads/2023/08/1853b2526286403c8ab40c387fdd01b6_00000.jpg">&lt;/p>
&lt;p>Культура народа Джагга, проживающего в регионе Танзании и Кении, обладает богатым наследием и глубокой историей. Одним из самых примечательных аспектов их культуры являются традиционные куклы. Эти куклы не только служат предметами развлечения и украшением, но и играют важную роль в передаче ценностей, обычаев и идентичности&lt;/p>
&lt;p>Куклы народа Джагга могут варьироваться в размере, форме и стиле. Они могут быть как небольшими игрушками, так и крупными предметами, олицетворяющими духовные сущности или символические персонажи. Одним из характерных стилей кукол Джагга является абстрактное изображение, сильно упрощенное и лишенное детализации. Такой подход создает своеобразную эстетику и визуальную гармонию.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Сейшельских Островов</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-sejshelskih-ostravov/</link><pubDate>Fri, 11 Aug 2023 21:05:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=548</guid><description>&lt;p>Сейшельские Острова, расположенные в Индийском океане, славятся не только захватывающими видами природы, но и своим богатым культурным наследием. Частью этого наследия являются национальные, исторические, научные и популярные куклы и игрушки, которые отражают многогранность островной жизни и уникальные традиции населения.&lt;/p>
&lt;p>История Сейшельских Островов насчитывает тысячелетия, и местные обычаи и традиции сформировались под влиянием разнообразных культур. Смешение французских, африканских, индийских и креольских влияний способствовало созданию уникального культурного мозаичного образа.&lt;/p>
&lt;p>Одной из национальных символов Сейшельских Островов является кукла &amp;ldquo;Дидин&amp;rdquo;, которая отражает местную культуру и креольские традиции. Кукла одета в традиционную одежду и украшения, символизируя единство разнообразных этнических групп на островах.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Сомали</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-somali/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 18:40:12 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">http://adora.ru/?p=145</guid><description>&lt;p>Сомали – это магическая страна, населенная волшебными игрушками и куклами. Они обладают своей уникальной историей, каждая из них имеет свой собственный характер и уникальные особенности. В этой сказочной стране все игрушки оживают и обретают способность говорить и играть.&lt;/p>
&lt;p>Однажды, в маленьком магазинчике в маленьком городке, появилась особенная кукла по имени София. Она была создана из магического материала, который придавал ей особую силу. София была нежной и красивой куклой с длинными волосами и глазами, словно двумя яркими звездами. Когда ее владелица, маленькая девочка по имени Анна, взяла Софию в руки, они моментально стали настоящими подругами.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Эфиопских евреев</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-efiopskih-evrev/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 18:36:45 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">http://adora.ru/?p=139</guid><description>&lt;p>Эфиопские евреи, известные также как бета-исраэль, представляли уникальную этническую группу, проживавшую в северной и северо-западной Эфиопии до 1980-х годов. Их культура и история окутаны загадками и привлекают внимание многих исследователей. Игрушки и куклы, созданные этим народом, являются ценным источником информации о их традициях, ремеслах и культуре.&lt;/p>
&lt;p>Основным занятием эфиопских евреев было земледелие. Большинство из них работали как арендаторы, возделывая землю и обеспечивая себя и свои семьи продовольствием. Однако, помимо этого, они также проявляли таланты в различных ремеслах. Гончарное дело, прядение, ткачество, плетение корзин, кузнечное и ювелирное дело — все это были умения, которыми владели эфиопские евреи. Мастерство в ремеслах было важным аспектом их культуры и представляло собой не только способ заработка, но и способ сохранения традиций и передачи умений из поколения в поколение.&lt;/p></description></item></channel></rss>