<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Конфедерация on Adora.ru игрушки со всего света</title><link>https://www.adora.ru/tag/%D0%BA%D0%BE%D0%BD%D1%84%D0%B5%D0%B4%D0%B5%D1%80%D0%B0%D1%86%D0%B8%D1%8F/</link><description>Recent content in Конфедерация on Adora.ru игрушки со всего света</description><generator>Hugo -- 0.148.0</generator><language>ru-RU</language><copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18+. | Политика конфиденциальности</copyright><lastBuildDate>Sun, 16 Jul 2023 15:02:03 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.adora.ru/tag/%D0%BA%D0%BE%D0%BD%D1%84%D0%B5%D0%B4%D0%B5%D1%80%D0%B0%D1%86%D0%B8%D1%8F/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Игрушки государства Само</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-gosudarstvo-samo/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 15:02:03 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">http://adora.ru/?p=116</guid><description>&lt;p>Государство Само, существовавшее в VII веке, является одним из наиболее интересных периодов в истории славянских народов. Это раннесредневековое славянское государство, которое объединило различные племена и племенные союзы на территории современных Чехии, Нижней Австрии, части Силезии, Словакии и Словении. Куклы и игрушки Государства Само привлекают внимание исследователей своей уникальной культурой, которая играла значительную роль в повседневной жизни и культуре того времени.&lt;/p>
&lt;p>Игры и игрушки имеют важное значение для развития и обучения детей, а также для сохранения культурных традиций и ценностей. В государстве Само игрушки и куклы были неотъемлемой частью детства и игровой культуры. Они не только развлекали детей, но и помогали им учиться и развиваться.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Этруски</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-etruski/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 14:47:35 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">http://adora.ru/?p=88</guid><description>&lt;p>Около 3 000 лет назад на северо-западе Апеннинского полуострова процветала древняя цивилизация Этрусков. Этот загадочный народ, населявший область, известную как древняя Этрурия (современная Тоскана в Италии), создал развитую культуру, которая оказала большое влияние на будущую Римскую империю. Игрушки Этруски и куклы были одним из удивительных аспектов культуры Этрусской цивилизации , которые не только радовали детей, но и отражали величие и таинственность всего Апеннинского полуострова.&lt;/p>
&lt;p>Игрушки Этруски и куклы были созданы мастерами-рукодельниками с использованием различных материалов, таких как глина, дерево, слоновая кость и бронза. Они были мастерами в изображении человеческой формы, и их куклы отличались высокой степенью реализма. Куклы были украшены яркой краской и уникальными деталями, отражая моду и стиль того времени.&lt;/p></description></item></channel></rss>