<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Сша on Adora.ru игрушки со всего света</title><link>https://www.adora.ru/tag/%D1%81%D1%88%D0%B0/</link><description>Recent content in Сша on Adora.ru игрушки со всего света</description><generator>Hugo -- 0.148.0</generator><language>ru-RU</language><copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18+. | Политика конфиденциальности</copyright><lastBuildDate>Sun, 05 Nov 2023 11:46:50 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.adora.ru/tag/%D1%81%D1%88%D0%B0/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Куклы Техано</title><link>https://www.adora.ru/kukly_tehano/</link><pubDate>Sun, 05 Nov 2023 11:46:50 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=3071</guid><description>&lt;p>В течение веков искусство кукольного театра стало неотъемлемой частью культуры многих народов, и в этом контексте, народ Техано из Техаса предоставляет нам уникальное и захватывающее явление. Куклы Техано не только представляют собой художественное выражение, но и являются ключом к богатой и разнообразной истории этого американского штата.&lt;/p>
&lt;p>Одной из наиболее узнаваемых черт кукол Техано является их яркая красочность и выразительность. Эти куклы олицетворяют традиционные элементы техасской культуры, такие как ковбойская эстетика, музыкальные наследия и богатство этнических влияний. Наряду с этим, куклы отражают местные истории, передавая через свои формы и цвета нарративы о племенных обычаях, истории иммиграции и событиях, сформировавших культурный ландшафт Техаса.&lt;/p></description></item><item><title>Куклы Великой Депрессии: Утешение в Тяжелые Времена</title><link>https://www.adora.ru/great-depression/</link><pubDate>Tue, 26 Sep 2023 13:46:15 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=2757</guid><description>&lt;p>Великая Депрессия, период экономического кризиса, который охватил Соединенные Штаты и мир в 1930-х годах, оставила глубокий след в жизни миллионов людей. В этот тяжелый период, когда люди сталкивались с безработицей, бедностью и неопределенностью будущего, куклы стали неотъемлемой частью повседневной жизни, оказывая населению психологическую поддержку и возможность уйти от тяжелых реалий.&lt;/p>
&lt;p>Куклы, созданные в то время, были воплощением креативности и умения делать максимум из ограниченных ресурсов. Многие из них были сделаны вручную из доступных материалов, таких как ткани, бумага и дерево. Они могли быть простыми тканевыми куклами или даже самодельными куклами, которые отражали образы и персонажи той эпохи.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки из Чикаго: Искусство и Инновации</title><link>https://www.adora.ru/chicago/</link><pubDate>Mon, 25 Sep 2023 10:30:43 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=2655</guid><description>&lt;p>Чикаго, исторически известный своим богатым культурным наследием и индустрией, также славится своим вкладом в мир игрушек и кукол. Этот город стал местом, где рождались уникальные и популярные игрушки, а также где искусство изготовления кукол достигло высших высот. Давайте рассмотрим несколько фактов о чикагских игрушках и куклах.&lt;/p>
&lt;h3 id="1-тедди-медведь-из-чикаго">1. &lt;strong>Тедди-медведь из Чикаго&lt;/strong>&lt;/h3>
&lt;p>Одним из самых иконических игрушек, рожденных в Чикаго, является &lt;a href="https://www.adora.ru/xv-moskovskaya-mezhdunarodnaya-vystavka-kollekczionnyh-mishek-teddy/">Тедди-медведь&lt;/a>. История этой игрушки связана с президентом США Теодором Рузвельтом, который посетил Чикаго в 1902 году. Во время его визита был организован охотничий поход, и когда охотникам удалось поймать медведя, Рузвельт отказался его убивать. Эта история вдохновила изготовителя игрушек из Чикаго, Морриса Мишкина, создать первого Тедди-медведя. С тех пор медведи Мишкина стали символом нежности и доброты.&lt;/p></description></item><item><title>Куклы Алутиик</title><link>https://www.adora.ru/sugpiaq/</link><pubDate>Mon, 04 Sep 2023 17:36:44 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=1822</guid><description>&lt;p>Кукла Алутиик, сотканная из культурных и исторических нитей, представляет собой удивительный артефакт, отражающий богатое культурное наследие алутикского народа, населяющего Аляску и Камчатку. Эта кукла, часть традиционной алутикской культуры, не только удивительно красочна, но и глубоко символична, отражая многие аспекты жизни и мировоззрения этого народа.&lt;/p>
&lt;p>Куклы Алутиик традиционно создавалась женщинами в сообществе и служили множеству целей. Они были игрушкой для детей, обладали религиозным значением и использовались в ритуалах. Важно отметить, что эти куклы не являлись обычными игрушками; они были связаны с уникальной алутикской мифологией и верованиями.&lt;/p></description></item><item><title>Кукла Crumbs Sugar Cookie</title><link>https://www.adora.ru/kukla_crumbs_sugar_cookie/</link><pubDate>Sat, 26 Aug 2023 11:23:01 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=481</guid><description>&lt;p>Среди разнообразия ярких кукол Lalaloopsy одна персонажка выделяется своей нежностью и вкусом. Кукла Crumbs Sugar Cookie – это не просто игрушка, это настоящий креативный мир, который несет в себе не только веселье, но и важные уроки о творчестве и дружбе.&lt;/p>
&lt;p>Создание каждой куклы &lt;a href="https://www.adora.ru/kukly-lalalupsi/478/">Lalaloopsy&lt;/a> начинается с идеи, и Crumbs Sugar Cookie – не исключение. Эта миленькая кукла была вдохновлена вдумчивостью и творчеством. В её создании принимала участие дизайнер Амандин Консорти, который умело соединил концепцию переработки и возможность придать новую жизнь старым вещам.&lt;/p></description></item><item><title>Куклы южных пайютов</title><link>https://www.adora.ru/yuzhnyye_payyuty/</link><pubDate>Sun, 20 Aug 2023 18:05:11 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=1077</guid><description>&lt;p>Куклы южных пайютов – уникальные творения, отражающие богатство культуры и истории этноса. Создаваемые руками опытных мастеров, они играли важную роль в жизни пайютского народа. Эти куклы выражали духовные и социокультурные аспекты общности, передавая мифы, обряды и обычаи.&lt;/p>
&lt;p>Изготовление кукол индейского племя пайютов – это процесс, требующий не только мастерства, но и понимания глубокого символизма. Каждый элемент, каждый узор, каждая деталь несут в себе смысл и историю. Играя с этими куклами, дети воспринимали наследие своего народа, учились ценить традиции.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Юты</title><link>https://www.adora.ru/igrushki_yuty/</link><pubDate>Sun, 20 Aug 2023 17:01:52 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=1053</guid><description>&lt;p>Куклы индейцев Юты: Символы Культуры и Искусства Древних Жителей Земли&lt;/p>
&lt;p>Куклы индейцев Юты - это удивительные произведения искусства, которые олицетворяют богатство культурного наследия этного народа. Эти куклы не только украшали повседневную жизнь индейцев Юты, но и имели глубокий символический смысл.&lt;/p>
&lt;p>Изготовление кукол было важной частью культуры индейцев Юты. Мастера использовали натуральные материалы, такие как дерево, ткань, перья и кожа, чтобы создать уникальные и красочные куклы. Каждая кукла была своего рода художественным произведением, олицетворяющим дух народа и его связь с природой.&lt;/p></description></item><item><title>Куклы Янктоны</title><link>https://www.adora.ru/kukly-yanktony/</link><pubDate>Wed, 16 Aug 2023 16:58:59 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=794</guid><description>&lt;p>Само слово &amp;ldquo;игрушка&amp;rdquo; может показаться нам совершенно обыденным, но для индейцев племени Янктоны, коренных обитателей Северной Америки, игрушки имели гораздо более глубокое значение. Играя важную роль в жизни этого народа, игрушки и куклы Янктоны служили не только средством развлечения, но и отражением их культурных, религиозных и социальных ценностей.&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Культурная история в древних ремеслах&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>Игрушки и куклы Янктоны были результатом искусства ремесленников, которые, используя природные материалы, создавали удивительные маленькие произведения искусства. Дерево, кожа, травы и камни – все это превращалось в уникальные игрушки, способные передать глубокие символические значения и культурную историю народа.&lt;/p></description></item><item><title>Куклы Янктонаи</title><link>https://www.adora.ru/kukly-yanktonai/</link><pubDate>Wed, 16 Aug 2023 16:48:23 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=791</guid><description>&lt;p>Янктонаи – это одно из коренных племен Северной Америки, проживающее на территории современных США и Канады. Их культура богата традициями, включая уникальные подходы к созданию игрушек. Куклы Янктонаи - отражают связь индейцев с природой и духовными ценностями.&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Игрушки как образец культурного наследия&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>Игрушки и куклы Янктонаи – это не просто предметы для развлечения. Они имеют глубокий символический смысл, связанный с передачей и сохранением культурных ценностей. Играя с этими игрушками, дети учатся не только важным навыкам, но и погружаются в мир своих предков.&lt;/p></description></item><item><title>Куклы Hildegard Günzel</title><link>https://www.adora.ru/kukly-hildegard-gunzel/</link><pubDate>Tue, 15 Aug 2023 15:23:02 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=766</guid><description>&lt;p>Куклы Hildegard Gunzel — это настоящее искусство ручной работы, олицетворяющее великолепие и красоту фарфоровых творений. За этим именем стоит немецкая художница-кукольник, которая сделала замечательный вклад в мир коллекционных кукол. Ее работы, созданные с исключительным мастерством и вниманием к деталям, завораживают своей уникальностью и неповторимостью.&lt;/p>
&lt;p>Хилдегард Гюнцель начала свою карьеру художника-кукольника в начале 1980-х годов и с тех пор ее искусство завоевало множество сердец коллекционеров и ценителей кукол. Ее фарфоровые куклы отличаются восхитительными лицами, реалистичной пропорциональностью и изысканной одеждой.&lt;/p></description></item><item><title>Куклы Ямато</title><link>https://www.adora.ru/kukly-yamato/</link><pubDate>Tue, 15 Aug 2023 09:58:57 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=732</guid><description>&lt;p>Игрушки и куклы Ямато в мировой культуре имеют долгую и богатую историю. Народ Ямато - это древний этнический народ Японии, и его культурное влияние сказалось на формирование многих аспектов японской культуры, включая искусство создания кукол и игрушек.&lt;/p>
&lt;p>Искусство кукол и игрушек в народе Ямато обладает глубокой символикой и связано с множеством аспектов японской жизни, включая религиозные верования, обряды и традиции. Одной из наиболее известных категорий кукол в японской культуре являются &amp;ldquo;ningyō&amp;rdquo; - это традиционные японские куклы, которые могут иметь разные формы и функции.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки индейцев Яки</title><link>https://www.adora.ru/kukly-yaki/</link><pubDate>Tue, 15 Aug 2023 09:50:25 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=726</guid><description>&lt;p>Племя Яки — это племя североамериканских индейцев, проживающих в регионе пустыни Сонора, включая северную часть мексиканского штата Сонора и юго-восточную часть американского штата Аризона. Игрушки индейцев Яки являются богатым и уникальным культурным наследием, включая искусство создания кукол и игрушек, которое играет важную роль в сохранении и передаче их культурных ценностей.&lt;/p>
&lt;p>В культуре куклы и игрушки индейцев Яки имеют глубокую символику и значимость. Они используются не только в развлекательных целях, но и в религиозных обрядах, социокультурных мероприятиях и обучении. Символическое значение кукол связано с обрядами, общественными нормами и духовными верованиями этого племени.&lt;/p></description></item><item><title>Dolls ADORA</title><link>https://www.adora.ru/dolls_adora/</link><pubDate>Sat, 12 Aug 2023 15:56:28 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=573</guid><description>&lt;p>Все началось много лет назад, когда мир впервые познакомился с восхитительными американскими виниловыми куклами Adora. Куклы Адора стали ярким символом культуры и мастерства, захватывая сердца детей и взрослых по всему миру.&lt;/p>
&lt;p>Адора, сокращение от &amp;ldquo;Adorable Dolls, Really Adorable&amp;rdquo; (Очаровательные куклы, действительно очаровательные), были разработаны талантливым дизайнером из Соединенных Штатов в далеких 1950-х годах. Адора стали новой эпохой в игрушечной индустрии, так как они были совершенно уникальными по сравнению с традиционными текстильными куклами.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Арапахо</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-arapaho/</link><pubDate>Sat, 12 Aug 2023 15:23:17 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=564</guid><description>&lt;p>В мире этнокультурных обычаев и народных искусств существует множество уникальных примеров, демонстрирующих богатство культурного наследия разных народов. Индейцы Оклахомы, народ Арапахо, проживающий в северной части Северной Америки, известен своими традициями, искусством и глубокой связью с природой. Одним из удивительных аспектов этой культуры является их уникальное искусство создания кукол и оригинальных игрушек.&lt;/p>
&lt;p>Куклы и игрушки народа Арапахо отражают многогранность их культурного наследия. Они не только являются развлекательными предметами, но и имеют глубокий символический смысл. В создании этих предметов отражаются древние ритуалы, мифы и взгляды на мир.&lt;/p></description></item><item><title>Куклы Ашкеназы</title><link>https://www.adora.ru/kukly-ashkenazy/</link><pubDate>Thu, 10 Aug 2023 21:05:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=469</guid><description>&lt;p>В мире национальных культур и традиций народ Ашкенази выделяется своим богатым культурным наследием, которое находит своё выражение даже в их национальных игрушках и куклах. Не просто предметы для развлечения, они олицетворяют ценности, верования и обычаи этого древнего еврейского народа.&lt;/p>
&lt;p>Наши предки мудро говорили, что в каждой игрушке спрятано нечто большее. Национальные игрушки и куклы Ашкеназов являются наглядным доказательством этой истины. Вдохновляясь религиозными учениями, историей и обычаями, эти игрушки становятся не только источником развлечения, но и носителями культурной идентичности.&lt;/p></description></item><item><title>Куклы Лалалупси</title><link>https://www.adora.ru/lalaloopsy/</link><pubDate>Thu, 10 Aug 2023 19:22:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=478</guid><description>&lt;p>В мире детских игрушек существует одна особенная коллекция, которая вдохновляет детей на творчество и воображение. Это куклы Lalaloopsy – милые персонажи, каждый из которых обладает своей уникальной историей и личностью. Эти куклы не только привлекательны для игр, но и вносят волшебство в детский мир, развивая в них важные навыки и ценности.&lt;/p>
&lt;p>История кукол Lalaloopsy началась 19 июля 2010 года, когда компания MGA Entertainment анонсировала запуск новой линии кукол под названием &amp;ldquo;Bitty Buttons&amp;rdquo;. Эта коллекция представляла собой восемь оригинальных тринадцатидюймовых тряпичных кукол, каждая из которых обладала уникальным стилем и характером. При выпуске оригинальными восьмью куклами были Crumbs &lt;a href="https://www.adora.ru/kukla_crumbs_sugar_cookie/">Sugar Cookie&lt;/a>, Jewel Sparkles, Peanut Big Top, Bea Spells-a-Lot, Mittens Fluff &amp;lsquo;N&amp;rsquo; Stuff, Dot Starlight, Pillow Featherbed и Spot Splatter Splash. После выпуска куклы &amp;ldquo;Bitty Buttons&amp;rdquo; были переименованы в &amp;ldquo;Lalaloopsy&amp;rdquo;. Куклы Lalaloopsy имеют интересный концепт: они созданы из различных материалов и тканей и обретают жизнь в момент, когда их последний шов завершается. Каждая кукла имеет свою историю, связанную с материалом, из которого она сделана. Это вдохновляет детей размышлять о происхождении вещей и создавать собственные истории.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Алеуты</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-aleuty/</link><pubDate>Thu, 10 Aug 2023 13:00:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=460</guid><description>&lt;p>На зыбком водном океане, среди просторов Арктического региона, обитала древняя культура - народ Алеутов. Своим уникальным образом жизни, характерной искусственной декорацией и глубокими религиозными убеждениями они оставили нам наследие, прекрасно представленное в их игрушках и куклах.&lt;/p>
&lt;p>Игрушки и куклы народа Алеутов не являлись просто предметами развлечения. Они были своего рода хранителями культурных ценностей, религиозных убеждений и исторических воспоминаний. Каждая деталь игрушки имела символический смысл, а её изготовление включало в себя традиционные ремесленные техники, передаваемые из поколения в поколение.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Крики</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-kriki/</link><pubDate>Wed, 09 Aug 2023 20:23:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=451</guid><description>&lt;p>Среди просторов Северной Америки, среди гор и прерий, жили &lt;a href="https://www.adora.ru/igrushki-arapaho/564/">индейцы Оклахомы&lt;/a> - племя Криков. Их культура, насыщенная и глубокая, проявляется не только в языке и обрядах, но и в национальных игрушках и куклах, которые являются отражением мудрости этого народа.&lt;/p>
&lt;p>Для Криков игрушки и куклы – это как отрывки из прошлого, которые они создают, чтобы сохранить дух своего народа. В каждой деревянной фигурке, в каждой детали ткани или перья, мастера передают знания и истории, заложенные в древних обрядах и обычаях.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Алабама</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-alabama/</link><pubDate>Tue, 08 Aug 2023 19:22:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=440</guid><description>&lt;p>В самом сердце южной части Соединенных Штатов, между пульсирующими реками и зелеными лесами, живет древний индейский народ - племя Алабама. Их богатая культура, уникальные традиции и история оказали огромное влияние на формирование региональной и национальной идентичности.&lt;/p>
&lt;p>Племя Алабама, одно из пяти племен Крика, является хранителем богатой культурной и культовой традиции. Их имя «Алабама» происходит от индейского слова, которое можно интерпретировать как &amp;ldquo;клан&amp;rdquo;, &amp;ldquo;группа&amp;rdquo; или &amp;ldquo;здесь мы живем&amp;rdquo;. Этот народ оставил огромное наследие, включая мифы, язык, музыку и искусство, которые все это время помогали им поддерживать связь с корнями и духовными ценностями. Традиционные ремесла, такие как ткачество, изготовление украшений и изделий из рогов животных, также являются способом сохранения и передачи традиций.&lt;/p></description></item><item><title>Как сделать фонарик Джека из тыквы?</title><link>https://www.adora.ru/igrushka-fonarik-dzheka/</link><pubDate>Tue, 08 Aug 2023 11:14:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://adora.ru/?p=410</guid><description>&lt;p>Хэллоуин, этот загадочный и праздничный день, славится своими мистическими традициями и символами. Одним из самых узнаваемых и интересных элементов этого праздника является фонарик Джека из тыквы, который подсвечивается и создает загадочный свет в ночи. Однако мало кто знает, что за этим ярким символом стоит древняя история, связанная с легендами, религиозными верованиями и кельтскими обрядами.&lt;/p>
&lt;p>История фонаря-тыквы на Хэллоуин уходит своими корнями в древние времена, к кельтскому празднику Самайн (Samhain). Этот праздник, который отмечался в конце октября, был связан с окончанием сельскохозяйственного сезона и началом холодных месяцев. Самайн считался временем, когда границы между миром живых и миром мертвых считались тоньше, что позволяло духам и душам умерших проникать в наш мир.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Акокиса</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-akokisa/</link><pubDate>Tue, 08 Aug 2023 09:12:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://adora.ru/?p=405</guid><description>&lt;p>В истории человечества существует множество загадок и нераскрытых тайн, и одной из таких загадок является исчезнувшее индейское племя Акокиса (Akokisa), также известное как Орко́кисак (Orcoqisac) на испанском. Это племя, обитавшее на североамериканском континенте, оставило за собой лишь немного следов, но стало объектом интереса исследователей, археологов и историков. Давайте ближе познакомимся с историей этого загадочного племени и попробуем раскроить завесу тайны.&lt;/p>
&lt;p>Племя Акокиса было индейским племенем, обитавшим на территории современных Соединенных Штатов Америки, в частности, на побережье Мексиканского залива. Их земли располагались в пределах современных штатов Техас и Луизиана. Индейцы Акокиса вели полукустарниковую экономику, охотились, собирали плоды и рыбачили в водах залива.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Акома</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-akoma/</link><pubDate>Sun, 06 Aug 2023 15:00:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://adora.ru/?p=331</guid><description>&lt;p>В древности, когда племя Акома только зарождалось, игры и игрушки играли важную роль в жизни этого народа. Их первобытные игрушки были связаны с богатыми природными ресурсами и традициями, которые окружали их территорию. Дети изготавливали игрушки из доступных материалов, таких как дерево, глина и камни. Маленькие деревянные фигурки, изображающие животных и птиц, позволяли детям учиться о живой природе, а каменные кубики использовались для различных настольных игр.&lt;/p>
&lt;p>Однако особое место среди их игрушек занимали куклы. Национальные куклы Акома были чем-то уникальным и восхитительным. Эти куклы были не просто игрушками, они имели глубокий символический смысл и были связаны с религиозными обрядами и культурными традициями племени.&lt;/p></description></item></channel></rss>