<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Карелия on Adora.ru игрушки со всего света</title><link>https://www.adora.ru/tag/%D0%BA%D0%B0%D1%80%D0%B5%D0%BB%D0%B8%D1%8F/</link><description>Recent content in Карелия on Adora.ru игрушки со всего света</description><generator>Hugo -- 0.148.0</generator><language>ru-RU</language><copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18+. | Политика конфиденциальности</copyright><lastBuildDate>Mon, 02 Oct 2023 09:20:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.adora.ru/tag/%D0%BA%D0%B0%D1%80%D0%B5%D0%BB%D0%B8%D1%8F/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Куклы Людики</title><link>https://www.adora.ru/kukly-lyudiki/</link><pubDate>Mon, 02 Oct 2023 09:20:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=2837</guid><description>&lt;p>Куклы, как форма искусства и игрушек, играют значительную роль в культуре различных народов. Они становятся не только объектами развлечения, но и отражением местных традиций, обычаев и искусства. В этой статье мы рассмотрим куклы Людики - уникальные творения, которые олицетворяют богатство и разнообразие культур, связанных с этими загадочными созданиями.&lt;/p>
&lt;p>Людики - это традиционные народные куклы, которые имеют свои корни в русской и славянской культуре. Эти куклы стали символом национального наследия и уникальности, а их история насчитывает множество веков.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Вепсов</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-vepsy/</link><pubDate>Mon, 17 Jul 2023 13:30:44 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">http://adora.ru/?p=157</guid><description>&lt;p>В древние времена, в далекой северной части России, жил удивительный народ Вепсы. Они обладали богатой культурой и традициями, которые передавали из поколения в поколение. Одной из важных частей их культуры были куклы и игрушки, которые играли важную роль в их повседневной жизни. Давайте отправимся в увлекательное путешествие и узнаем больше о куклах и игрушках народа Вепсы.&lt;/p>
&lt;p>Куклы и игрушки Вепсов создавались с большой любовью и вниманием к деталям. Они служили не только развлечению, но и имели глубокое символическое значение. Каждая кукла и игрушка имела свою историю и значимость, отражая особенности и традиции народа Вепсов.&lt;/p></description></item></channel></rss>