<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Россия on Adora.ru игрушки со всего света</title><link>https://www.adora.ru/tag/%D1%80%D0%BE%D1%81%D1%81%D0%B8%D1%8F/</link><description>Recent content in Россия on Adora.ru игрушки со всего света</description><generator>Hugo -- 0.148.0</generator><language>ru-RU</language><copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18+. | Политика конфиденциальности</copyright><lastBuildDate>Sun, 20 Aug 2023 17:41:45 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.adora.ru/tag/%D1%80%D0%BE%D1%81%D1%81%D0%B8%D1%8F/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Игрушки Юги</title><link>https://www.adora.ru/igrushki_yugi/</link><pubDate>Sun, 20 Aug 2023 17:41:45 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=1071</guid><description>&lt;p>Куклы и игрушки Юги - воплощение креативности и фантазии детей, способствующие развитию умения воплощать идеи в игровой форме. Эти яркие и разнообразные игрушки стимулируют детское воображение и творческое мышление. Куклы и игрушки Юги изготавливаются из безопасных материалов, обеспечивая долгую и беззаботную игру. Они могут включать в себя конструкторы, пазлы, головоломки и многое другое, способствуя развитию логического мышления и мелкой моторики. Играя с игрушками Юги, дети научатся решать задачи, совершенствовать свои навыки и развивать творческий потенциал. Эти игрушки могут быть как индивидуальными, так и командными, способствуя социальной адаптации и взаимодействию. Игрушки Юги - это не только увлекательное время провождение, но и инструмент для активного обучения и развития.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Якутян</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-yakutyane/</link><pubDate>Mon, 14 Aug 2023 08:43:12 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=683</guid><description>&lt;p>Якутяне - народ, проживающий в суровых условиях Сибири, всегда были связаны с природой и землей. Куклы и игрушки Якутян находят отражение культурного наследия всей Сибири. В этом рассказе мы погрузимся в их удивительный мир, где каждая игрушка — это кусочек истории и духовности.&lt;/p>
&lt;p>&amp;ldquo;Тойон Ыйых&amp;rdquo;: Душа Народа в Игрушках&lt;/p>
&lt;p>В якутской культуре &amp;ldquo;Тойон Ыйых&amp;rdquo; — это концепция, объединяющая традиции, верования и духовные ценности народа. Это выражается и в их игрушках. Куклы и игрушки Якутян, символизируют божественных существ и предков, которые помогают в жизни и приносят удачу.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Якутов</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-yakutov/</link><pubDate>Mon, 14 Aug 2023 08:38:05 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=680</guid><description>&lt;p>Якутия, известная также как Саха, это заснеженный край на северо-востоке России, где живет народ с богатой культурной традицией. В этом уникальном регионе игрушки Якутов всегда имели важное место. Строгий климат и жизнь в суровых условиях сформировали особое отношение к творчеству и созиданию, что нашло свое отражение в национальных игрушках.&lt;/p>
&lt;p>Сердце Якутских Игрушек: Куклы и Фигурки из Морозного Серебра&lt;/p>
&lt;p>Одним из самых заметных элементов якутских игрушек является использование морозного серебра — уникального материала, получаемого путем обработки и украшения кости. Куклы и фигурки из морозного серебра символизируют якутский народный костюм, его традиции и культуру. Каждая деталь, каждая узорная роспись имеют свой смысл, отражая дух и идентичность народа.&lt;/p></description></item><item><title>Куклы луговых марийцев</title><link>https://www.adora.ru/kukly-lugovyh-marijczev/</link><pubDate>Sat, 12 Aug 2023 18:33:59 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=623</guid><description>&lt;p>&lt;img fetchpriority="high" src="https://www.adora.ru/wp-content/uploads/2023/08/68751b0c30314b8f996c0145f578522d_00000.jpg">&lt;/p>
&lt;p>Традиционные куклы Луговых марийцев представляют собой не только красивые предметы игровой культуры, но и уникальный источник идентичности и художественного мастерства. Эти удивительные куклы воплощают богатство культурного наследия этноса, который обитает в прекрасных луговых районах России, и являются своего рода окном в их историю и традиции.&lt;/p>
&lt;p>Куклы Луговых марийцев – это результат долгой и заботливой ручной работы мастеров, передающих свои умения из поколения в поколение. Этот вид искусства включает в себя процессы ручной работы, вышивки, плетения и создания красочных нарядов.Создание каждой куклы начинается с тщательного выбора материалов, часто натуральных, таких как льняная ткань и шерсть. Мастера заботливо создают нежные черты лица, детали одежды и украшения, чтобы каждая кукла ожила и отражала традиционные марийские мотивы.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Сэгэнуты </title><link>https://www.adora.ru/igrushki-segenuty/</link><pubDate>Fri, 11 Aug 2023 21:15:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=560</guid><description>&lt;p>Сэгэну́ты, народность в составе бурят, являются носителями богатой культурной и исторической традиции. Территория их традиционного проживания охватывает широкий участок от верховьев Лены до долины Обусы и Уды, а также другие регионы в Сибири. Внутри этой обширной земли куклы и игрушки сэгэнутов стали важными элементами, отражающими их культурное наследие.&lt;/p>
&lt;p>Сэгэнуты имеют древние корни, и их культурное наследие тесно связано с природой и окружающей средой. Их игрушки и куклы выражают элементы этой связи, отразив внимание к деталям и уважение к природе.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Алеуты</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-aleuty/</link><pubDate>Thu, 10 Aug 2023 13:00:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=460</guid><description>&lt;p>На зыбком водном океане, среди просторов Арктического региона, обитала древняя культура - народ Алеутов. Своим уникальным образом жизни, характерной искусственной декорацией и глубокими религиозными убеждениями они оставили нам наследие, прекрасно представленное в их игрушках и куклах.&lt;/p>
&lt;p>Игрушки и куклы народа Алеутов не являлись просто предметами развлечения. Они были своего рода хранителями культурных ценностей, религиозных убеждений и исторических воспоминаний. Каждая деталь игрушки имела символический смысл, а её изготовление включало в себя традиционные ремесленные техники, передаваемые из поколения в поколение.&lt;/p></description></item><item><title>Куклы Алтайцев</title><link>https://www.adora.ru/kukly-altajczev/</link><pubDate>Tue, 08 Aug 2023 16:40:54 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=437</guid><description>&lt;p>На вершинах могучих гор Алтая, там, где сходятся небо и земля, проживает древний народ алтайцев. Их жизнь пронизана духовностью, связью с природой и традициями, которые отражаются в удивительных куклах и игрушках этого народа.&lt;/p>
&lt;p>Алтайцы считают, что каждый предмет обладает духом, и куклы и игрушки не являются исключением. Они создаются с особым вниманием к деталям, чтобы не только порадовать глаз, но и пронести через века мудрость и культурные ценности этого народа.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Абжуйцев</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-abzhujczev/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 14:41:42 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">http://adora.ru/?p=81</guid><description>&lt;p>Игрушки Абжуйцев являются одним из наиболее уникальных и выразительных проявлений культурного наследия различных народов. В этой статье мы обратимся к куклам и игрушкам Абжуйцев - народу, проживающему в одной из семи исторических областей Абхазии, Абжуа, а также среди абхазской диаспоры в Турции.&lt;/p>
&lt;p>Куклы и игрушки Абжуйцев представляют уникальное искусство и являются важным элементом культурного наследия этого народа. Куклы Абжуйцев являются показателем богатого наследия и культурных традиций этого народа. Они создаются с использованием различных материалов, таких как дерево, ткань, солома и шерсть. Каждая кукла имеет свою уникальную форму и стиль, отражающие особенности этнографической группы Абжуйцев.&lt;/p></description></item></channel></rss>