<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Рождество on Игрушки для детей и взрослых</title><link>https://www.adora.ru/tag/%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D1%81%D1%82%D0%B2%D0%BE/</link><description>Recent content in Рождество on Игрушки для детей и взрослых</description><generator>Hugo -- 0.148.0</generator><language>ru-RU</language><copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18+. | Политика конфиденциальности</copyright><lastBuildDate>Tue, 08 Aug 2023 12:15:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.adora.ru/tag/%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D1%81%D1%82%D0%B2%D0%BE/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Игрушка ёлочная Дракон</title><link>https://www.adora.ru/igrushka-yolochnaya-drakon/</link><pubDate>Tue, 08 Aug 2023 12:15:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://adora.ru/?p=399</guid><description>&lt;p>Дракон, с его могущественной и загадочной природой, давно завоевал место в культуре и искусстве многих народов. Но что если я скажу вам, что драконы нашли свой путь даже к праздничным елкам? Давайте погрузимся в исследование о драконах как новогодних украшениях, их популярности, происхождении и значениях.&lt;/p>
&lt;p>С началом праздничного сезона, украшение елок стало популярным ритуалом по всему миру. Разнообразие украшений, включая шары, гирлянды, и многие другие, разнообразили эту традицию. Однако, одна из наиболее захватывающих идей – это украшения в виде драконов.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки новогодние необычные</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-novogodnie-neobychnye/</link><pubDate>Tue, 08 Aug 2023 06:55:25 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://adora.ru/?p=396</guid><description>&lt;p>Когда наступает зима, и воздух наполняется чарующей атмосферой праздника, многие из нас начинают украшать свои дома, включая праздничные елки, великолепными украшениями. Но знаете ли вы, что за этими яркими шариками, мерцающими гирляндами и красочными фигурками скрываются удивительные истории, связанные с культурами, традициями и даже научными открытиями?&lt;/p>
&lt;p>Игрушки для новогодней елки не только красивы, но и символичны. Шары, например, изначально ассоциировались с сокровищами и богатством, а их круглая форма символизировала бесконечность и вечное движение времени. В некоторых культурах шары декорировались зеркальными поверхностями, отражая свет и создавая впечатление множества огоньков.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушка новогодний венок</title><link>https://www.adora.ru/igrushka-novogodnij-venok/</link><pubDate>Mon, 07 Aug 2023 22:01:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://adora.ru/?p=380</guid><description>&lt;p>Волшебный Рождественский Венок - неотъемлемый символ предрождественской атмосферы, который встречается в многих домах. Его форма, напоминающая венок из еловых веток, украшенных четырьмя свечами, создает атмосферу волшебства и ожидания. В первое воскресенье адвента зажигается первая свеча, на следующей неделе - вторая и так далее.&lt;/p>
&lt;p>История возникновения Рождественского Венка связана с гамбургским богословом Иоганном Хинрихом Вихерном, который взял на воспитание несколько детей из малообеспеченных семей. Они часто спрашивали, когда же наступит Рождество. И тогда Вихерн решил смастерить особенный венок из старого деревянного колеса. Он украсил его двадцатью четырьмя маленькими красными и четырьмя большими белыми свечами. Каждое утро он зажигал по одной маленькой свечке, а по воскресеньям добавлял большую свечу.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки рождественские</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-rozhdestvenskie/</link><pubDate>Sun, 06 Aug 2023 07:51:49 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://adora.ru/?p=319</guid><description>&lt;p>На рубеже XIX—XX веков, волшебный мир ёлочных игрушек ожил в Дрездене, Германия. Там, среди узких улочек и величественных замков, талантливые мастера создали ёлочные игрушки, которые стали визитной карточкой этого прекрасного города. Произведенные из прессованного картона, эти игрушки обладали особой магией, которая манитла детей и взрослых.&lt;/p>
&lt;p>Изящные мастера создавали две разновидности игрушек: плоские и объёмные. Они воплощали в своих творениях не только искусство рукоделия, но и дух сказочного волшебства. Покрытые блестящей фольгой и яркими раскрасками, они игрались отражением пламени свечей, словно оживая в мерцающих огоньках.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки елочные</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-elochnye/</link><pubDate>Thu, 03 Aug 2023 22:26:09 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://adora.ru/?p=253</guid><description>&lt;p>Возникновение новогодних елочных украшений, как символа Рождества, приходится на первую половину XVII века в Германии и Прибалтике. Начальные декорации были просты и имели христианскую символику: на верхушке елку венчала Вифлеемская звезда, ветви украшались яблоками в качестве символа плодов с древа познания Добра и Зла, а также свечами, символизирующими ангельскую чистоту. Со временем, традиция украшения елки стала предназначена также для детей, и елочные игрушки и украшения стали более сложными, включая &lt;a href="https://www.adora.ru/igrushka-ogurecz/">искусственные украшения,&lt;/a> сладости и орехи.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушка огурец</title><link>https://www.adora.ru/igrushka-ogurecz/</link><pubDate>Thu, 03 Aug 2023 17:22:14 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://adora.ru/?p=239</guid><description>&lt;p>Рождественская игрушка огурец, или &amp;ldquo;Christmas pickle&amp;rdquo; , это интересное ёлочное украшение, связанное с американской семейной традицией во время рождественских праздников.&lt;/p>
&lt;p>По традиции, взрослый член семьи вешает на рождественскую ёлку один солёный огурец или его &lt;a href="https://www.adora.ru/redkie-kukly-iz-nemeczkogo-stekla/">стеклянный&lt;/a> аналог. В день Рождества первый ребёнок, который сумеет обнаружить огурец на ёлке, не касаясь его руками, получает особый подарок, и считается, что его ждёт удача в наступающем году. Так как огурец имеет зелёный цвет, как и сама ёлка, игрушка огурец достаточно трудно сразу заметить. Чтобы учесть возрастные особенности детей, производители предлагают огурцы разных размеров из стекла, что делает поиск более интересным.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки новогодние</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-novogodnie/</link><pubDate>Thu, 03 Aug 2023 17:15:52 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://adora.ru/?p=236</guid><description>&lt;p>В 1830-е и 1840-е годы в России появились первые ёлочные украшения. Изначально это были самодельные игрушки и сладости. Но массовое использование ёлочных украшений началось только во второй половине XIX века. В то время Российская империя мало занималась производством своих украшений, они массово завозились из Европы, преимущественно из Германии.&lt;/p>
&lt;p>В 1848 году было основано стеклодувное предприятие в Круговской волости Клинского уезда, которое производило высококачественные ёлочные украшения и получало за свою продукцию медали на выставках. Традиция производства продолжалась и после революции, несмотря на временный запрет на празднование Рождества.&lt;/p></description></item></channel></rss>