<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Мировая-История on Adora.ru игрушки со всего света</title><link>https://www.adora.ru/tag/%D0%BC%D0%B8%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D1%8F-%D0%B8%D1%81%D1%82%D0%BE%D1%80%D0%B8%D1%8F/</link><description>Recent content in Мировая-История on Adora.ru игрушки со всего света</description><generator>Hugo -- 0.148.0</generator><language>ru-RU</language><copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18+. | Политика конфиденциальности</copyright><lastBuildDate>Thu, 17 Aug 2023 13:04:34 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.adora.ru/tag/%D0%BC%D0%B8%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D1%8F-%D0%B8%D1%81%D1%82%D0%BE%D1%80%D0%B8%D1%8F/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Игрушки Паликур</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-naroda-palikur/</link><pubDate>Thu, 17 Aug 2023 13:04:34 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=776</guid><description>&lt;p>В плотной зелени Амазонского леса обитает народ Паликур, оставивший неизгладимый след в мире искусства и традиций через свои куклы и игрушки. Каждая кукла и игрушка Паликур - это уникальное произведение, воплощающее глубокие ценности и духовное богатство этого народа.&lt;/p>
&lt;p>Куклы и игрушки Паликур имеют далекие корни, и их создание тесно связано с культурными практиками и ритуалами. Эти игрушки несут в себе образы животных, богов и символы природы, являясь способом передачи знаний и истории. Символичность и метафоричность игр Паликур раскрывают богатый мир этого народа.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Суринама</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-surinama/</link><pubDate>Tue, 15 Aug 2023 15:20:25 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=756</guid><description>&lt;p>Куклы и игрушки всегда были неотъемлемой частью культуры народов, отражая их историю, верования и образ жизни. Суринам – многонациональная страна в Южной Америке, обладающая богатым многообразием культурных традиций. Давайте расскажем о куклах и игрушках Суринама, которые являются ярким проявлением этого многообразия.&lt;/p>
&lt;h6 id="многоликий-мир-суринамских-кукол">Многоликий мир суринамских кукол&lt;/h6>
&lt;p>В Суринаме населяют различные этнические группы, такие как креолы, индоамериканцы, индоармяне, марони, карибы и другие. Каждая из них вносит свой вклад в культурное наследие страны. Куклы играют важную роль в сохранении и передаче этнических традиций и ценностей.&lt;/p></description></item><item><title>Куклы Ямато</title><link>https://www.adora.ru/kukly-yamato/</link><pubDate>Tue, 15 Aug 2023 09:58:57 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=732</guid><description>&lt;p>Игрушки и куклы Ямато в мировой культуре имеют долгую и богатую историю. Народ Ямато - это древний этнический народ Японии, и его культурное влияние сказалось на формирование многих аспектов японской культуры, включая искусство создания кукол и игрушек.&lt;/p>
&lt;p>Искусство кукол и игрушек в народе Ямато обладает глубокой символикой и связано с множеством аспектов японской жизни, включая религиозные верования, обряды и традиции. Одной из наиболее известных категорий кукол в японской культуре являются &amp;ldquo;ningyō&amp;rdquo; - это традиционные японские куклы, которые могут иметь разные формы и функции.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки индейцев Яки</title><link>https://www.adora.ru/kukly-yaki/</link><pubDate>Tue, 15 Aug 2023 09:50:25 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=726</guid><description>&lt;p>Племя Яки — это племя североамериканских индейцев, проживающих в регионе пустыни Сонора, включая северную часть мексиканского штата Сонора и юго-восточную часть американского штата Аризона. Игрушки индейцев Яки являются богатым и уникальным культурным наследием, включая искусство создания кукол и игрушек, которое играет важную роль в сохранении и передаче их культурных ценностей.&lt;/p>
&lt;p>В культуре куклы и игрушки индейцев Яки имеют глубокую символику и значимость. Они используются не только в развлекательных целях, но и в религиозных обрядах, социокультурных мероприятиях и обучении. Символическое значение кукол связано с обрядами, общественными нормами и духовными верованиями этого племени.&lt;/p></description></item><item><title>Куклы Якё</title><link>https://www.adora.ru/kukly-yakyo/</link><pubDate>Tue, 15 Aug 2023 09:46:10 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=723</guid><description>&lt;p>Куклы и игрушки всегда играли важную роль в культуре и повседневной жизни различных народов. Один из таких народов - якё, народ проживающий в Нигерии, в Западной Африке. Куклы Якё - это уникальное искусство создания кукол и игрушек , имеющее древние корни и богатую историю.&lt;/p>
&lt;p>Африканские игрушки и куклы глубоко пропитаны природой и культурными обычаями этого народа. Якё изготавливали игрушки , изображающие животных, птиц, рыб и даже человеческие фигурки, передавая через свои творения свои представления о мире вокруг.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки культуры Авериас</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-kultury-averias/</link><pubDate>Fri, 11 Aug 2023 10:13:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=510</guid><description>&lt;p>В глубокой дали времени и пространства раскрывается удивительный артефакт древности — культура Авериас, существовавшая в период с 1200 по 1500 годы н. э. на территории современной аргентинской провинции Сантьяго-дель-Эстеро. Эта культура, пусть и находившаяся на обширной территории, оставила свой след в истории человечества, особенно через свои уникальные исторические игрушки и куклы.&lt;/p>
&lt;p>Культура Авериас, сильно ощущавшая влияние андской зоны, выделяется своим уникальным стилем и характером. Одним из наиболее важных аспектов этой культуры были урны с мифологическими рисунками, которые носили абстрактный и символичный характер, не всегда легко идентифицируемый с реальными объектами. Эти урны, созданные с огромным мастерством, стали своего рода окном в мир мифов и верований Авериас.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Атакаменьо</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-atakameno/</link><pubDate>Thu, 10 Aug 2023 20:10:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=483</guid><description>&lt;p>Среди богатого многообразия культурных сокровищ нашей планеты особое место занимают куклы и игрушки Атакаменьо. Этот древний индейский народ, населяющий засушливые земли Южной Америки, создавал уникальные игрушки, отражающие не только их реалии и образ жизни, но и глубокие духовные ценности.&lt;/p>
&lt;p>Игрушки и куклы Атакаменьо – это не просто развлечение, это мост, связывающий нас с древнейшими временами. Сотканные из натуральных материалов, таких как солома, травы, пеньки и кожа животных, эти игрушки носят на себе отпечаток рук и мастерства давно ушедших поколений. Они представляют собой артефакты, которые помогают нам понять, какими были жизнь и культура этого народа в прошлом.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Чинчорро</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-chinchorro/</link><pubDate>Thu, 10 Aug 2023 18:52:20 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=498</guid><description>&lt;p>Мир культурного наследия нашей планеты богат многообразием традиций и искусства различных народов. Одной из удивительных культур, которая оставила свой след в истории, является культура Чинчорро – древнего народа, обитавшего на территории современной Чили. Игрушки и куклы этой культуры являются невероятными артефактами, раскрывающими перед нами тайны и богатство этой давней цивилизации.&lt;/p>
&lt;p>Чинчорро – это народ, который жил на песчаных побережьях Тихого океана более двух тысячелетий назад. Их игрушки и куклы – это искусство, созданное из доступных материалов, таких как песок, ракушки и перья. Мастерство и творчество, с которыми были сделаны эти предметы, говорят нам о глубоком уважении к природе и способности создавать красоту из минимальных ресурсов.&lt;/p></description></item></channel></rss>