<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Цивилизация on Adora.ru игрушки со всего света</title>
    <link>http://192.168.14.105:1313/tag/%D1%86%D0%B8%D0%B2%D0%B8%D0%BB%D0%B8%D0%B7%D0%B0%D1%86%D0%B8%D1%8F/</link>
    <description>Recent content in Цивилизация on Adora.ru игрушки со всего света</description>
    <generator>Hugo -- 0.148.1</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18&#43;. | Политика конфиденциальности</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 18 Feb 2024 08:02:42 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://192.168.14.105:1313/tag/%D1%86%D0%B8%D0%B2%D0%B8%D0%BB%D0%B8%D0%B7%D0%B0%D1%86%D0%B8%D1%8F/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Куклы Сарматы</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/kukly-sarmaty/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Feb 2024 08:02:42 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=3275</guid> 
      <description>&lt;p&gt;В древности на просторах Евразии существовала цивилизация, которая оставила после себя множество загадок и тайн – Сарматы. Известные своими военными подвигами и культурным наследием, они также оставили нам свидетельства своей исключительной художественной творческой деятельности. Одним из наиболее интригующих артефактов, связанных с этой древней цивилизацией, являются куклы Сарматы.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Куклы Сарматы – это маленькие фигурки, выполненные из различных материалов, таких как керамика, бронза и кость. Они были найдены в различных археологических раскопках на территории современной Украины, России и Казахстана. Эти удивительные артефакты датируются примерно III веком до н.э. – IV веком н.э. и являются прекрасным примером мастерства и творческого воображения древних жителей Сарматии.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Куклы Чонтальских майя</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/doll_chontal_maya/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Aug 2023 09:24:21 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=1513</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Куклы Чонтальских майя: Тайны Древней Цивилизации, Воплощенные в Игрушках&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В мире древних цивилизаций, Куклы Чонтальских майя занимают особое место. Эти маленькие фигурки открывают перед нами загадочный мир ушедших времен. Каждая кукла – это мост к культуре и искусству древних майя.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Очарование Кукол Чонтальских майя заключается в их уникальной красоте и тонкой проработке деталей. Майя создавали игрушки с большим мастерством, используя разнообразные материалы, включая глину, дерево и камень.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Передавая свои знания и навыки, мастера майя создавали Куклы, которые несут в себе их мировоззрение и верования. Эти игрушки могли быть использованы в религиозных обрядах, обогащая духовную практику этой великой цивилизации.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Игрушки Месопотамии</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-mesopotamii/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Jul 2023 18:41:39 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">http://adora.ru/?p=151</guid> 
      <description>&lt;p&gt;В древности, в далекой Месопотамии, на земле между реками Тигр и Евфрат, процветала одна из самых ранних цивилизаций в истории человечества. Эта древняя культура известна своими мощными городами, великолепной архитектурой и развитыми системами письма и математики. Но помимо своих грандиозных достижений, эти древние народы оставили нам еще одно интересное наследие - куклы и игрушки Месопотамии, которые до сих пор являются свидетелями их жизни и творчества.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Вероятно, одним из самых удивительных аспектов кукол и игрушек Месопотамии является их возраст. Некоторые из них датируются примерно 3000 годом до нашей эры, что делает их одними из старейших игрушек, найденных на планете. Они были созданы из различных материалов, включая глину, дерево, камень и даже драгоценные металлы.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Игрушки  Спарты</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-drevnej-sparty/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Jul 2023 14:51:03 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">http://adora.ru/?p=94</guid> 
      <description>&lt;p&gt;В древней Спарте, известной своим воинственным духом и строгим образом жизни, игрушки играли немаловажную роль в воспитании и развитии детей. Хотя обычно мы представляем Спарту как место, где дети обучались воинским искусствам с самого детства, игрушки Спарты были неотъемлемой частью их раннего детства.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В то время как другие античные греческие города смотрели на игрушки скорее как на развлечение, игрушки Спарты имели особое значение в контексте воспитания будущих воинов. Дети Спарты играли в игры, которые были специально разработаны, чтобы укрепить их физические и умственные способности, а также внушить им дисциплину и смекалку.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Игрушки Микенской цивилизации</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-mikenskoj-czivilizaczii/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Jul 2023 14:50:01 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">http://adora.ru/?p=92</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Древняя Микенская цивилизация, расцвет которой пришелся на конец II тысячелетия до н.э. в Греции, является одной из самых значимых и влиятельных культур античного мира. Внутри этой цивилизации было создано множество произведений искусства. Куклы и игрушки Микенской цивилизации - одним из наиболее удивительных аспектов культуры, которые отражают её богатство, ремесленные навыки и культурные традиции Ахейской Греции.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Куклы и игрушки Микенской цивилизации - миниатюрное искусство , созданое с большой тщательностью и вниманием к деталям. Игрушки были выполнены из различных материалов, включая глину, слоновую кость и мрамор. Куклы имели маленькие размеры и являлись невероятно реалистичными, с деталями лица, одежды и прическами. Они служили не только развлечением, но и предметами, украшавшими святилища и дома.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
