<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Национальные-Игрушки on Adora.ru игрушки со всего света</title>
    <link>http://192.168.14.105:1313/tag/%D0%BD%D0%B0%D1%86%D0%B8%D0%BE%D0%BD%D0%B0%D0%BB%D1%8C%D0%BD%D1%8B%D0%B5-%D0%B8%D0%B3%D1%80%D1%83%D1%88%D0%BA%D0%B8/</link>
    <description>Recent content in Национальные-Игрушки on Adora.ru игрушки со всего света</description>
    <generator>Hugo -- 0.148.1</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18&#43;. | Политика конфиденциальности</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 06 Aug 2023 21:30:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://192.168.14.105:1313/tag/%D0%BD%D0%B0%D1%86%D0%B8%D0%BE%D0%BD%D0%B0%D0%BB%D1%8C%D0%BD%D1%8B%D0%B5-%D0%B8%D0%B3%D1%80%D1%83%D1%88%D0%BA%D0%B8/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Игрушки Арауканы</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-araukany/</link>
      <pubDate>Sun, 06 Aug 2023 21:30:00 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://adora.ru/?p=337</guid> 
      <description>&lt;p&gt;В далекие времена, на землях Чили и Аргентины, жили исконные обитатели - арауканы, или, как они себя называли, &amp;ldquo;люди земли&amp;rdquo;. Этот индейский народ, численностью до 1,5 миллиона человек, существовал в симбиозе с природой, воспевая свою культуру и традиции.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Одной из главных черт культуры арауканов была их преданность традициям и обрядам. Они считали куклы и игрушки неотъемлемой частью своего бытия. Национальные куклы, воплощавшие символы богатой истории народа, занимали особое место в их жизни. Эти куклы были созданы с любовью и усердием, передавая из поколения в поколение наследие и мудрость предков.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Игрушки Абадзехи</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-abadzehi/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Aug 2023 08:23:02 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://adora.ru/?p=280</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Когда речь заходит об абадзехских игрушках, перед нами раскрывается удивительный мир культуры этого народа. Игрушки Абадзе́хи отражают богатство истории и традиций этой этнографической группы адыгов, и до сих пор они служат не только развлечением для детей, но и своего рода связующим звеном, передающим наследие предков новым поколениям.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;История абадзехских игрушек простирается на протяжении многих веков. Изначально они были созданы для развлечения детей и взрослых в моменты досуга и праздников. В то время игрушки делались из доступных материалов, таких как дерево, глина, ткани и шерсть. Каждая игрушка имела свой собственный символический смысл и была связана с древними обрядами и обычаями. Они могли быть представителями животного мира, героями сказок и мифов или просто отражать элементы ежедневной жизни.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Игрушки Бурятии</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-buryatii/</link>
      <pubDate>Thu, 03 Aug 2023 15:47:24 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://adora.ru/?p=224</guid> 
      <description>&lt;p&gt;В далекие времена, когда мир был ещё полон загадок и таинств, жители Бурятии на берегах прекрасного озера Байкал создавали удивительные игрушки и куклы, которые стали неотъемлемой частью их культуры. Эти произведения искусства отражали мудрость и духовность племен этой области, а также являлись способом передачи знаний и обычаев из поколения в поколение.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Одной из самых знаменитых игрушек Бурятии являются &amp;ldquo;традиционные баянчики&amp;rdquo;. Это небольшие деревянные фигурки, изображающие животных, людей и сказочных существ. Баянчики вырезались мастерами вручную из дерева, а затем окрашивались в яркие цвета. Каждая фигурка имела свой символический смысл и несла в себе особое послание. Некоторые из них использовались в ритуалах и обрядах, а другие служили игровым предметам для детей.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
