<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Игровая-Культура on Adora.ru игрушки со всего света</title><link>https://www.adora.ru/tag/%D0%B8%D0%B3%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D1%8F-%D0%BA%D1%83%D0%BB%D1%8C%D1%82%D1%83%D1%80%D0%B0/</link><description>Recent content in Игровая-Культура on Adora.ru игрушки со всего света</description><generator>Hugo -- 0.148.0</generator><language>ru-RU</language><copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18+. | Политика конфиденциальности</copyright><lastBuildDate>Sat, 19 Aug 2023 17:23:47 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.adora.ru/tag/%D0%B8%D0%B3%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D1%8F-%D0%BA%D1%83%D0%BB%D1%8C%D1%82%D1%83%D1%80%D0%B0/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Игрушки острова Гернси</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-ostrova-gernsi/</link><pubDate>Sat, 19 Aug 2023 17:23:47 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=936</guid><description>&lt;p>На океанской глади, где волны нежно играют с солнечными лучами, расположен удивительный мир – остров Гернси. Игрушки острова Гернси несут глубокие ценности и обычаи. Ручная работа и символизм делают их уникальными артефактами культурного наследия. Этот небольшой уголок земли привлекает внимание не только своей рукотворной красотой, но и загадочными находками, которые иногда выбрасывает на его берега.&lt;/p>
&lt;p>Один из самых захватывающих аспектов этого острова связан с его уникальной коллекцией «игрушек». Нет, это не детские игрушки, которые мы обычно представляем – это природные шедевры, созданные водой, ветром и временем.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Пеласги</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-pelagsi/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 18:27:28 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">http://adora.ru/?p=118</guid><description>&lt;p>Народ Пеласги - древнейший народ, населявший земли Греции задолго до возникновения Микенской цивилизации и элладского периода греческой истории. Их культура и образ жизни были богаты и разнообразны, а одним из наиболее захватывающих аспектов было искусство создания кукол и игрушки Пеласги .&lt;/p>
&lt;p>Игрушки и куклы Пеласгия влялись неотъемлемой частью их повседневной жизни, играли важную роль в религиозных обрядах и детском развитии. Эти уникальные предметы были отражением таланта и фантазии этого древнего народа.&lt;/p></description></item></channel></rss>