<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Мир-Игрушек on Adora.ru игрушки со всего света</title>
    <link>http://192.168.14.105:1313/tag/%D0%BC%D0%B8%D1%80-%D0%B8%D0%B3%D1%80%D1%83%D1%88%D0%B5%D0%BA/</link>
    <description>Recent content in Мир-Игрушек on Adora.ru игрушки со всего света</description>
    <generator>Hugo -- 0.148.1</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18&#43;. | Политика конфиденциальности</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 18 Aug 2023 14:32:05 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://192.168.14.105:1313/tag/%D0%BC%D0%B8%D1%80-%D0%B8%D0%B3%D1%80%D1%83%D1%88%D0%B5%D0%BA/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Куклы Ятмул</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/kukly-yatmul/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Aug 2023 14:32:05 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=873</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Наш мир богат разнообразием культур и народов, каждый из которых приносит свой уникальный вклад в богатство человеческой истории. Один из таких народов - ятмул, проживающий в горных районах Западной Азии. Традиционные игрушки и куклы Ятмул отражают глубокие культурные ценности и уникальный образ жизни этого народа.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Игрушки и куклы ятмул - это не только предметы для развлечения, но и живые свидетельства их обычаев, религиозных верований и истории. Создавая эти маленькие произведения искусства, ятмул передают знания и уважение к своим предкам, а также учат молодое поколение традициям и ценностям своей культуры.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Куклы Gotz</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/kukly-gotz/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Aug 2023 09:42:20 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=634</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Куклы Gotz – это не просто игрушки, они являются настоящими маленькими личностями, созданными с изумительной заботой и вдохновением. Волшебство Gotz началось в далеком 1950 году, когда Марианна и Франц Готц (Marianne and Franz Götz) решили воплотить свои кукольные мечты в жизнь. С тех пор их имя стало символом качества и элегантности в мире кукол.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Путь к совершенству не был простым. Первые куклы Gotz были созданы из папье-маше, раскрашены исключительно руками пятерых членов семьи, а продажи осуществлялись лично Францем Готц. Однако страсть и преданность искусству позволили им постепенно совершенствовать свои навыки и технологии. В 1957 году производство получило новый импульс – куклы Gotz стали виниловыми, что открыло перед ними бесконечные возможности для выражения красоты и детализации.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Игрушка Пикачу</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushka-pikachu/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Aug 2023 16:59:47 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=610</guid> 
      <description>&lt;p&gt;В мире игрушек существует одна, которая с легкостью покорила сердца как детей, так и взрослых, и превратилась в настоящий культовый символ - мягкая игрушка Пикачу. Необычный и дружелюбный облик этого персонажа из мира &lt;a href=&#34;https://www.adora.ru/igrushki-pokemon/386/&#34;&gt;Покемонов&lt;/a&gt; завоевал множество поклонников, однако мало кто задумывался о том, какие секреты и истории скрываются за этой плюшевой фигуркой. Давайте окунемся в мир Пикачу и разгадаем его загадки.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Пикачу - это один из самых узнаваемых персонажей в мире Покемонов. Он представляет собой маленького, желтого зверька с блистательно-черными глазами и милыми щечками. Созданная компанией Nintendo, серия игр &amp;ldquo;Покемон&amp;rdquo; быстро стала феноменом и обрела свою армию поклонников. В центре внимания оказался Пикачу, который стал &amp;ldquo;лицом&amp;rdquo; всей франшизы.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Игрушки Пикты</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-pikty/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Jul 2023 12:41:16 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">http://adora.ru/?p=66</guid> 
      <description>&lt;p&gt;На северо-востоке современной &lt;a href=&#34;https://www.adora.ru/igrushki-shotlandczev/531/&#34;&gt;Шотландии&lt;/a&gt;, во времена позднего Железного века Британии и Раннего Средневековья, существовал союз кельтоязычных народов, известных как Пикты. Эти древние племена имели уникальную культуру и традиции, включая искусство создания игрушек и кукол, которые имели особое значение в их обществе.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Игрушки и куклы Пикты не только представляли собой форму развлечения для детей, но и играли важную роль в их религиозных и обрядовых практиках. Они были связаны с мифологией и верованиями этого народа, а также служили средством коммуникации с духами и божествами.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
