<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Советские-Игрушки on Adora.ru игрушки со всего света</title><link>https://www.adora.ru/tag/%D1%81%D0%BE%D0%B2%D0%B5%D1%82%D1%81%D0%BA%D0%B8%D0%B5-%D0%B8%D0%B3%D1%80%D1%83%D1%88%D0%BA%D0%B8/</link><description>Recent content in Советские-Игрушки on Adora.ru игрушки со всего света</description><generator>Hugo -- 0.148.0</generator><language>ru-RU</language><copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18+. | Политика конфиденциальности</copyright><lastBuildDate>Thu, 24 Aug 2023 11:46:40 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.adora.ru/tag/%D1%81%D0%BE%D0%B2%D0%B5%D1%82%D1%81%D0%BA%D0%B8%D0%B5-%D0%B8%D0%B3%D1%80%D1%83%D1%88%D0%BA%D0%B8/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Игрушка Чебурашка</title><link>https://www.adora.ru/igrushka-cheburashka/</link><pubDate>Thu, 24 Aug 2023 11:46:40 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=1309</guid><description>&lt;p>Игрушка Чебурашка: Незабвенный персонаж и любимец детей и взрослых&lt;/p>
&lt;p>Игрушка Чебурашка завоевала сердца поколений своей уникальной историей и неповторимым обликом. Впервые появившись в книгах и на экране, Чебурашка быстро стал культовой фигурой. Его мягкая плюшевая версия быстро обрела популярность среди детей и взрослых, став незаменимым спутником в повседневной жизни.&lt;/p>
&lt;p>Друг Чебурашка – это не только плюшевый зверек с большими глазами и ушами, но и символ дружбы, приключений и позитива. Он приходит в разных размерах и вариациях, что позволяет выбрать подходящего Чебурашку для любого возраста. Благодаря этой универсальности, игрушка Чебурашка становится идеальным подарком для детей и дорогих взрослых.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки ЛМО "Спутник"</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-lmo-sputnik/</link><pubDate>Sun, 20 Aug 2023 14:49:27 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=984</guid><description>&lt;p>В Ленинграде действует ЛМО &amp;ldquo;Спутник&amp;rdquo; – завод с космическим названием, который с самых первых лет своей истории был связан с производством ламп и металлоизделий. От освещения до бритвенных лезвий, завод успешно предоставлял предметы первой необходимости. В 1937 году он вошел в Гострест и стал &amp;ldquo;Игротехникой&amp;rdquo;, создавая уникальные модели детских товаров.&lt;/p>
&lt;p>ЛМО &amp;ldquo;Спутник&amp;rdquo; создал заводного медведя-спортсмена, который держался на лыжах, плавно двигаясь и наполняя светом все вокруг. Медвежонок, изготовленный из прессованных опилок и пластика, был одет в свитер различных оттенков, подчеркивающими его уникальность.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки СССР: Как продать ностальгию в современном мире</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-sssr/</link><pubDate>Sun, 20 Aug 2023 10:16:04 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=980</guid><description>&lt;p>Игрушки, созданные во времена СССР, несут в себе не только кусочек истории, но и ностальгическую ценность для многих. От матрёшек до деревянных конструкторов, эти артефакты прошлого могут стать не только источником радости для коллекционеров, но и интересным бизнес-проектом. В этой статье мы рассмотрим, как продать игрушки СССР в современном мире.&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>1. Оцените состояние и редкость&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>Перед тем как начать продавать игрушки СССР, важно оценить их состояние и редкость. Оригинальные и хорошо сохраненные экземпляры могут иметь значительную стоимость для коллекционеров. Исследуйте рынок и выясните, какие игрушки наиболее ценятся и востребованы.&lt;/p></description></item><item><title>Кукла Матрёшка</title><link>https://www.adora.ru/kukla-matryoshka/</link><pubDate>Fri, 11 Aug 2023 16:19:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=525</guid><description>&lt;p>Русская матрешка – это не только прекрасная игрушка, но и символ культуры, традиций и мастерства. Её многократно повторяющийся образ, скрытый внутри, всегда удивлял и завораживал. История матрешки берет своё начало в далеких временах, и с тех пор она продолжает вдохновлять и восхищать мир.&lt;/p>
&lt;p>Истоки русской матрешки уходят в конец XIX века. Первая матрешка была создана в 1890 году русским мастером Сергеем Малютином. Её внешний вид символизировал русскую женщину в национальном костюме. Но сокрытый внутри образ был далек от этой темы – это был маленький мальчик. Это вдохновило на создание дальнейших матрешек с разными образами внутри.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушка СССР пистолет с пистонами</title><link>https://www.adora.ru/igrushka-sssr-pistolet-s-pistonami/</link><pubDate>Thu, 10 Aug 2023 18:39:52 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=492</guid><description>&lt;p>В конце 1940-х годов началась массовая производство игрушечного оружия в СССР. Игрушечные пистолеты стали частью большого ассортимента детских игрушек. Они создавались из пластмассы разных цветов, и, несмотря на свою упрощенность, дети с удовольствием играли в сценарии своих маленьких &amp;ldquo;боевых действий&amp;rdquo;. Особенной любовью пользовалась игра в &amp;ldquo;войнушку&amp;rdquo;.&lt;/p>
&lt;p>Самыми популярными были модели, имитирующие пистолет Макарова и револьвер Наган. Пистолет с пистонами мог стоить от 50 копеек до одного рубля, в зависимости от конкретной модификации, а отдельные пистоны можно было приобрести за десять копеек. При должном воображении пистоны превращались в самостоятельную игрушку - они смачно взрывались, стоило лишь хорошенько ударить по ним камнем.&lt;/p></description></item></channel></rss>