<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Маори on Adora.ru игрушки со всего света</title><link>https://www.adora.ru/tag/%D0%BC%D0%B0%D0%BE%D1%80%D0%B8/</link><description>Recent content in Маори on Adora.ru игрушки со всего света</description><generator>Hugo -- 0.148.0</generator><language>ru-RU</language><copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18+. | Политика конфиденциальности</copyright><lastBuildDate>Wed, 04 Oct 2023 06:09:08 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.adora.ru/tag/%D0%BC%D0%B0%D0%BE%D1%80%D0%B8/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Куклы Те-арава</title><link>https://www.adora.ru/kukly-te-arava/</link><pubDate>Wed, 04 Oct 2023 06:09:08 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=2966</guid><description>&lt;p>В густых лесах Юкатанского полуострова и среди руин величественных городов Майя, процветает искусство создания кукол Те-арава. Эти драгоценные творения не только украшают пространство, но и являются своего рода хранителями богатой культуры этого древнего народа.&lt;/p>
&lt;h3 id="глубокие-корни-в-истории">Глубокие Корни в Истории&lt;/h3>
&lt;p>Куклы Те-арава уходят корнями в историю майя, одной из величайших цивилизаций древнего мира. Они олицетворяют древние мифы, ритуалы и обряды, пронизанные глубокими духовными и культурными значениями. В каждой кукле заключено знание и наследие, передаваемое из поколения в поколение.&lt;/p></description></item><item><title>Куклы Таинуи</title><link>https://www.adora.ru/kukly-tainui/</link><pubDate>Sun, 01 Oct 2023 14:09:12 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=2908</guid><description>&lt;p>Из глубин Таинуйской культуры вырываются удивительные куклы, ставшие воплощением традиций и духа этого уникального народа. Таинуи, со своей богатой историей, таинственной мифологией и глубоким уважением к природе, создают куклы, которые несут в себе магию и символику своего этноса.&lt;/p>
&lt;p>Таинуи считают куклы неотъемлемой частью своей культуры и традиций. Эти произведения искусства изготавливаются с использованием разнообразных материалов, от природных элементов, таких как ракушки и травы, до традиционных материалов вроде дерева и ткани. Мастера Таинуи умело сочетают различные элементы, чтобы создать куклы, отражающие глубокие корни их культуры.&lt;/p></description></item></channel></rss>