<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Индейцы-Аризоны on Игрушки для детей и взрослых</title><link>https://www.adora.ru/tag/%D0%B8%D0%BD%D0%B4%D0%B5%D0%B9%D1%86%D1%8B-%D0%B0%D1%80%D0%B8%D0%B7%D0%BE%D0%BD%D1%8B/</link><description>Recent content in Индейцы-Аризоны on Игрушки для детей и взрослых</description><generator>Hugo -- 0.148.0</generator><language>ru-RU</language><copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18+. | Политика конфиденциальности</copyright><lastBuildDate>Sun, 20 Aug 2023 18:05:11 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.adora.ru/tag/%D0%B8%D0%BD%D0%B4%D0%B5%D0%B9%D1%86%D1%8B-%D0%B0%D1%80%D0%B8%D0%B7%D0%BE%D0%BD%D1%8B/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Куклы южных пайютов</title><link>https://www.adora.ru/yuzhnyye_payyuty/</link><pubDate>Sun, 20 Aug 2023 18:05:11 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=1077</guid><description>&lt;p>Куклы южных пайютов – уникальные творения, отражающие богатство культуры и истории этноса. Создаваемые руками опытных мастеров, они играли важную роль в жизни пайютского народа. Эти куклы выражали духовные и социокультурные аспекты общности, передавая мифы, обряды и обычаи.&lt;/p>
&lt;p>Изготовление кукол индейского племя пайютов – это процесс, требующий не только мастерства, но и понимания глубокого символизма. Каждый элемент, каждый узор, каждая деталь несут в себе смысл и историю. Играя с этими куклами, дети воспринимали наследие своего народа, учились ценить традиции.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки индейцев Яки</title><link>https://www.adora.ru/kukly-yaki/</link><pubDate>Tue, 15 Aug 2023 09:50:25 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=726</guid><description>&lt;p>Племя Яки — это племя североамериканских индейцев, проживающих в регионе пустыни Сонора, включая северную часть мексиканского штата Сонора и юго-восточную часть американского штата Аризона. Игрушки индейцев Яки являются богатым и уникальным культурным наследием, включая искусство создания кукол и игрушек, которое играет важную роль в сохранении и передаче их культурных ценностей.&lt;/p>
&lt;p>В культуре куклы и игрушки индейцев Яки имеют глубокую символику и значимость. Они используются не только в развлекательных целях, но и в религиозных обрядах, социокультурных мероприятиях и обучении. Символическое значение кукол связано с обрядами, общественными нормами и духовными верованиями этого племени.&lt;/p></description></item></channel></rss>