<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Индейцы-Вудленда on Игрушки для детей и взрослых</title><link>https://www.adora.ru/tag/%D0%B8%D0%BD%D0%B4%D0%B5%D0%B9%D1%86%D1%8B-%D0%B2%D1%83%D0%B4%D0%BB%D0%B5%D0%BD%D0%B4%D0%B0/</link><description>Recent content in Индейцы-Вудленда on Игрушки для детей и взрослых</description><generator>Hugo -- 0.148.0</generator><language>ru-RU</language><copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18+. | Политика конфиденциальности</copyright><lastBuildDate>Sat, 11 May 2024 10:15:36 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.adora.ru/tag/%D0%B8%D0%BD%D0%B4%D0%B5%D0%B9%D1%86%D1%8B-%D0%B2%D1%83%D0%B4%D0%BB%D0%B5%D0%BD%D0%B4%D0%B0/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Куклы Окканичи</title><link>https://www.adora.ru/kukly-okkanichi/</link><pubDate>Sat, 11 May 2024 10:15:36 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=3362</guid><description>&lt;h4 id="тайны-кукол-окканичи-древнее-искусство-и-культурное-наследие-индейцев-племени-окканичи">Тайны кукол Окканичи: древнее искусство и культурное наследие индейцев племени Окканичи&lt;/h4>
&lt;p>Культура индейцев племени Окканичи, проживающих в Северной Америке, богата традициями и древним искусством, включая уникальные куклы, которые играют значимую роль в их культурном наследии. Давайте погрузимся в историю и символику этих удивительных кукол.&lt;/p>
&lt;p>История и происхождение&lt;/p>
&lt;p>Куклы Окканичи имеют глубокие корни в древних обрядах и традициях племени. Они создавались мастерами с особым вниманием к деталям и символике. Куклы использовались в религиозных и магических обрядах, а также для обучения детей традициям и истории племени.&lt;/p></description></item><item><title>Куклы Сапони</title><link>https://www.adora.ru/kukly-saponi/</link><pubDate>Sat, 13 Jan 2024 10:52:59 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=3188</guid><description>&lt;p>Куклы Сапони, связанные с племенем североамериканских индейцев Сапони, представляют собой важный аспект культуры этого племени сиуанской языковой группы. Эти куклы не только являются традиционными ремесленными изделиями, но и несут в себе глубокие духовные и социокультурные значения для Сапони.&lt;/p>
&lt;p>Сапони - это племя, история которого насчитывает многие века, и они развивали уникальные традиции и обычаи. Куклы, созданные членами племени, представляют собой важный элемент передачи знаний, мифов и историй от поколения к поколению.&lt;/p></description></item></channel></rss>