<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Коренные-Народы-Севера on Adora.ru игрушки со всего света</title>
    <link>http://192.168.14.105:1313/tag/%D0%BA%D0%BE%D1%80%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D0%B5-%D0%BD%D0%B0%D1%80%D0%BE%D0%B4%D1%8B-%D1%81%D0%B5%D0%B2%D0%B5%D1%80%D0%B0/</link>
    <description>Recent content in Коренные-Народы-Севера on Adora.ru игрушки со всего света</description>
    <generator>Hugo -- 0.148.1</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18&#43;. | Политика конфиденциальности</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 06 Oct 2023 16:30:03 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://192.168.14.105:1313/tag/%D0%BA%D0%BE%D1%80%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D0%B5-%D0%BD%D0%B0%D1%80%D0%BE%D0%B4%D1%8B-%D1%81%D0%B5%D0%B2%D0%B5%D1%80%D0%B0/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Куклы Теленгиты</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/kukly-telengity-2/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Oct 2023 16:30:03 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=2978</guid> 
      <description>&lt;p&gt;В мире игрушек существует удивительная категория, которая привлекает внимание своей загадочностью и неповторимостью. Речь идет о куклах Теленгиты — уникальных созданиях, обладающих своим уникальным стилем и философией. Название &amp;ldquo;Теленгита&amp;rdquo; скрывает за собой нечто большее, чем просто куклы, они являются настоящим искусством и загадкой в мире детских развлечений.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Теленгиты — это необычные куклы, которые выделяются своей оригинальностью форм и нестандартными элементами дизайна. Созданные талантливыми художниками и мастерами рукоделия, эти куклы привносят в мир игрушек что-то совершенно новое. Одной из ключевых черт Теленгит является их загадочность, которая привлекает взгляд и заставляет задуматься.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Куклы Тазы</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/kukly-tazy/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Oct 2023 13:52:49 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=2904</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Куклы народа Тазы раскрывают перед нами богатство культурного наследия этого уникального этноса. Тазы, проживающие в своих традиционных обиталищах, создают куклы, которые становятся живыми свидетелями их истории, верований и уникального взгляда на мир.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Искусство создания кукол у Тазы пронизано глубокими традициями и символикой. Каждая кукла несет в себе не только визуальную красоту, но и является носителем мифов, легенд и религиозных представлений этого народа. Это искусство не ограничивается просто формой и цветом — оно пронизано духом Тазы, их связью с природой и духовными ценностями.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Игрушки Вепсов</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-vepsy/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Jul 2023 13:30:44 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">http://adora.ru/?p=157</guid> 
      <description>&lt;p&gt;В древние времена, в далекой северной части России, жил удивительный народ Вепсы. Они обладали богатой культурой и традициями, которые передавали из поколения в поколение. Одной из важных частей их культуры были куклы и игрушки, которые играли важную роль в их повседневной жизни. Давайте отправимся в увлекательное путешествие и узнаем больше о куклах и игрушках народа Вепсы.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Куклы и игрушки Вепсов создавались с большой любовью и вниманием к деталям. Они служили не только развлечению, но и имели глубокое символическое значение. Каждая кукла и игрушка имела свою историю и значимость, отражая особенности и традиции народа Вепсов.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
