<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Венесуэла on Игрушки для детей и взрослых</title><link>https://www.adora.ru/tag/%D0%B2%D0%B5%D0%BD%D0%B5%D1%81%D1%83%D1%8D%D0%BB%D0%B0/</link><description>Recent content in Венесуэла on Игрушки для детей и взрослых</description><generator>Hugo -- 0.148.0</generator><language>ru-RU</language><copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18+. | Политика конфиденциальности</copyright><lastBuildDate>Fri, 18 Aug 2023 13:22:27 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.adora.ru/tag/%D0%B2%D0%B5%D0%BD%D0%B5%D1%81%D1%83%D1%8D%D0%BB%D0%B0/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Куклы Яномама</title><link>https://www.adora.ru/kukly-yanomama/</link><pubDate>Fri, 18 Aug 2023 13:22:27 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=864</guid><description>&lt;p>Загадочные и малоизученные народы нашей планеты всегда привлекают внимание ученых и путешественников. Один из таких народов — яномама, проживающий в глубоких джунглях Амазонии. Этот племенной народ известен своей уникальной культурой, обычаями . Куклы Яномама приоткрывают перед нами удивительный мир индейских взглядов на жизнь.&lt;/p>
&lt;p>Для яномама игрушки — это не просто развлечение. Они служат важным средством передачи знаний, ценностей и навыков от поколения к поколению. Играя с куклами, маленькие дети осваивают навыки, необходимые для будущей жизни: охоту, сбор плодов, заботу о потомстве. Но какими же бывают эти загадочные игрушки?&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки народов Карибы</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-narodov-kariby/</link><pubDate>Tue, 15 Aug 2023 15:47:43 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=760</guid><description>&lt;p>В разнообразии культурных выражений народов мира куклы и игрушки занимают особое место. Давайте погрузимся в культурное наследие игрушки народов Карибы и рассмотрим, какой уникальный игрушечный мир они создали, чтобы передать свою историю, мироощущение и традиции.&lt;/p>
&lt;h6 id="карибы-сохранившие-свои-корни">Карибы: сохранившие свои корни&lt;/h6>
&lt;p>Карибы — это группа индейских народов, проживающих в разных регионах Южной Америки, таких как Венесуэла, Колумбия, Гайана и другие. Славящиеся своими традициями, они до сих пор ухаживают за своей культурой и создают уникальные куклы и игрушки, которые отражают их образ жизни и мировоззрение.&lt;/p></description></item></channel></rss>