<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Культурное-Наследие on Игрушки для детей и взрослых</title><link>https://www.adora.ru/tag/%D0%BA%D1%83%D0%BB%D1%8C%D1%82%D1%83%D1%80%D0%BD%D0%BE%D0%B5-%D0%BD%D0%B0%D1%81%D0%BB%D0%B5%D0%B4%D0%B8%D0%B5/</link><description>Recent content in Культурное-Наследие on Игрушки для детей и взрослых</description><generator>Hugo -- 0.148.0</generator><language>ru-RU</language><copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18+. | Политика конфиденциальности</copyright><lastBuildDate>Wed, 04 Oct 2023 06:10:05 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.adora.ru/tag/%D0%BA%D1%83%D0%BB%D1%8C%D1%82%D1%83%D1%80%D0%BD%D0%BE%D0%B5-%D0%BD%D0%B0%D1%81%D0%BB%D0%B5%D0%B4%D0%B8%D0%B5/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Куклы Теймури</title><link>https://www.adora.ru/kukly-tejmuri/</link><pubDate>Wed, 04 Oct 2023 06:10:05 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/kukly-tejmuri/</guid><description>В сказочной обители истории и культуры народа Теймури, в самом сердце Центральной Азии, возникают волшебные куклы, признанные как символ национального искусства и традиций. Куклы Теймури, будучи не то...</description></item><item><title>Куклы Кугу-сорта</title><link>https://www.adora.ru/kugu-sorta-dolls/</link><pubDate>Mon, 04 Sep 2023 11:48:12 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/kugu-sorta-dolls/</guid><description>Куклы Кугу-сорта: Особенности религиозных обрядов и верований Куклы Кугу-сорта представляют собой уникальное проявление религиозных обрядов и верований марийского народа. Эти куклы имеют особое место ...</description></item><item><title>Игрушки Чорос</title><link>https://www.adora.ru/choros_toys/</link><pubDate>Sat, 26 Aug 2023 09:35:04 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/choros_toys/</guid><description>Игрушки Чорос: Окно в Мир Творчества и Игр Средневекового Народа Чудо Древности: Введение в Мир Игрушек Чорос Средневековый народ Чорос оставил нам в наследство не только исторические реликвии, но и у...</description></item><item><title>Игрушки Японии</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-yaponii/</link><pubDate>Mon, 14 Aug 2023 08:34:10 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-yaponii/</guid><description>Сказка в Каждой Игрушке: куклы и игрушки Японии через времена Япония — страна с богатой историей и культурным наследием. От древних времен японцы создавали игрушки, которые не только приносили радость...</description></item><item><title>Игрушки народов Пайпай</title><link>https://www.adora.ru/udivitelnyj-mir-igrushek-narodov-pajpaj/</link><pubDate>Sat, 12 Aug 2023 18:31:16 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/udivitelnyj-mir-igrushek-narodov-pajpaj/</guid><description>Мир игрушек является удивительным и разнообразным. Каждая культура имеет свои особенности и традиции, которые отражаются в игрушках, созданных народами разных стран. Одним из таких народов являются Па...</description></item><item><title>Игрушки Каталонии</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-katalonii/</link><pubDate>Fri, 11 Aug 2023 14:17:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-katalonii/</guid><description>Каталония – один из самых уникальных регионов Испании, богатый своими культурными традициями и наследием. В этом уголке мира существует древняя и невероятно интересная традиция по созданию кукол и игр...</description></item><item><title>Игрушки Атакаменьо</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-atakameno/</link><pubDate>Thu, 10 Aug 2023 20:10:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-atakameno/</guid><description>Среди богатого многообразия культурных сокровищ нашей планеты особое место занимают куклы и игрушки Атакаменьо. Этот древний индейский народ, населяющий засушливые земли Южной Америки, создавал уникал...</description></item><item><title>Игрушки Буэнос-Айреса</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-buenos-ajresa/</link><pubDate>Thu, 10 Aug 2023 18:45:12 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-buenos-ajresa/</guid><description>Сердце Аргентины, город Буэнос-Айрес, не только славится своей богатой историей и культурой, но и уникальными национальными куклами, которые стали символом этого невероятного места. Эти маленькие шеде...</description></item><item><title>Игрушки Атакапа</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-atakapa/</link><pubDate>Thu, 10 Aug 2023 17:22:28 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-atakapa/</guid><description>Искусство, Пронизанное Духом Природы: Национальные Куклы и Игрушки Индейцев Племени Атакапа Среди густых лесов и водных просторов Луизианы веками существует культура индейского племени Атакапа. Они на...</description></item><item><title>Игрушки Алеуты</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-aleuty/</link><pubDate>Thu, 10 Aug 2023 13:00:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-aleuty/</guid><description>На зыбком водном океане, среди просторов Арктического региона, обитала древняя культура \- народ Алеутов. Своим уникальным образом жизни, характерной искусственной декорацией и глубокими религиозными ...</description></item><item><title>Игрушки Алас</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-alas/</link><pubDate>Wed, 09 Aug 2023 19:22:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-alas/</guid><description>Среди величественных пейзажей Северной Суматры, между лесами и реками, обитает древний народ Алас. Их культура и традиции находят своё отражение в удивительных национальных куклах и игрушках, которые ...</description></item><item><title>Игрушки Алорцы</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-alorczy/</link><pubDate>Wed, 09 Aug 2023 15:18:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-alorczy/</guid><description>В таинственных уголках Индонезии, среди пестрых пейзажей и живописных островов, проживает народ Алорцев. Их культура, многогранная и богатая, находит своё выражение не только в архитектурных формах и ...</description></item><item><title>Игрушки Алабама</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-alabama/</link><pubDate>Tue, 08 Aug 2023 19:22:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-alabama/</guid><description>В самом сердце южной части Соединенных Штатов, между пульсирующими реками и зелеными лесами, живет древний индейский народ \- племя Алабама. Их богатая культура, уникальные традиции и история оказали ...</description></item><item><title>Куклы Ачех</title><link>https://www.adora.ru/kukly-acheh/</link><pubDate>Tue, 08 Aug 2023 16:19:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/kukly-acheh/</guid><description>Ачех \- это народ, проживающий на острове Суматра, Индонезия. Их культура богата традициями и искусством, включая уникальные национальные игрушки, которые олицетворяют богатство и многогранность этой ...</description></item><item><title>Игрушки Алжира</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-alzhira/</link><pubDate>Tue, 08 Aug 2023 13:00:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-alzhira/</guid><description>В самом сердце Африки, между песчаными дюнами и буйными оазисами, лежит страна, окруженная множеством загадок и тайн \- Алжир. Эта земля богата культурным наследием, и одним из его удивительных аспект...</description></item><item><title>Игрушки Бритты</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-britty/</link><pubDate>Mon, 07 Aug 2023 15:00:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-britty/</guid><description>В глубоких лесах северной Европы, на просторах скандинавских стран, обитало древнее племя Бриттов. Их история уходит в далекие времена, и археологические исследования помогли нам открыть удивительный ...</description></item><item><title>Игрушки Висайя</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-visajya/</link><pubDate>Mon, 07 Aug 2023 11:30:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-visajya/</guid><description>Долгие столетия на островах Филиппин живёт народ Висайя, прекрасные острова, расположенные в центральной части архипелага. Этот народ известен своей уникальной культурой и богатым искусством, включая ...</description></item><item><title>Игрушки Тагалы</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-tagaly/</link><pubDate>Mon, 07 Aug 2023 10:30:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-tagaly/</guid><description>На островах Филиппин проживает народ Тагалы. Этот народ отличается своим богатым культурным наследием и исключительной художественной творчеством. Тагалы населяют центральные и южные части острова Лус...</description></item><item><title>Игрушки Аэта</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-aeta/</link><pubDate>Mon, 07 Aug 2023 10:00:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-aeta/</guid><description>В далекие времена, когда человечество еще не изобрело современные игрушки, в дебрях горных районов и на восточных просторах острова Лусон на Филиппинах жило удивительное племя \- племя Аэта. Эти малор...</description></item><item><title>Игрушки Арауканы</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-araukany/</link><pubDate>Sun, 06 Aug 2023 21:30:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-araukany/</guid><description>В далекие времена, на землях Чили и Аргентины, жили исконные обитатели \- арауканы, или, как они себя называли, &amp;#34;люди земли&amp;#34;. Этот индейский народ, численностью до 1,5 миллиона человек, существовал в ...</description></item><item><title>Игрушки Асмат</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-asmat/</link><pubDate>Sun, 06 Aug 2023 15:10:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-asmat/</guid><description>Долгие века жизни в гармонии с природой сформировали богатое культурное наследие у папуасского народа Асмат. Игры, игрушки и куклы важным образом влияли на их жизнь, отражая их верования, традиции и с...</description></item><item><title>Игрушки Акунакуна</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-akunakuna/</link><pubDate>Sun, 06 Aug 2023 14:42:27 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-akunakuna/</guid><description>Игры и игрушки всегда занимали особое место в культуре народа Акунакуна. Веками эта этническая группа развивала уникальные формы развлечений и создавала прекрасные игрушки, отражающие их культурные це...</description></item><item><title>Игрушки Аириман</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-airiman/</link><pubDate>Sat, 05 Aug 2023 19:03:47 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-airiman/</guid><description>На древних просторах Северной территории, когда первобытные обитатели народа Аириман занимали эти земли, игры и игрушки играли важную роль в их жизни. Эти первобытные игрушки были созданы из доступных...</description></item><item><title>Игрушки Жанеевцы</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-zhaneevczy/</link><pubDate>Sat, 05 Aug 2023 18:48:21 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-zhaneevczy/</guid><description>Давайте отправимся в удивительный мир Жанеевцев \- адыгского субэтноса, который проживал на этой прекрасной земле многие века назад. В этом научно-популярном рассказе мы узнаем о играх, игрушках и кук...</description></item><item><title>Игрушки Бжедуги</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-bzhedugi/</link><pubDate>Sat, 05 Aug 2023 18:40:43 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-bzhedugi/</guid><description>Когда\-то, задолго до современных времен, на прекрасных землях, где проживали бжедуги \- один из адыгских субэтносов, первобытные обитатели также создавали игрушки, которые отражали их жизнь и традици...</description></item><item><title>Игрушки Бесленеевцы</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-besleneevczy/</link><pubDate>Sat, 05 Aug 2023 18:33:27 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-besleneevczy/</guid><description>Задолго до наступления современных времён, на просторах территории, где проживали бесленеевцы, первобытные обитатели создавали игрушки из природных материалов. Это были простые, но функциональные игру...</description></item><item><title>Игрушки Тиверцы</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-tiverczy/</link><pubDate>Sat, 05 Aug 2023 18:22:41 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-tiverczy/</guid><description>В междуречье Днестра и Прута, а также у Буджакского побережья Черного моря, на территории современных Молдавии и Украины, жил древний восточнославянский народ — тиверцы. Это были мудрые и талантливые ...</description></item><item><title>Игрушки Урарты</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-urarty/</link><pubDate>Mon, 17 Jul 2023 15:01:20 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-urarty/</guid><description>В древности, на просторах Армянского нагорья, жил удивительный народ, известный как урартийцы. Урарты, их древняя цивилизация, процветала около 3000 лет назад. Они были известны своими великолепными з...</description></item><item><title>Игрушки Эстонии</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-estonii/</link><pubDate>Mon, 17 Jul 2023 14:51:38 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-estonii/</guid><description>В самом сердце Северной Европы располагается волшебная страна Эстония, известная своими уникальными традициями и культурой. И в этой земле чудес и веселья игрушки занимают особое место в сердцах и воо...</description></item><item><title>Игрушки Полтавы</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-poltavy/</link><pubDate>Mon, 17 Jul 2023 13:25:43 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-poltavy/</guid><description>В тихом и живописном уголке, в прекрасной Украине, существует удивительная традиция изготовления игрушек и кукол, которые привлекают внимание не только детей, но и взрослых. Итак, давайте окунемся в м...</description></item><item><title>Игрушки Аброн</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-abron/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 18:32:35 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-abron/</guid><description>В самых глубоких уголках Западной Африки, в прекрасных областях Боно и Боно-Ист, южнее реки Чёрная Вольта и на востоке Кот-д’Ивуара, проживает древний народ Аброн. Их культура богата и разнообразна, а...</description></item><item><title>Игрушки Минойской цивилизации</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-minojskoj-czivilizaczii/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 18:30:48 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-minojskoj-czivilizaczii/</guid><description>Минойская цивилизация, процветавшая на острове Крит в бронзовом веке, оставила нам наследие, включающее множество удивительных предметов искусства. Среди них особое место занимают куклы и игрушки Мино...</description></item><item><title>Игрушки Пеласги</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-pelagsi/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 18:27:28 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-pelagsi/</guid><description>Народ Пеласги \- древнейший народ, населявший земли Греции задолго до возникновения Микенской цивилизации и элладского периода греческой истории. Их культура и образ жизни были богаты и разнообразны, ...</description></item><item><title>Игрушки государства Само</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-gosudarstvo-samo/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 15:02:03 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-gosudarstvo-samo/</guid><description>Государство Само, существовавшее в VII веке, является одним из наиболее интересных периодов в истории славянских народов. Это раннесредневековое славянское государство, которое объединило различные пл...</description></item><item><title>Игрушки Эолийцев</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-eolijczy/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 14:59:10 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-eolijczy/</guid><description>Игрушки и куклы сопровождают человечество на протяжении многих веков. Они являются неотъемлемой частью детства, предлагая нам мир фантазии, воображения и игры. В разных уголках мира существуют уникаль...</description></item><item><title>Игрушки ионийцев</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-ionijczy/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 14:57:21 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-ionijczy/</guid><description>Ионийцы, древний греческий народ, оставили свой след в истории и культуре Древней Греции. Куклы и игрушки ионийцев играли важную роль в жизни древних греков, отражая их творческий дух, эстетические пр...</description></item><item><title>Игрушки Пелопоннеса</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-peloponnesa/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 14:55:13 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-peloponnesa/</guid><description>Древний Пелопоннес — земля легенд и мифов, богатая историческим наследием и культурными традициями. В этом уголке древней Греции куклы и игрушки Пелопоннеса играли важную роль в жизни детей и взрослых...</description></item><item><title>Игрушки Сицилии</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-siczilii/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 14:51:49 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-siczilii/</guid><description>Сицилия, остров в Средиземном море, известна своей богатой историей и культурным наследием. Игрушки Сицилии, которые создавались на этом прекрасном острове в течение веков, отражают его разнообразную ...</description></item><item><title>Игрушки Сиканы</title><link>https://www.adora.ru/kukly-sikany/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 14:42:49 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/kukly-sikany/</guid><description>Сицилия, один из самых красивых островов Средиземного моря, обладает богатым историческим наследием. Среди народов, населявших этот остров, особое место занимают Сиканы, древнейшая известная античная ...</description></item><item><title>Игрушки Абжуйцев</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-abzhujczev/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 14:41:42 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-abzhujczev/</guid><description>Игрушки Абжуйцев являются одним из наиболее уникальных и выразительных проявлений культурного наследия различных народов. В этой статье мы обратимся к куклам и игрушкам Абжуйцев \- народу, проживающем...</description></item><item><title>Игрушки Абелам</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-abelam/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 14:35:51 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-abelam/</guid><description>Абелам \- это папуасский народ, проживающий на северо-востоке Папуа-Новой Гвинеи, к северо-западу от среднего течения реки Сепик. Этот народ богат своей уникальной культурой, и его традиции создания к...</description></item><item><title>Игрушки Баски</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-baski/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 12:43:44 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-baski/</guid><description>Баски \- это древний народ, проживающий в так называемых Баскских землях, расположенных в северной Испании и юго-западной Франции. Этот народ славится своей уникальной культурой, традициями и искусств...</description></item><item><title>Игрушки Абабде</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-ababde/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 12:39:53 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-ababde/</guid><description>В северо-восточной Африке, в верхнем Египте и Нубии, существует удивительное кочевое племя бедуинов, известное как Абабде. Это древнее племя имеет богатую культуру и традиции, включая искусство создан...</description></item></channel></rss>