<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Бразилия on Adora.ru игрушки со всего света</title>
    <link>http://192.168.14.105:1313/tag/%D0%B1%D1%80%D0%B0%D0%B7%D0%B8%D0%BB%D0%B8%D1%8F/</link>
    <description>Recent content in Бразилия on Adora.ru игрушки со всего света</description>
    <generator>Hugo -- 0.148.1</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18&#43;. | Политика конфиденциальности</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 18 Aug 2023 13:22:27 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://192.168.14.105:1313/tag/%D0%B1%D1%80%D0%B0%D0%B7%D0%B8%D0%BB%D0%B8%D1%8F/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Куклы Яномама</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/kukly-yanomama/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Aug 2023 13:22:27 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=864</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Загадочные и малоизученные народы нашей планеты всегда привлекают внимание ученых и путешественников. Один из таких народов — яномама, проживающий в глубоких джунглях Амазонии. Этот племенной народ известен своей уникальной культурой, обычаями . Куклы Яномама приоткрывают перед нами удивительный мир индейских взглядов на жизнь.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Для яномама игрушки — это не просто развлечение. Они служат важным средством передачи знаний, ценностей и навыков от поколения к поколению. Играя с куклами, маленькие дети осваивают навыки, необходимые для будущей жизни: охоту, сбор плодов, заботу о потомстве. Но какими же бывают эти загадочные игрушки?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Игрушки Паликур</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-naroda-palikur/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Aug 2023 13:04:34 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=776</guid> 
      <description>&lt;p&gt;В плотной зелени Амазонского леса обитает народ Паликур, оставивший неизгладимый след в мире искусства и традиций через свои куклы и игрушки. Каждая кукла и игрушка Паликур - это уникальное произведение, воплощающее глубокие ценности и духовное богатство этого народа.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Куклы и игрушки Паликур имеют далекие корни, и их создание тесно связано с культурными практиками и ритуалами. Эти игрушки несут в себе образы животных, богов и символы природы, являясь способом передачи знаний и истории. Символичность и метафоричность игр Паликур раскрывают богатый мир этого народа.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Игрушки Уаяна</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-uayana/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Aug 2023 12:26:04 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=780</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Среди множества культурных сокровищ, хранимых народами индейцев, выделяются удивительные куклы и игрушки Уаяна. Этот изысканный артефакт - ключевой элемент культурного наследия индейцев, известных ранее как рукуйен. Для этой группы карибов, куклы и игрушки - это не просто вещи, это окно в их мир, символы духовности и истории.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Каждая кукла и игрушка Уаяна является живым искусством, воплощающим древние обряды и образцы быта. От ранних времен эти игрушки были способом обучения детей и передачи знаний о культуре и обычаях. Куклы и игрушки Уаяна обогащают сознание нового поколения, позволяя им учиться, играя.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Игрушки народов Карибы</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-narodov-kariby/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Aug 2023 15:47:43 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=760</guid> 
      <description>&lt;p&gt;В разнообразии культурных выражений народов мира куклы и игрушки занимают особое место. Давайте погрузимся в культурное наследие игрушки народов Карибы и рассмотрим, какой уникальный игрушечный мир они создали, чтобы передать свою историю, мироощущение и традиции.&lt;/p&gt;
&lt;h6 id=&#34;карибы-сохранившие-свои-корни&#34;&gt;Карибы: сохранившие свои корни&lt;/h6&gt;
&lt;p&gt;Карибы — это группа индейских народов, проживающих в разных регионах Южной Америки, таких как Венесуэла, Колумбия, Гайана и другие. Славящиеся своими традициями, они до сих пор ухаживают за своей культурой и создают уникальные куклы и игрушки, которые отражают их образ жизни и мировоззрение.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Куклы Яминава</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/kukly-yaminava/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Aug 2023 10:05:22 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=735</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Культурное наследие индейцев Яминава, населяющих амазонские районы Бразилии и Перу, обладает богатой и уникальной традицией создания кукол и игрушек. Куклы Яминава отражают не только художественные навыки, но и глубокие культурные и социальные аспекты этого народа.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Индейцы Яминава используют куклы и игрушки в различных сферах своей жизни. Они не только служат развлечением для детей, но и имеют символическое значение, связанное с обрядами, религиозными верованиями и обучением.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Куклы и игрушки в индейской культуре Яминава могут изображать животных, людей и даже сверхъестественные существа. Эти фигурки могут быть созданы из разнообразных материалов, таких как дерево, волокно, пальмовые листья и ткани. Они часто украшаются природными красителями и другими украшениями, подчеркивая уникальность и красоту каждой куклы.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Игрушки Айкана</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-ajkana/</link>
      <pubDate>Sun, 06 Aug 2023 07:40:58 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://adora.ru/?p=316</guid> 
      <description>&lt;p&gt;В дебрях зеленой Амазонии, среди густой растительности и потрясающей природы, проживает древний и мудрый народ Айкана. Эти коренные индейцы Бразилии обладают богатой культурой и традициями, которые передаются из поколения в поколение. Среди всех их ценных обычаев особое место занимают игрушки и куклы, которые раскрывают перед нами мир волшебства и уникального взгляда на жизнь Айкана.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Для народа Айкана игрушки - это не просто предметы для развлечения. Они обладают глубоким культурным значением и служат средством обучения, передачи истории и важных нравственных уроков. Играя с куклами, дети учатся понимать ценность семьи, дружбы и окружающей среды.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Игрушки Азиатских бразильцев</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-aziatskih-brazilczev/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Aug 2023 08:13:34 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://adora.ru/?p=277</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Волшебное и удивительное слияние культур происходит на улицах Бразильских городов, где встречаются игрушки и куклы Азиатских бразильцев. Эти маленькие произведения искусства не только поражают своей прекрасной работой, но и рассказывают нам уникальную историю об объединении различных народов.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Азиатские бразильцы - это цветочки мира, привнесенные в плодородную почву Бразилии миграцией из различных стран Южной, Восточной и Юго-Восточной Азии. Представители этой культурной группы сочетают в себе традиции своих предков с местной бразильской культурой, что приводит к удивительным результатам.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
