<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Русские-Игрушки on Adora.ru игрушки со всего света</title>
    <link>http://192.168.14.105:1313/tag/%D1%80%D1%83%D1%81%D1%81%D0%BA%D0%B8%D0%B5-%D0%B8%D0%B3%D1%80%D1%83%D1%88%D0%BA%D0%B8/</link>
    <description>Recent content in Русские-Игрушки on Adora.ru игрушки со всего света</description>
    <generator>Hugo -- 0.148.1</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18&#43;. | Политика конфиденциальности</copyright>
    <lastBuildDate>Tue, 22 Aug 2023 05:53:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://192.168.14.105:1313/tag/%D1%80%D1%83%D1%81%D1%81%D0%BA%D0%B8%D0%B5-%D0%B8%D0%B3%D1%80%D1%83%D1%88%D0%BA%D0%B8/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Куклы Сказочный патруль</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/kukly-skazochnyj-patrul/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Aug 2023 05:53:00 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=1090</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Куклы &amp;ldquo;Сказочный патруль&amp;rdquo; – уникальные персонажи, способствующие развитию творческого мышления у детей. Создайте свои сказки! Игрушки &amp;ldquo;Сказочный патруль&amp;rdquo; обладают яркими деталями и разнообразными аксессуарами, позволяя маленьким фантазерам воплотить в жизнь собственные истории и приключения. Эти куклы – настоящие помощники в развитии ребенка, помогая расширить словарный запас, развить логическое мышление и способности к сочинительству.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В мире &amp;ldquo;Сказочного патруля&amp;rdquo; каждая кукла имеет свою неповторимую роль и характер, что способствует разнообразным сюжетам. Дети могут создавать магические истории, учиться работать в команде, развивать воображение и креативность. Кроме того, игра с этими куклами способствует развитию моторики и координации движений.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Игрушки Якутян</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-yakutyane/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Aug 2023 08:43:12 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=683</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Якутяне - народ, проживающий в суровых условиях Сибири, всегда были связаны с природой и землей. Куклы и игрушки Якутян находят отражение культурного наследия всей Сибири. В этом рассказе мы погрузимся в их удивительный мир, где каждая игрушка — это кусочек истории и духовности.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&amp;ldquo;Тойон Ыйых&amp;rdquo;: Душа Народа в Игрушках&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В якутской культуре &amp;ldquo;Тойон Ыйых&amp;rdquo; — это концепция, объединяющая традиции, верования и духовные ценности народа. Это выражается и в их игрушках. Куклы и игрушки Якутян, символизируют божественных существ и предков, которые помогают в жизни и приносят удачу.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Игрушки Якутов</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-yakutov/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Aug 2023 08:38:05 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=680</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Якутия, известная также как Саха, это заснеженный край на северо-востоке России, где живет народ с богатой культурной традицией. В этом уникальном регионе игрушки Якутов всегда имели важное место. Строгий климат и жизнь в суровых условиях сформировали особое отношение к творчеству и созиданию, что нашло свое отражение в национальных игрушках.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Сердце Якутских Игрушек: Куклы и Фигурки из Морозного Серебра&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Одним из самых заметных элементов якутских игрушек является использование морозного серебра — уникального материала, получаемого путем обработки и украшения кости. Куклы и фигурки из морозного серебра символизируют якутский народный костюм, его традиции и культуру. Каждая деталь, каждая узорная роспись имеют свой смысл, отражая дух и идентичность народа.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Куклы луговых марийцев</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/kukly-lugovyh-marijczev/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Aug 2023 18:33:59 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=623</guid> 
      <description>&lt;p&gt;&lt;img loading=&#34;lazy&#34; src=&#34;https://www.adora.ru/wp-content/uploads/2023/08/68751b0c30314b8f996c0145f578522d_00000.jpg&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Традиционные куклы Луговых марийцев представляют собой не только красивые предметы игровой культуры, но и уникальный источник идентичности и художественного мастерства. Эти удивительные куклы воплощают богатство культурного наследия этноса, который обитает в прекрасных луговых районах России, и являются своего рода окном в их историю и традиции.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Куклы Луговых марийцев – это результат долгой и заботливой ручной работы мастеров, передающих свои умения из поколения в поколение. Этот вид искусства включает в себя процессы ручной работы, вышивки, плетения и создания красочных нарядов.Создание каждой куклы начинается с тщательного выбора материалов, часто натуральных, таких как льняная ткань и шерсть. Мастера заботливо создают нежные черты лица, детали одежды и украшения, чтобы каждая кукла ожила и отражала традиционные марийские мотивы.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Кукла Матрёшка</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/kukla-matryoshka/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Aug 2023 16:19:00 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=525</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Русская матрешка – это не только прекрасная игрушка, но и символ культуры, традиций и мастерства. Её многократно повторяющийся образ, скрытый внутри, всегда удивлял и завораживал. История матрешки берет своё начало в далеких временах, и с тех пор она продолжает вдохновлять и восхищать мир.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Истоки русской матрешки уходят в конец XIX века. Первая матрешка была создана в 1890 году русским мастером Сергеем Малютином. Её внешний вид символизировал русскую женщину в национальном костюме. Но сокрытый внутри образ был далек от этой темы – это был маленький мальчик. Это вдохновило на создание дальнейших матрешек с разными образами внутри.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
