<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Связь-Времен on Игрушки для детей и взрослых</title><link>https://www.adora.ru/tag/%D1%81%D0%B2%D1%8F%D0%B7%D1%8C-%D0%B2%D1%80%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D0%BD/</link><description>Recent content in Связь-Времен on Игрушки для детей и взрослых</description><generator>Hugo -- 0.148.0</generator><language>ru-RU</language><copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18+. | Политика конфиденциальности</copyright><lastBuildDate>Sun, 01 Oct 2023 11:44:32 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.adora.ru/tag/%D1%81%D0%B2%D1%8F%D0%B7%D1%8C-%D0%B2%D1%80%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D0%BD/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Загадочные Куклы Ли: Пленительный Мир Культуры и Искусства Китая</title><link>https://www.adora.ru/zagadochnye-kukly-narodov-li-plenitelnyj-mir-kultury-i-iskusstva/</link><pubDate>Sun, 01 Oct 2023 11:44:32 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/zagadochnye-kukly-narodov-li-plenitelnyj-mir-kultury-i-iskusstva/</guid><description>В глубинах истории существует удивительная традиция, связанная с куклами народов Ли. Эти загадочные фигурки не только являются воплощением рукотворного искусства, но и несут на себе богатство культуры...</description></item><item><title>Куклы Кугу-сорта</title><link>https://www.adora.ru/kugu-sorta-dolls/</link><pubDate>Mon, 04 Sep 2023 11:48:12 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/kugu-sorta-dolls/</guid><description>Куклы Кугу-сорта: Особенности религиозных обрядов и верований Куклы Кугу-сорта представляют собой уникальное проявление религиозных обрядов и верований марийского народа. Эти куклы имеют особое место ...</description></item><item><title>Игрушки Аккисы</title><link>https://www.adora.ru/akkisy_toys/</link><pubDate>Sun, 27 Aug 2023 12:35:27 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/akkisy_toys/</guid><description>Игрушки аккисы, создаваемые мастерами этноса аккисы, являются важным аспектом их культурного наследия. Эти игрушки не только приносят радость детям, но и представляют глубокий смысл и традиции этого н...</description></item><item><title>Куклы Чаншиуты</title><link>https://www.adora.ru/changshiuta_dolls/</link><pubDate>Sat, 26 Aug 2023 09:47:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/changshiuta_dolls/</guid><description>Волшебный Мир Творчества: Куклы Чаншиуты и Их Загадочное Прошлое В мире народа Чаншиуты сокрыты удивительные тайны, раскрываемые через их интригующие Куклы. Эти маленькие произведения искусства отража...</description></item><item><title>Игрушки Чорос</title><link>https://www.adora.ru/choros_toys/</link><pubDate>Sat, 26 Aug 2023 09:35:04 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/choros_toys/</guid><description>Игрушки Чорос: Окно в Мир Творчества и Игр Средневекового Народа Чудо Древности: Введение в Мир Игрушек Чорос Средневековый народ Чорос оставил нам в наследство не только исторические реликвии, но и у...</description></item><item><title>Игрушки Юты</title><link>https://www.adora.ru/igrushki_yuty/</link><pubDate>Sun, 20 Aug 2023 17:01:52 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki_yuty/</guid><description>Куклы индейцев Юты: Символы Культуры и Искусства Древних Жителей Земли Куклы индейцев Юты \- это удивительные произведения искусства, которые олицетворяют богатство культурного наследия этного народа....</description></item><item><title>Игрушки ЛМО "Спутник"</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-lmo-sputnik/</link><pubDate>Sun, 20 Aug 2023 14:49:27 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-lmo-sputnik/</guid><description>В Ленинграде действует ЛМО &amp;#34;Спутник&amp;#34; – завод с космическим названием, который с самых первых лет своей истории был связан с производством ламп и металлоизделий. От освещения до бритвенных лезвий, заво...</description></item><item><title>Игрушки для взрослых</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-dlya-vzroslyh/</link><pubDate>Sun, 20 Aug 2023 13:24:56 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-dlya-vzroslyh/</guid><description>Игрушки для взрослых становятся всё более популярными, предлагая разнообразие развлечений и релаксации. Эти креативные изделия способствуют улучшению настроения, снижению стресса и повышению комфорта....</description></item><item><title>Игрушки Биафада</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-biafada/</link><pubDate>Sun, 20 Aug 2023 09:33:33 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-biafada/</guid><description>В глухих уголках нашей планеты скрываются народы, богатые культурой и традициями, которые зачастую остаются неизвестными для большинства. Один из таких народов – Биафада, обитающий в изолированных дол...</description></item><item><title>Куклы Ясы</title><link>https://www.adora.ru/kukly-yasy/</link><pubDate>Fri, 18 Aug 2023 14:22:35 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/kukly-yasy/</guid><description>Сокровища культурного наследия всегда удивляют нас своей уникальностью и многогранностью. Народ ясы, проживающий в центральной Европе, развил собственный уникальный подход к созданию игрушек и кукол. ...</description></item><item><title>Игрушки Алуку</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-aluku/</link><pubDate>Tue, 15 Aug 2023 15:54:59 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-aluku/</guid><description>Куклы и игрушки Алуку – это не только предметы развлечения, но и ключевые элементы культурного наследия разных народов. В этом рассказе мы исследуем уникальные куклы и игрушки, созданные народом Алуку...</description></item><item><title>Куклы Новой Гвинеи</title><link>https://www.adora.ru/kukla-novoj-gvinei/</link><pubDate>Tue, 15 Aug 2023 09:54:55 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/kukla-novoj-gvinei/</guid><description>Игрушки и куклы Новой Гвинеи играют важную роль в культуре и обычаях островного региона, богатого этническим и культурным разнообразием. Это многообразие проявляется и в искусстве создания кукол и игр...</description></item><item><title>Куклы Якё</title><link>https://www.adora.ru/kukly-yakyo/</link><pubDate>Tue, 15 Aug 2023 09:46:10 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/kukly-yakyo/</guid><description>Куклы и игрушки всегда играли важную роль в культуре и повседневной жизни различных народов. Один из таких народов \- якё, народ проживающий в Нигерии, в Западной Африке. Куклы Якё \- это уникальное и...</description></item><item><title>Игрушки Японии</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-yaponii/</link><pubDate>Mon, 14 Aug 2023 08:34:10 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-yaponii/</guid><description>Сказка в Каждой Игрушке: куклы и игрушки Японии через времена Япония — страна с богатой историей и культурным наследием. От древних времен японцы создавали игрушки, которые не только приносили радость...</description></item><item><title>Игрушки Яванцы</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-yavanczy/</link><pubDate>Mon, 14 Aug 2023 08:26:39 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-yavanczy/</guid><description>На протяжении веков нашей истории, человечество создавало и сохраняло множество удивительных культур и обычаев. Одной из таких культурных жемчужин являются Яванцы — коренное население острова Ява. В э...</description></item><item><title>Куклы ASI</title><link>https://www.adora.ru/kukly-asi/</link><pubDate>Sun, 13 Aug 2023 18:07:52 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/kukly-asi/</guid><description>С момента своего появления в 1942 году, игровые виниловые куклы ASI из Испании завоевали сердца поклонников со всего мира. Их уникальное сочетание красоты, натуралистичности и высочайшего качества сде...</description></item><item><title>Игрушки народов Пайпай</title><link>https://www.adora.ru/udivitelnyj-mir-igrushek-narodov-pajpaj/</link><pubDate>Sat, 12 Aug 2023 18:31:16 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/udivitelnyj-mir-igrushek-narodov-pajpaj/</guid><description>Мир игрушек является удивительным и разнообразным. Каждая культура имеет свои особенности и традиции, которые отражаются в игрушках, созданных народами разных стран. Одним из таких народов являются Па...</description></item><item><title>Игрушки Вепсов</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-vepsy/</link><pubDate>Mon, 17 Jul 2023 13:30:44 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-vepsy/</guid><description>В древние времена, в далекой северной части России, жил удивительный народ Вепсы. Они обладали богатой культурой и традициями, которые передавали из поколения в поколение. Одной из важных частей их ку...</description></item><item><title>Игрушки Месопотамии</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-mesopotamii/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 18:41:39 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-mesopotamii/</guid><description>В древности, в далекой Месопотамии, на земле между реками Тигр и Евфрат, процветала одна из самых ранних цивилизаций в истории человечества. Эта древняя культура известна своими мощными городами, вели...</description></item><item><title>Игрушки Колхи</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-kolhi/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 18:35:23 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-kolhi/</guid><description>Племя Колхи, которое занимало территорию юго-восточного и восточного Причерноморья, оставило свой след в истории этого региона. Их культура и обычаи впечатляли даже древних историков, таких как Геродо...</description></item><item><title>Хаттские игрушки</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-hatty/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 18:31:41 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-hatty/</guid><description>Долгие столетия назад, в центральной и юго-восточной части Анатолии, существовало развитое племя Хатты. Хаттские игрушки были удивительными творениями в области искусства и ремесел. Одним из наиболее ...</description></item><item><title>Игрушки Аборигенов Тайваня</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-aborigenov-tajvanya/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 18:29:41 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-aborigenov-tajvanya/</guid><description>Аборигены Тайваня \- удивительный народ, богатый своей уникальной культурой и традициями. Игрушки Аборигенов Тайваня являются одним из интересных аспектов этой культуры и представляют собой особый сим...</description></item><item><title>Игрушки Древнего Китая</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-kitaya/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 15:01:05 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-kitaya/</guid><description>Древний Китай является источником великой культуры, философии и искусства. Одним из наиболее удивительных аспектов этой культуры являются куклы и игрушки Древнего Китая, которые не только предлагают в...</description></item><item><title>Игрушки Дорийцев</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-dorijczy/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 14:58:17 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-dorijczy/</guid><description>Однажды, в далеком племени Дорийцев, жили маленькие дети, которые с удовольствием играли с игрушками и куклами. Игрушки Дорийцев были необычными, они изготавливались вручную и каждая из них несла в се...</description></item><item><title>Игрушки Ахейцев</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-ahejczy/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 14:56:11 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-ahejczy/</guid><description>Ахейцы, один из народов, населявших Древнюю Грецию, оставили свой след в истории и культуре этой древней цивилизации. Куклы и игрушки Ахейцев играли важную роль в жизни людей, отражая их обычаи, тради...</description></item><item><title>Игрушки Данайцы</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-danajczy/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 14:52:41 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-danajczy/</guid><description>Древние Данайцы, народ, живший в Греции около 1200 года до н.э., известны своими интересными историческими связями и культурным наследием. Куклы и игрушки Данайцев играли важную роль в их жизни, и их ...</description></item><item><title>Игрушки Спарты</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-drevnej-sparty/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 14:51:03 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/igrushki-drevnej-sparty/</guid><description>В древней Спарте, известной своим воинственным духом и строгим образом жизни, игрушки играли немаловажную роль в воспитании и развитии детей. Хотя обычно мы представляем Спарту как место, где дети обу...</description></item></channel></rss>