<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Игрушки-Народов-Моря on Adora.ru игрушки со всего света</title>
    <link>http://192.168.14.105:1313/tag/%D0%B8%D0%B3%D1%80%D1%83%D1%88%D0%BA%D0%B8-%D0%BD%D0%B0%D1%80%D0%BE%D0%B4%D0%BE%D0%B2-%D0%BC%D0%BE%D1%80%D1%8F/</link>
    <description>Recent content in Игрушки-Народов-Моря on Adora.ru игрушки со всего света</description>
    <generator>Hugo -- 0.148.1</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18&#43;. | Политика конфиденциальности</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 16 Jul 2023 18:27:28 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://192.168.14.105:1313/tag/%D0%B8%D0%B3%D1%80%D1%83%D1%88%D0%BA%D0%B8-%D0%BD%D0%B0%D1%80%D0%BE%D0%B4%D0%BE%D0%B2-%D0%BC%D0%BE%D1%80%D1%8F/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Игрушки Пеласги</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-pelagsi/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Jul 2023 18:27:28 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">http://adora.ru/?p=118</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Народ Пеласги - древнейший народ, населявший земли Греции задолго до возникновения Микенской цивилизации и элладского периода греческой истории. Их культура и образ жизни были богаты и разнообразны, а одним из наиболее захватывающих аспектов было искусство создания кукол и игрушки Пеласги .&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Игрушки и куклы Пеласгия влялись неотъемлемой частью их повседневной жизни, играли важную роль в религиозных обрядах и детском развитии. Эти уникальные предметы были отражением таланта и фантазии этого древнего народа.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Игрушки Данайцы</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-danajczy/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Jul 2023 14:52:41 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">http://adora.ru/?p=98</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Древние Данайцы, народ, живший в Греции около 1200 года до н.э., известны своими интересными историческими связями и культурным наследием. Куклы и игрушки Данайцев играли важную роль в их жизни, и их создание имело глубокое значение для детей и взрослых. Давайте окунемся в прошлое и узнаем больше о них.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Керамические куклы были одним из наиболее распространенных видов игрушек среди древних Данайцев. Эти куклы, сделанные из глины и украшенные яркой росписью, имели разнообразные формы и размеры. Они изображали женщин, мужчин и детей, а также персонажей из мифологии и повседневной жизни. Куклы и игрушки Данайцев служили не только средством развлечения, но и имели ритуальное значение, связанное с культом богини материнства и плодородия. Они использовались в религиозных церемониях и обрядах, а также для обучения детей социальным и семейным ролям.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
