<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Турция on Игрушки для детей и взрослых</title><link>https://www.adora.ru/tag/%D1%82%D1%83%D1%80%D1%86%D0%B8%D1%8F/</link><description>Recent content in Турция on Игрушки для детей и взрослых</description><generator>Hugo -- 0.148.0</generator><language>ru-RU</language><copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18+. | Политика конфиденциальности</copyright><lastBuildDate>Sat, 02 Sep 2023 07:18:09 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.adora.ru/tag/%D1%82%D1%83%D1%80%D1%86%D0%B8%D1%8F/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Игрушки Ашменцев</title><link>https://www.adora.ru/hemsinli/</link><pubDate>Sat, 02 Sep 2023 07:18:09 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=1728</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Ашменцы: Субэтническая Группа Армян&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>Племя Ашменцев, в наши дни, представляет собой миллионную субэтническую группу армян. Они обладают уникальной культурой и идентичностью, которая выражается через их искусство и, конечно же, через создание игрушек.&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Сохранение Культурной Идентичности&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>Долгие столетия соседствования с разными этническими группами оказали влияние на культуру Ашменцев, но они остаются верными своим корням и традициям. Игрушки, создаваемые Ашменцами, стали важным средством сохранения и передачи своей культурной идентичности молодым поколениям.&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Уникальное Искусство Изготовления Игрушек&lt;/strong>&lt;/p></description></item><item><title>Игры и Развлечения в Отеле Adora Hotel &amp;amp; Resort</title><link>https://www.adora.ru/adora-hotel-resort/</link><pubDate>Sat, 19 Aug 2023 18:26:12 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=954</guid><description>&lt;p>Поднявшиеся над облаками: Adora Hotel &amp;amp; Resort&lt;/p>
&lt;p>Отель &lt;strong>Adora Hotel &amp;amp; Resort&lt;/strong> – это уникальное место, где сливаются воедино роскошь, отдых и незабываемые впечатления. Но помимо уютных номеров, изысканной кухни и превосходного обслуживания, отель также славится своим богатым спектром развлечений и игр, которые специально созданы для того, чтобы каждый гость мог окунуться в мир веселья и радости.&lt;/p>
&lt;p>Дневное Вдохновение. Игры в Бассейне&lt;br>
В теплые дни отель преобразуется в оазис водных развлечений. Игры в бассейне – это отличный способ активно провести время, ощущая легкий бриз и веселые водные сражения. Прыгайте в воду, плавайте, соревнуйтесь в плавании, и вас ожидают незабываемые эмоции.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Урарты</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-urarty/</link><pubDate>Mon, 17 Jul 2023 15:01:20 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">http://adora.ru/?p=163</guid><description>&lt;p>В древности, на просторах Армянского нагорья, жил удивительный народ, известный как урартийцы. Урарты, их древняя цивилизация, процветала около 3000 лет назад. Они были известны своими великолепными зодчими, воинами и художниками, но урартийцы также проявили невероятное мастерство и в создании игрушек и кукол.&lt;/p>
&lt;p>Игрушки урартийцев были настолько чудесными, что до сих пор восхищают ученых и археологов. Они создавали маленькие фигурки животных, людей и богов из различных материалов, таких как дерево, керамика и камень. Эти игрушки отражали богатство и разнообразие жизни древних урартийцев.&lt;/p></description></item><item><title>Хаттские игрушки</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-hatty/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 18:31:41 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">http://adora.ru/?p=127</guid><description>&lt;p>Долгие столетия назад, в центральной и юго-восточной части Анатолии, существовало развитое племя Хатты. Хаттские игрушки были удивительными творениями в области искусства и ремесел. Одним из наиболее удивительных артефактов, которые были обнаружены в их земле, является статуэтка из золота и серебра, изображающая хаттскую женщину с длинным носом. Эта статуэтка хранится в Музее анатолийских цивилизаций в Анкаре и датируется приблизительно 2000 годом до нашей эры.&lt;/p>
&lt;p>Хаттская статуэтка, сделанная мастерами того времени, представляет собой прекрасный пример того, как даже игрушка может быть выразительным произведением искусства. Женская фигурка излучает некую загадочность и очарование. Ее тонкие черты лица, особенно длинный нос, украшенный драгоценными металлами, добавляют ей изысканности и уникальности.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Абжуйцев</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-abzhujczev/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 14:41:42 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">http://adora.ru/?p=81</guid><description>&lt;p>Игрушки Абжуйцев являются одним из наиболее уникальных и выразительных проявлений культурного наследия различных народов. В этой статье мы обратимся к куклам и игрушкам Абжуйцев - народу, проживающему в одной из семи исторических областей Абхазии, Абжуа, а также среди абхазской диаспоры в Турции.&lt;/p>
&lt;p>Куклы и игрушки Абжуйцев представляют уникальное искусство и являются важным элементом культурного наследия этого народа. Куклы Абжуйцев являются показателем богатого наследия и культурных традиций этого народа. Они создаются с использованием различных материалов, таких как дерево, ткань, солома и шерсть. Каждая кукла имеет свою уникальную форму и стиль, отражающие особенности этнографической группы Абжуйцев.&lt;/p></description></item></channel></rss>