<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Ремесло on Adora.ru игрушки со всего света</title>
    <link>http://192.168.14.105:1313/tag/%D1%80%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D1%81%D0%BB%D0%BE/</link>
    <description>Recent content in Ремесло on Adora.ru игрушки со всего света</description>
    <generator>Hugo -- 0.148.1</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18&#43;. | Политика конфиденциальности</copyright>
    <lastBuildDate>Mon, 04 Sep 2023 18:14:33 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://192.168.14.105:1313/tag/%D1%80%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D1%81%D0%BB%D0%BE/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Куклы и игрушки племени Накара</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/kukly-i-igrushki-plemeni-nakara/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Sep 2023 18:14:33 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=1838</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Куклы и игрушки племени Накара представляют собой важный артефакт этнической и культурной истории этого коренного народа Австралии. Они не просто предметы развлечения, но и носители богатых традиций и значимых историй этого народа.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Игрушки Накара, как и у многих других австралийских аборигенов, часто создавались из природных материалов, доступных в окружающей среде. Древесина, кости, раковины, перья и кожа использовались для создания разнообразных игрушек, от маленьких фигурок животных до кукол, символизирующих людей.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Одной из характерных черт игрушек Накара является абстрактный и символический подход к дизайну. Эти игрушки не всегда стремились точно воссоздать внешний облик животных или людей. Вместо этого они часто обладали абстрактными формами, украшенными разноцветными узорами и символами, имеющими глубокий культурный смысл.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Игрушки Адола</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-adola/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Aug 2023 14:56:59 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://adora.ru/?p=264</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Куклы и игрушки - это неотъемлемая часть культуры народа Адола, западно-нилотской группы южных луо, проживающего на территории Уганды. История игрушек этого народа богата и уникальна, а современные игрушки продолжают сохранять традиции и дух народа Адола.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Начнем наше путешествие во времени и узнаем о исторических игрушках, которые сопровождали детей Адола на протяжении многих поколений. Для этого народ использовал различные материалы, доступные в их окружении. Одной из первых игрушек были простые куклы из глины, которые дети сами лепили и украшали. Эти куклы служили не только для развлечения, но и имели ритуальное значение, связанное с поклонением предкам и духам природы.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Игрушки Адора</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-adora/</link>
      <pubDate>Thu, 03 Aug 2023 17:49:32 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://adora.ru/?p=245</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Южные районы Иудейских гор знамениты своим богатым культурным наследием и уникальными ремесленными традициями. Одно из таких мест – поселение Адора, основанное в 1984 году, на территории Западного берега реки Иордан. Несмотря на небольшое население – около 400 человек, Адора поражает своей удивительной способностью сохранять и развивать старинные ремесленные искусства, в частности, изготовление кукол и игрушек, ставших символами этого удивительного уголка Израиля.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Адора – это не просто обычное место. Здесь находят свое вдохновение мастера, создающие волшебные куклы и удивительные игрушки, которые привлекают внимание даже самых взыскательных коллекционеров и ценителей искусства. Каждая кукла – это уникальный шедевр, а каждая игрушка – это маленький кусочек радости и детства.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Игрушки Бурятии</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-buryatii/</link>
      <pubDate>Thu, 03 Aug 2023 15:47:24 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://adora.ru/?p=224</guid> 
      <description>&lt;p&gt;В далекие времена, когда мир был ещё полон загадок и таинств, жители Бурятии на берегах прекрасного озера Байкал создавали удивительные игрушки и куклы, которые стали неотъемлемой частью их культуры. Эти произведения искусства отражали мудрость и духовность племен этой области, а также являлись способом передачи знаний и обычаев из поколения в поколение.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Одной из самых знаменитых игрушек Бурятии являются &amp;ldquo;традиционные баянчики&amp;rdquo;. Это небольшие деревянные фигурки, изображающие животных, людей и сказочных существ. Баянчики вырезались мастерами вручную из дерева, а затем окрашивались в яркие цвета. Каждая фигурка имела свой символический смысл и несла в себе особое послание. Некоторые из них использовались в ритуалах и обрядах, а другие служили игровым предметам для детей.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
