<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Техас on Adora.ru игрушки со всего света</title><link>https://www.adora.ru/tag/%D1%82%D0%B5%D1%85%D0%B0%D1%81/</link><description>Recent content in Техас on Adora.ru игрушки со всего света</description><generator>Hugo -- 0.148.0</generator><language>ru-RU</language><copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18+. | Политика конфиденциальности</copyright><lastBuildDate>Thu, 10 Aug 2023 17:22:28 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.adora.ru/tag/%D1%82%D0%B5%D1%85%D0%B0%D1%81/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Игрушки Атакапа</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-atakapa/</link><pubDate>Thu, 10 Aug 2023 17:22:28 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=475</guid><description>&lt;p>Искусство, Пронизанное Духом Природы: Национальные Куклы и Игрушки Индейцев Племени Атакапа&lt;/p>
&lt;p>Среди густых лесов и водных просторов Луизианы веками существует культура индейского племени Атакапа. Они находили вдохновение в окружающей природе и тесно связывали свою жизнь с её ритмами. Их национальные куклы и игрушки являются уникальным выражением этой связи, перенося нас в мир природы и духовной гармонии.&lt;/p>
&lt;p>Научиться видеть мир через глаза природы – это одна из основных особенностей национальных игрушек и кукол индейцев племени Атакапа. Они с вниманием наблюдали за поведением животных, изменениями в природе и вдохновлялись этими наблюдениями при создании своих игрушек. Каждая игрушка становилась своего рода окном в природный мир и мир духов.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Крики</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-kriki/</link><pubDate>Wed, 09 Aug 2023 20:23:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=451</guid><description>&lt;p>Среди просторов Северной Америки, среди гор и прерий, жили &lt;a href="https://www.adora.ru/igrushki-arapaho/564/">индейцы Оклахомы&lt;/a> - племя Криков. Их культура, насыщенная и глубокая, проявляется не только в языке и обрядах, но и в национальных игрушках и куклах, которые являются отражением мудрости этого народа.&lt;/p>
&lt;p>Для Криков игрушки и куклы – это как отрывки из прошлого, которые они создают, чтобы сохранить дух своего народа. В каждой деревянной фигурке, в каждой детали ткани или перья, мастера передают знания и истории, заложенные в древних обрядах и обычаях.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Акокиса</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-akokisa/</link><pubDate>Tue, 08 Aug 2023 09:12:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://adora.ru/?p=405</guid><description>&lt;p>В истории человечества существует множество загадок и нераскрытых тайн, и одной из таких загадок является исчезнувшее индейское племя Акокиса (Akokisa), также известное как Орко́кисак (Orcoqisac) на испанском. Это племя, обитавшее на североамериканском континенте, оставило за собой лишь немного следов, но стало объектом интереса исследователей, археологов и историков. Давайте ближе познакомимся с историей этого загадочного племени и попробуем раскроить завесу тайны.&lt;/p>
&lt;p>Племя Акокиса было индейским племенем, обитавшим на территории современных Соединенных Штатов Америки, в частности, на побережье Мексиканского залива. Их земли располагались в пределах современных штатов Техас и Луизиана. Индейцы Акокиса вели полукустарниковую экономику, охотились, собирали плоды и рыбачили в водах залива.&lt;/p></description></item></channel></rss>