<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Бурятия on Adora.ru игрушки со всего света</title><link>https://www.adora.ru/tag/%D0%B1%D1%83%D1%80%D1%8F%D1%82%D0%B8%D1%8F/</link><description>Recent content in Бурятия on Adora.ru игрушки со всего света</description><generator>Hugo -- 0.148.0</generator><language>ru-RU</language><copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18+. | Политика конфиденциальности</copyright><lastBuildDate>Sun, 12 May 2024 11:02:03 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.adora.ru/tag/%D0%B1%D1%83%D1%80%D1%8F%D1%82%D0%B8%D1%8F/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Куклы Онгуты</title><link>https://www.adora.ru/kukly-onguty/</link><pubDate>Sun, 12 May 2024 11:02:03 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=3369</guid><description>&lt;h4 id="таинственные-куклы-онгуты-искусство-история-и-загадки">Таинственные Куклы Онгуты: Искусство, История и Загадки&lt;/h4>
&lt;p>Куклы Онгуты, пленяющие своей загадочностью и красотой, представляют собой уникальное явление в мире кукольного искусства. Эти маленькие произведения искусства привлекают внимание не только коллекционеров, но и исследователей искусства и антропологов, заинтересованных в культурных аспектах этого удивительного феномена.&lt;/p>
&lt;p>История и происхождение&lt;/p>
&lt;p>Онгуты - это традиционные сибирские куклы, которые имеют древние корни в культуре народов Сибири, особенно среди народов Юга Красноярского края и Алтая. Их история уходит вглубь времен, и считается, что они использовались в ритуалах и обрядах, связанных с природой, духами и поклонением предкам.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Чонос</title><link>https://www.adora.ru/chino_toys/</link><pubDate>Sat, 26 Aug 2023 10:05:41 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=1522</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Игрушки Чонос: Переход в Мир Древних Традиций&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>Игрушки Чонос - это удивительные объекты, которые позволяют нам заглянуть в мир истории и культуры этого древнего народа. Эти маленькие произведения искусства являются неотъемлемой частью культурного наследия, перенося нас в прошлое.&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Мастерство Рук и Материалов: Искусство Творения Игрушек&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>Мастера Чонос обладали уникальным мастерством, создавая игрушки из различных материалов. От дерева до камня, каждый объект являлся плодом кропотливой работы и творческого подхода. Мастера вкладывали в каждую деталь свою душу, делая игрушки не просто развлечением, но и искусством.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Сэгэнуты </title><link>https://www.adora.ru/igrushki-segenuty/</link><pubDate>Fri, 11 Aug 2023 21:15:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=560</guid><description>&lt;p>Сэгэну́ты, народность в составе бурят, являются носителями богатой культурной и исторической традиции. Территория их традиционного проживания охватывает широкий участок от верховьев Лены до долины Обусы и Уды, а также другие регионы в Сибири. Внутри этой обширной земли куклы и игрушки сэгэнутов стали важными элементами, отражающими их культурное наследие.&lt;/p>
&lt;p>Сэгэнуты имеют древние корни, и их культурное наследие тесно связано с природой и окружающей средой. Их игрушки и куклы выражают элементы этой связи, отразив внимание к деталям и уважение к природе.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Атаганы</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-atagany/</link><pubDate>Thu, 10 Aug 2023 18:11:41 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=489</guid><description>&lt;p>Среди разнообразия национальных исторических сокровищ нашей планеты особое внимание заслуживают куклы Атаган. Эти уникальные творения не только отражают искусство и ремесло, но и являются символами культурной идентичности и духовного наследия народа, который живет в предгорьях Саянов.&lt;/p>
&lt;p>Атаган – это национальные куклы, созданные представителями одноименного народа, проживающего в регионе этнической Бурятии. Эти куклы служат своего рода искусством вышивки, вязания и декорирования. Разнообразие цветов, узоров и форм воплощают творческие навыки мастеров и отражают богатство культурного наследия народа Атаган.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Бурятии</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-buryatii/</link><pubDate>Thu, 03 Aug 2023 15:47:24 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://adora.ru/?p=224</guid><description>&lt;p>В далекие времена, когда мир был ещё полон загадок и таинств, жители Бурятии на берегах прекрасного озера Байкал создавали удивительные игрушки и куклы, которые стали неотъемлемой частью их культуры. Эти произведения искусства отражали мудрость и духовность племен этой области, а также являлись способом передачи знаний и обычаев из поколения в поколение.&lt;/p>
&lt;p>Одной из самых знаменитых игрушек Бурятии являются &amp;ldquo;традиционные баянчики&amp;rdquo;. Это небольшие деревянные фигурки, изображающие животных, людей и сказочных существ. Баянчики вырезались мастерами вручную из дерева, а затем окрашивались в яркие цвета. Каждая фигурка имела свой символический смысл и несла в себе особое послание. Некоторые из них использовались в ритуалах и обрядах, а другие служили игровым предметам для детей.&lt;/p></description></item></channel></rss>