<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Буряты on Adora.ru игрушки со всего света</title><link>https://www.adora.ru/tag/%D0%B1%D1%83%D1%80%D1%8F%D1%82%D1%8B/</link><description>Recent content in Буряты on Adora.ru игрушки со всего света</description><generator>Hugo -- 0.148.0</generator><language>ru-RU</language><copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18+. | Политика конфиденциальности</copyright><lastBuildDate>Sun, 18 Feb 2024 08:23:06 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.adora.ru/tag/%D0%B1%D1%83%D1%80%D1%8F%D1%82%D1%8B/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Куклы Сартулы</title><link>https://www.adora.ru/kukly-sartuly/</link><pubDate>Sun, 18 Feb 2024 08:23:06 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=3281</guid><description>&lt;p>В мире народного искусства и культуры существует множество удивительных традиций, каждая из которых раскрывает уникальные аспекты мудрости, красоты и традиций различных этнических групп. Среди них особое место занимают куклы Сартулы, которые являются важным символом и наследием народа Калмыкии, отражающим его историю, мифологию и духовные убеждения.&lt;/p>
&lt;p>Куклы Сартулы - это не просто игрушки, они представляют собой своего рода обереги и стражей культуры и традиций калмыцкого народа. Их уникальный дизайн и стиль отражают богатство и разнообразие этнического наследия, а также его глубокие корни в древних обрядах и обычаях. Каждая кукла Сартулы – это не просто изображение, она обладает душой и силой, которые помогают передавать и сохранять мудрость и культурные ценности предков.&lt;/p></description></item><item><title>Куклы Аларских бурят</title><link>https://www.adora.ru/kukly-alarskih-buryat/</link><pubDate>Sun, 27 Aug 2023 13:32:04 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=1654</guid><description>&lt;p>Куклы Аларских бурят представляют уникальное искусство этого этнического народа. Эти куклы не только являются проявлением мастерства, но и имеют глубокий символический смысл.&lt;/p>
&lt;p>Процесс создания кукол Аларских бурят основан на традиционных методах. Мастера используют натуральные материалы, такие как дерево, ткань и шерсть, чтобы воплотить свои идеи. Каждая деталь, каждый шов, имеют важное значение, отражая особенности этнической культуры.&lt;/p>
&lt;p>Куклы Аларских бурят часто несут в себе историческое наследие и духовные ценности. Они могут представлять богов, духов или символизировать разные стадии жизни. Эти куклы играют важную роль в религиозных и культовых обрядах, подчеркивая важность духовного измерения.&lt;/p></description></item></channel></rss>