<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Нить-Времени on Adora.ru игрушки со всего света</title>
    <link>http://192.168.14.105:1313/tag/%D0%BD%D0%B8%D1%82%D1%8C-%D0%B2%D1%80%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D0%B8/</link>
    <description>Recent content in Нить-Времени on Adora.ru игрушки со всего света</description>
    <generator>Hugo -- 0.148.1</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18&#43;. | Политика конфиденциальности</copyright>
    <lastBuildDate>Thu, 10 Aug 2023 22:01:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://192.168.14.105:1313/tag/%D0%BD%D0%B8%D1%82%D1%8C-%D0%B2%D1%80%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D0%B8/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Игрушки Арамеи</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-aramei/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Aug 2023 22:01:00 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=486</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Среди богатства культурных традиций и народов нашей планеты особое место занимает народ Арамеи. Этот древний народ, населяющий территории Месопотамии и Среднего Востока, не только вносил вклад в историю, но и оставил след в искусстве, включая уникальные исторические куклы.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Куклы народа Арамеи – это не только игрушки, это нити, связывающие нас с древнейшими временами. Эти ручные творения создавались мастерами на протяжении веков и передавались из поколения в поколение. Они стали воплощением исторических событий, культурных традиций и религиозных верований.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Игрушки Чинчорро</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-chinchorro/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Aug 2023 18:52:20 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=498</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Мир культурного наследия нашей планеты богат многообразием традиций и искусства различных народов. Одной из удивительных культур, которая оставила свой след в истории, является культура Чинчорро – древнего народа, обитавшего на территории современной Чили. Игрушки и куклы этой культуры являются невероятными артефактами, раскрывающими перед нами тайны и богатство этой давней цивилизации.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Чинчорро – это народ, который жил на песчаных побережьях Тихого океана более двух тысячелетий назад. Их игрушки и куклы – это искусство, созданное из доступных материалов, таких как песок, ракушки и перья. Мастерство и творчество, с которыми были сделаны эти предметы, говорят нам о глубоком уважении к природе и способности создавать красоту из минимальных ресурсов.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
