<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Народы-Французской-Гвианы on Adora.ru игрушки со всего света</title>
    <link>http://192.168.14.105:1313/tag/%D0%BD%D0%B0%D1%80%D0%BE%D0%B4%D1%8B-%D1%84%D1%80%D0%B0%D0%BD%D1%86%D1%83%D0%B7%D1%81%D0%BA%D0%BE%D0%B9-%D0%B3%D0%B2%D0%B8%D0%B0%D0%BD%D1%8B/</link>
    <description>Recent content in Народы-Французской-Гвианы on Adora.ru игрушки со всего света</description>
    <generator>Hugo -- 0.148.1</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18&#43;. | Политика конфиденциальности</copyright>
    <lastBuildDate>Thu, 17 Aug 2023 13:04:34 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://192.168.14.105:1313/tag/%D0%BD%D0%B0%D1%80%D0%BE%D0%B4%D1%8B-%D1%84%D1%80%D0%B0%D0%BD%D1%86%D1%83%D0%B7%D1%81%D0%BA%D0%BE%D0%B9-%D0%B3%D0%B2%D0%B8%D0%B0%D0%BD%D1%8B/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Игрушки Паликур</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-naroda-palikur/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Aug 2023 13:04:34 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=776</guid> 
      <description>&lt;p&gt;В плотной зелени Амазонского леса обитает народ Паликур, оставивший неизгладимый след в мире искусства и традиций через свои куклы и игрушки. Каждая кукла и игрушка Паликур - это уникальное произведение, воплощающее глубокие ценности и духовное богатство этого народа.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Куклы и игрушки Паликур имеют далекие корни, и их создание тесно связано с культурными практиками и ритуалами. Эти игрушки несут в себе образы животных, богов и символы природы, являясь способом передачи знаний и истории. Символичность и метафоричность игр Паликур раскрывают богатый мир этого народа.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Игрушки Теко</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-naroda-teko/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Aug 2023 12:46:10 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=778</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Среди богатого многообразия этнокультурных групп мира особое место занимают куклы и игрушки Теко, поражающие своей красотой и символическим значением. Народность Теко, проживающая в уединенных районах, бережно передает свои традиции и искусство через эти неповторимые создания.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Куклы и игрушки Теко - это не только предметы развлечения, но и воплощение мудрости и духовности этого народа. От малых лет дети знакомятся с этими игрушками, которые насыщены сакральным смыслом и культурным наследием. Изделия Теко являются образцами ремесленного искусства, передающими мастерство и внимание к деталям.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Игрушки Уаяна</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-uayana/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Aug 2023 12:26:04 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=780</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Среди множества культурных сокровищ, хранимых народами индейцев, выделяются удивительные куклы и игрушки Уаяна. Этот изысканный артефакт - ключевой элемент культурного наследия индейцев, известных ранее как рукуйен. Для этой группы карибов, куклы и игрушки - это не просто вещи, это окно в их мир, символы духовности и истории.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Каждая кукла и игрушка Уаяна является живым искусством, воплощающим древние обряды и образцы быта. От ранних времен эти игрушки были способом обучения детей и передачи знаний о культуре и обычаях. Куклы и игрушки Уаяна обогащают сознание нового поколения, позволяя им учиться, играя.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Игрушки Алуку</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-aluku/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Aug 2023 15:54:59 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=758</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Куклы и игрушки Алуку – это не только предметы развлечения, но и ключевые элементы культурного наследия разных народов. В этом рассказе мы исследуем уникальные куклы и игрушки, созданные народом Алуку, их историческое значение и влияние на современную культуру.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;алуку-маленькая-нация-с-большой-историей&#34;&gt;Алуку: маленькая нация с большой историей&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Алуку – это небольшая этническая группа, проживающая на границе Гвианы и Бразилии. Несмотря на свой небольшой размер, этот народ обладает богатой культурой и уникальными традициями, которые передаются из поколения в поколение. Куклы и игрушки Алуку – это важная часть их культурного наследия.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Игрушки народов Карибы</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-narodov-kariby/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Aug 2023 15:47:43 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=760</guid> 
      <description>&lt;p&gt;В разнообразии культурных выражений народов мира куклы и игрушки занимают особое место. Давайте погрузимся в культурное наследие игрушки народов Карибы и рассмотрим, какой уникальный игрушечный мир они создали, чтобы передать свою историю, мироощущение и традиции.&lt;/p&gt;
&lt;h6 id=&#34;карибы-сохранившие-свои-корни&#34;&gt;Карибы: сохранившие свои корни&lt;/h6&gt;
&lt;p&gt;Карибы — это группа индейских народов, проживающих в разных регионах Южной Америки, таких как Венесуэла, Колумбия, Гайана и другие. Славящиеся своими традициями, они до сих пор ухаживают за своей культурой и создают уникальные куклы и игрушки, которые отражают их образ жизни и мировоззрение.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
