<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Театр-Кукол on Игрушки для детей и взрослых</title><link>https://www.adora.ru/category/%D1%82%D0%B5%D0%B0%D1%82%D1%80-%D0%BA%D1%83%D0%BA%D0%BE%D0%BB/</link><description>Recent content in Театр-Кукол on Игрушки для детей и взрослых</description><generator>Hugo -- 0.148.0</generator><language>ru-RU</language><copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18+. | Политика конфиденциальности</copyright><lastBuildDate>Tue, 12 Sep 2023 10:00:22 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.adora.ru/category/%D1%82%D0%B5%D0%B0%D1%82%D1%80-%D0%BA%D1%83%D0%BA%D0%BE%D0%BB/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Уличный Театр Странствующие Куклы Господина Пэжо</title><link>https://www.adora.ru/ulichnyj-teatr-stranstvuyushhie-kukly-gospodina-pezho/</link><pubDate>Tue, 12 Sep 2023 10:00:22 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=2050</guid><description>&lt;p>&amp;ldquo;Странствующие Куклы Господина Пэжо&amp;rdquo; - это уникальный уличный театр, который является старейшим своего рода в России. Этот театр, основанный Анной Шишкиной, известным Петербургский фотохудожном, представляет собой удивительное сочетание искусства, музыки, и театральной игры.&lt;/p>
&lt;p>История театра началась в 1993 году, когда Анна Шишкина вместе с группой молодых и талантливых артистов обосновалась в Дворце Собственной дачи Его Величества в парке Сергиевка в Петергофе, Санкт-Петербург. Этот небольшой дворец превратился в творческое пространство, где комедианты работали над созданием своих спектаклей.&lt;/p></description></item><item><title>Куклы Арнольда Валентиновича Муравьева</title><link>https://www.adora.ru/arnold_valentinovich_muraviev/</link><pubDate>Mon, 04 Sep 2023 11:02:28 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=1779</guid><description>&lt;p>В небольшом провинциальном городке России, где история медленно переплетается с современностью, живет загадочная фигура, известная как Арнольд Валентинович Муравьев. Этот скромный, но чрезвычайно талантливый мастер кукол ручной работы стал знаменитостью, несмотря на свою скромность и смиренность.&lt;/p>
&lt;p>Арнольд, как его друзья называют его с уважением, был всегда интересован историей своего города. Он погружался в архивы, изучал старые фотографии и документы, чтобы понять, какими были люди, живущие здесь сто лет назад. Этот пылкий интерес к прошлому вдохновил его на создание чего-то уникального, что могло бы сохранить эту историю вечно. И так началась его кукольная миссия.&lt;/p></description></item></channel></rss>