<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Индонезия on Adora.ru игрушки со всего света</title>
    <link>http://192.168.14.105:1313/tag/%D0%B8%D0%BD%D0%B4%D0%BE%D0%BD%D0%B5%D0%B7%D0%B8%D1%8F/</link>
    <description>Recent content in Индонезия on Adora.ru игрушки со всего света</description>
    <generator>Hugo -- 0.148.1</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18&#43;. | Политика конфиденциальности</copyright>
    <lastBuildDate>Sat, 02 Sep 2023 07:29:05 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://192.168.14.105:1313/tag/%D0%B8%D0%BD%D0%B4%D0%BE%D0%BD%D0%B5%D0%B7%D0%B8%D1%8F/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Куклы Амунг</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/amung_dolls/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Sep 2023 07:29:05 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=1732</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Куклы Амунг: Символы Культуры и Способы Игры&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В мире разнообразных культур и традиций, каждая нация создает свои уникальные произведения искусства, включая игрушки и куклы, которые отражают их историю, ценности и способы жизни. Среди множества народов, обитающих в разных уголках мира, существует и субэтническая группа Амунг. Этот народ проживает в уединенных областях, где они развивают удивительную культуру, включая уникальные игрушки и куклы, которые имеют глубокий символический смысл и специфический стиль.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Игрушки Амунг: Воплощение Культурных Ценностей&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Куклы Новой Гвинеи</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/kukla-novoj-gvinei/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Aug 2023 09:54:55 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=729</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Игрушки и куклы Новой Гвинеи играют важную роль в культуре и обычаях островного региона, богатого этническим и культурным разнообразием. Это многообразие проявляется и в искусстве создания кукол и игрушек, которое имеет свои уникальные черты и функции.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Новая Гвинея является домом для сотен этнических групп, каждая из которых имеет свою уникальную культуру, традиции и обычаи. В различных регионах острова куклы и игрушки используются как средство коммуникации, обрядов и самовыражения.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Изготовление кукол и игрушек на Новой Гвинее тесно связано с обрядами и религиозными верованиями. Многие культуры этого региона создают куклы в рамках ритуалов, связанных с поклонением предкам, духам природы и богам. Эти куклы служат не только как объекты культового поклонения, но и как средства общения с миром духов и сверхъестественных сил.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Игрушки Яванцы</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-yavanczy/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Aug 2023 08:26:39 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=674</guid> 
      <description>&lt;p&gt;На протяжении веков нашей истории, человечество создавало и сохраняло множество удивительных культур и обычаев. Одной из таких культурных жемчужин являются Яванцы — коренное население острова Ява. В этом рассказе мы погрузимся в мир игрушки Яванцы, которые не только приносят радость детям, но и раскрывают глубокие аспекты культуры этого народа.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Куклы всегда играли важную роль в культурах разных народов. Для Яванцы куклы — это не только игрушки, но и своеобразные символы, связанные с духовностью и религией. Они изготавливаются из натуральных материалов, таких как дерево, ткань и плетеные волокна. Каждая кукла имеет свою уникальную форму, одежду и украшения, которые отражают обычаи и верования Яванцы.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Игрушки Алас</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-alas/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Aug 2023 19:22:00 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=454</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Среди величественных пейзажей Северной Суматры, между лесами и реками, обитает древний народ Алас. Их культура и традиции находят своё отражение в удивительных национальных куклах и игрушках, которые соединяют наследие с современностью.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Национальные куклы и игрушки Алас не только являются символами этноса, но и плодом творчества, в котором звучат многовековые традиции. В создании этих уникальных произведений искусства мастера Алас соединяют наследие своего народа и современные методы, создавая нечто оригинальное и новое.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Игрушки Алорцы</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-alorczy/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Aug 2023 15:18:00 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=448</guid> 
      <description>&lt;p&gt;В таинственных уголках Индонезии, среди пестрых пейзажей и живописных островов, проживает народ Алорцев. Их культура, многогранная и богатая, находит своё выражение не только в архитектурных формах и обрядах, но и в национальных игрушках и куклах, в которых уживаются традиции и сказания.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Игрушки и куклы для Алорцев – это не просто развлечение, это способ воссоздать мир своих предков и передать его следующим поколениям. С вниманием к деталям, мастера изготавливают их, используя местные материалы, и создают нечто уникальное, что обладает душой этого народа.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Куклы  Ачех</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/kukly-acheh/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Aug 2023 16:19:00 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=433</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Ачех - это народ, проживающий на острове Суматра, Индонезия. Их культура богата традициями и искусством, включая уникальные национальные игрушки, которые олицетворяют богатство и многогранность этой культуры.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Игрушки народа ачех представляют собой ценные свидетельства богатой истории и культуры этой общины. Они служат не только средством развлечения, но и важным способом передачи знаний, ценностей и традиций между поколениями.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ачехские игрушки изготавливаются с большим вниманием к деталям и к местным материалам. Они создаются из различных материалов, включая дерево, ткани, нити и бамбук. Мастера тщательно изготавливают каждую игрушку, добавляя уникальные элементы ручной работы, вышивки и узоры.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Игрушки Асмат</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-asmat/</link>
      <pubDate>Sun, 06 Aug 2023 15:10:00 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://adora.ru/?p=334</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Долгие века жизни в гармонии с природой сформировали богатое культурное наследие у папуасского народа Асмат. Игры, игрушки и куклы важным образом влияли на их жизнь, отражая их верования, традиции и связь с предками.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Первобытные игрушки Асмат были тесно связаны с окружающей природой. Дети создавали свои игрушки из природных материалов, таких как дерево, пальмовые листья и глина. Они вырезали небольшие деревянные фигурки животных, птиц и людей, которые служили для имитации охоты и жизни в джунглях. Эти игры помогали детям развивать навыки и умения, которые были необходимы для выживания в их суровой окружающей среде.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Игрушки Абунг</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-abung/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Jul 2023 18:33:20 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">http://adora.ru/?p=133</guid> 
      <description>&lt;p&gt;На прекрасных просторах южного острова Суматра, в Индонезии, проживает древний народ Абунг. Их жизнь пропитана гармонией с природой, а их культура и традиции находят отражение в их уникальных игрушках и куклах.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Народ Абунг, занимаясь ручным и пашенным земледелием, является экспертами в выращивании суходольного риса и перца. Они трудолюбивы и заботливы к своим посевам, а земля для них является священной и плодородной. Игрушки и куклы Индонезии, созданные этим народом, являются важной частью их сельскохозяйственной культуры.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
