<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Игрушки-Австронезийских-Народов on Adora.ru игрушки со всего света</title>
    <link>http://192.168.14.105:1313/tag/%D0%B8%D0%B3%D1%80%D1%83%D1%88%D0%BA%D0%B8-%D0%B0%D0%B2%D1%81%D1%82%D1%80%D0%BE%D0%BD%D0%B5%D0%B7%D0%B8%D0%B9%D1%81%D0%BA%D0%B8%D1%85-%D0%BD%D0%B0%D1%80%D0%BE%D0%B4%D0%BE%D0%B2/</link>
    <description>Recent content in Игрушки-Австронезийских-Народов on Adora.ru игрушки со всего света</description>
    <generator>Hugo -- 0.148.1</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18&#43;. | Политика конфиденциальности</copyright>
    <lastBuildDate>Thu, 11 Jan 2024 10:44:10 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://192.168.14.105:1313/tag/%D0%B8%D0%B3%D1%80%D1%83%D1%88%D0%BA%D0%B8-%D0%B0%D0%B2%D1%81%D1%82%D1%80%D0%BE%D0%BD%D0%B5%D0%B7%D0%B8%D0%B9%D1%81%D0%BA%D0%B8%D1%85-%D0%BD%D0%B0%D1%80%D0%BE%D0%B4%D0%BE%D0%B2/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Куклы Сангирцы</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/kukly-sangirczy/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Jan 2024 10:44:10 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=3178</guid> 
      <description>&lt;p&gt;На прекрасном острове Сангир, который является частью Индонезии, проживает уникальное этническое сообщество, известное как Сангирцы. Их культурное наследие находит свое воплощение в разнообразных формах искусства, включая традиционные куклы, которые являются важным аспектом этнической самобытности.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Куклы, созданные Сангирцами, обладают неповторимым стилем и символикой. Изготавливаемые с использованием местных материалов, таких как дерево, ткани и растения, они отражают богатство природы и культурные особенности этого народа. Яркие цвета, узоры и формы кукол служат не только украшением, но и способом передачи истории и верований Сангирцев.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Куклы Самоанцы</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/kukly-samoanczy/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Jan 2024 10:35:07 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=3172</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Среди тысяч островов, изрытых синими волнами Тихого океана, выделяются Самоа - удивительный архипелаг, населенный теплым климатом и богатым культурным наследием. Одним из уникальных аспектов этой культуры являются традиционные куклы, представляющие собой не только предметы украшения, но и носители богатой истории и духовного значения.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Куклы Самоанцы - это воплощение традиций и искусства, тесно связанных с мифологией и повседневной жизнью этого народа. Изготовленные из природных материалов, таких как кокосовое волокно, раковины, дерево и пальмовые листья, эти куклы приобретают особое очарование благодаря своей природной природе.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Игрушки Алуне</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/toys_alone/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Sep 2023 15:54:17 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=1745</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Игрушки Алуне&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Игрушки Алуне представляют собой удивительное отражение богатой культуры и традиций этого народа, проживающего в Восточной Индонезии на острове Серам. Алуне, также известные как макабала, являются неотъемлемой частью амбоно-тиморской группы, и их культурное наследие впечатляет своим многообразием.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Изготовление кукол и игрушек Алуне осуществляется с особым вниманием к деталям и с большой тщательностью. Они служат не только источником развлечения для детей, но и олицетворяют давние обряды и ритуалы, связанные с духовной жизнью этого удивительного народа.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Куклы Амунг</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/amung_dolls/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Sep 2023 07:29:05 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=1732</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Куклы Амунг: Символы Культуры и Способы Игры&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В мире разнообразных культур и традиций, каждая нация создает свои уникальные произведения искусства, включая игрушки и куклы, которые отражают их историю, ценности и способы жизни. Среди множества народов, обитающих в разных уголках мира, существует и субэтническая группа Амунг. Этот народ проживает в уединенных областях, где они развивают удивительную культуру, включая уникальные игрушки и куклы, которые имеют глубокий символический смысл и специфический стиль.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Игрушки Амунг: Воплощение Культурных Ценностей&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Игрушки Яванцы</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-yavanczy/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Aug 2023 08:26:39 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=674</guid> 
      <description>&lt;p&gt;На протяжении веков нашей истории, человечество создавало и сохраняло множество удивительных культур и обычаев. Одной из таких культурных жемчужин являются Яванцы — коренное население острова Ява. В этом рассказе мы погрузимся в мир игрушки Яванцы, которые не только приносят радость детям, но и раскрывают глубокие аспекты культуры этого народа.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Куклы всегда играли важную роль в культурах разных народов. Для Яванцы куклы — это не только игрушки, но и своеобразные символы, связанные с духовностью и религией. Они изготавливаются из натуральных материалов, таких как дерево, ткань и плетеные волокна. Каждая кукла имеет свою уникальную форму, одежду и украшения, которые отражают обычаи и верования Яванцы.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
