<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Филиппины on Игрушки для детей и взрослых</title><link>https://www.adora.ru/tag/%D1%84%D0%B8%D0%BB%D0%B8%D0%BF%D0%BF%D0%B8%D0%BD%D1%8B/</link><description>Recent content in Филиппины on Игрушки для детей и взрослых</description><generator>Hugo -- 0.148.0</generator><language>ru-RU</language><copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18+. | Политика конфиденциальности</copyright><lastBuildDate>Mon, 07 Aug 2023 11:30:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.adora.ru/tag/%D1%84%D0%B8%D0%BB%D0%B8%D0%BF%D0%BF%D0%B8%D0%BD%D1%8B/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Игрушки Висайя</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-visajya/</link><pubDate>Mon, 07 Aug 2023 11:30:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://adora.ru/?p=353</guid><description>&lt;p>Долгие столетия на островах Филиппин живёт народ Висайя, прекрасные острова, расположенные в центральной части архипелага. Этот народ известен своей уникальной культурой и богатым искусством, включая национальные куклы, которые олицетворяют его богатое наследие и творческий дух.&lt;/p>
&lt;p>Особенности национальных кукол Висайя удивляют своими яркими красками и детальной проработкой. Они изготавливаются из различных материалов, таких как дерево, ротанг, ткани и другие природные материалы, которые придают куклам уникальный характер и особенный вид. Каждая кукла воплощает в себе частичку культуры Висайя и её национальных традиций.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Биколано</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-bikolano/</link><pubDate>Mon, 07 Aug 2023 11:05:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://adora.ru/?p=349</guid><description>&lt;p>На прекрасных островах Филиппин проживает удивительный народ Бикол. Этот народ, который размещается в центральной части острова Лусон, искусно сочетает свои уникальные культурные традиции с пестрым и разнообразным окружающим миром. Внимание к деталям и тонкая работа рук - именно так можно охарактеризовать национальные куклы народа Бикол.&lt;/p>
&lt;p>Основные традиционные занятия этого народа включали ручное земледелие, рыболовство, производство копры и лесные промыслы. Они с большой заботой выращивали абаку, рис, сахарный тростник, маис и бататы, что обеспечивало их семьи качественной пищей. Кроме того, ремесло было важным аспектом их жизни, и гончарство и плетение стали развитыми формами искусства народа Бикол.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Тагалы</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-tagaly/</link><pubDate>Mon, 07 Aug 2023 10:30:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://adora.ru/?p=346</guid><description>&lt;p>На островах Филиппин проживает народ Тагалы. Этот народ отличается своим богатым культурным наследием и исключительной художественной творчеством. Тагалы населяют центральные и южные части острова Лусон, а также другие близлежащие острова, такие как Миндоро и Мариндуке.&lt;/p>
&lt;p>Традиционно, занятия Тагалов включали поливное земледелие, животноводство и рыболовство. Они умело выращивали поливной рис, кукурузу, бананы, кокосовую пальму, манго, кофе, абаку, каучуконосы, сахарный тростник и табак. Рыболовство также играло значительную роль на побережьях.&lt;/p>
&lt;p>Важной частью культуры Тагалов были их ремесла. Они мастерски плели корзины из ротанга и бамбука, а также изготавливали ткани из абаки и волокон листьев ананаса. Резьба по дереву и вышивка также были распространенными ремеслами.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Аэта</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-aeta/</link><pubDate>Mon, 07 Aug 2023 10:00:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://adora.ru/?p=343</guid><description>&lt;p>В далекие времена, когда человечество еще не изобрело современные игрушки, в дебрях горных районов и на восточных просторах острова Лусон на Филиппинах жило удивительное племя - племя Аэта. Эти малорослые австралоидные люди, потомки древнейшего пласта автохтонного населения, представляли собой таинственное и загадочное сообщество. Их общего самоназвания не было, и их называли по-разному: Аэта, áitâ, Mga Aeta, но для нас они будут просто &amp;ldquo;племенем Аэта&amp;rdquo;.&lt;/p>
&lt;p>В повседневной жизни племени Аэта основными занятиями были охота, собирательство и рыболовство. Они смело искали добычу в густых лесах - диких свиней, оленей, птиц, а также собирали мед диких пчел и продукты леса. Для охоты они использовали уникальные орудия - луки с отравленными стрелами, ловушки и силки. Некоторые из них известны своим мастерством в изготовлении сумпитана - духового ружья из бамбука с отравленными стрелами. Рыбу они умело ловили при помощи стрел, а на охоте за дикими свиньями применяли копьевидные западни. Загонная охота с использованием &amp;ldquo;дыма и огня&amp;rdquo; также была широко известна.&lt;/p></description></item></channel></rss>