<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Квебек on Adora.ru игрушки со всего света</title>
    <link>http://192.168.14.105:1313/tag/%D0%BA%D0%B2%D0%B5%D0%B1%D0%B5%D0%BA/</link>
    <description>Recent content in Квебек on Adora.ru игрушки со всего света</description>
    <generator>Hugo -- 0.148.1</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18&#43;. | Политика конфиденциальности</copyright>
    <lastBuildDate>Thu, 10 Aug 2023 20:23:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://192.168.14.105:1313/tag/%D0%BA%D0%B2%D0%B5%D0%B1%D0%B5%D0%BA/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Игрушки Атикамек</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-atikamek/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Aug 2023 20:23:00 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=472</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Среди недр Канады, среди густых лесов и обширных озер, процветает древняя культура индейского племени Атикамек. Этот народ, прочно связанный с природой и духовными верованиями, выражает свою историю и мировоззрение через свои национальные куклы и игрушки. Эти маленькие произведения искусства раскрывают перед нами тайны этноса и его уникальное отношение к миру.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Каждая национальная игрушка индейцев племени Атикамек – это кусочек души и истории этого народа. Они не только украшают детские игры, но и позволяют глубже понять их культурные ценности, религиозные убеждения и взаимодействие с окружающей природой. Эти игрушки – это мост между прошлым и настоящим, передающий знания и мудрость поколений.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Игрушки Алгонкины</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-algonkiny/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Aug 2023 14:04:22 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=444</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Среди густых лесов и вековых гор Американского континента жил древний индейский народ - Алгонкины. Их культура, умения и мудрость отразились в традиционных куклах и игрушках, которые воплощали не только искусство, но и духовное богатство этого народа.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Народ Алгонкинов, принадлежащий к алгонкинской языковой семье, дал не только название значимой лингвистической категории, но и оставил свой след в искусстве и культуре. Они обитали в обширной территории Северной Америки, находя пути общения с природой и другими племенами.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
