<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Игрушки-Народов-Мьянмы on Adora.ru игрушки со всего света</title>
    <link>http://192.168.14.105:1313/tag/%D0%B8%D0%B3%D1%80%D1%83%D1%88%D0%BA%D0%B8-%D0%BD%D0%B0%D1%80%D0%BE%D0%B4%D0%BE%D0%B2-%D0%BC%D1%8C%D1%8F%D0%BD%D0%BC%D1%8B/</link>
    <description>Recent content in Игрушки-Народов-Мьянмы on Adora.ru игрушки со всего света</description>
    <generator>Hugo -- 0.148.1</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18&#43;. | Политика конфиденциальности</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 25 Aug 2023 07:01:26 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://192.168.14.105:1313/tag/%D0%B8%D0%B3%D1%80%D1%83%D1%88%D0%BA%D0%B8-%D0%BD%D0%B0%D1%80%D0%BE%D0%B4%D0%BE%D0%B2-%D0%BC%D1%8C%D1%8F%D0%BD%D0%BC%D1%8B/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Игрушки племени Анал</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-plemeni-anal/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Aug 2023 07:01:26 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=1725</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Игрушки племени Анал представляют собой уникальное проявление культуры и искусства этого древнего племени Нага, обитающего в Северо-Восточной Индии и частично в Мьянме. Эти игрушки играют важную роль в жизни этного племени, олицетворяя его традиции и историю.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Игрушки Анал: Отражение Культурного Наследия&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Игрушки племени Анал служат не только источником развлечения, но и ключевым элементом передачи культурного наследия. Они изготавливаются с большой тщательностью и вниманием к деталям, отражая богатство традиций и символику племени Анал.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kуклы Яо</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/kukly-yao/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Aug 2023 13:31:49 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=867</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Древние культуры всегда вызывают интерес и восхищение своими уникальными традициями и обычаями. Народ яо, проживающий в южной части Китая и Северном Вьетнаме, является одним из таких загадочных народов. Одним из аспектов их культуры, который заслуживает особого внимания, являются традиционные игрушки и куклы Яо, раскрывающие перед нами богатство и красоту их наследия.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Игрушки и куклы яо — это не только средства развлечения, но и важные артефакты, хранящие в себе многовековую историю и мудрость этого народа. Основанные на местных легендах и преданиях, эти игрушки имеют глубокий символический смысл и помогают передать ценности, религиозные убеждения и образ жизни.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
