<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Евреи on Adora.ru игрушки со всего света</title><link>https://www.adora.ru/tag/%D0%B5%D0%B2%D1%80%D0%B5%D0%B8/</link><description>Recent content in Евреи on Adora.ru игрушки со всего света</description><generator>Hugo -- 0.148.0</generator><language>ru-RU</language><copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18+. | Политика конфиденциальности</copyright><lastBuildDate>Wed, 20 Sep 2023 07:09:14 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.adora.ru/tag/%D0%B5%D0%B2%D1%80%D0%B5%D0%B8/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Чешская кукла-марионетка Еврей</title><link>https://www.adora.ru/iveta-pavel-novotny/</link><pubDate>Wed, 20 Sep 2023 07:09:14 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=2371</guid><description>&lt;p>Ивета и Павел Новотные - известные мастера, специализирующиеся на создании уникальных кукол-марионеток. Их работы не только восхищают своей красотой и детализацией, но и обладают особым значением и символикой.&lt;/p>
&lt;p>Один из ярких примеров их творчества - кукла-марионетка Еврей. Эта кукла отличается высоким качеством исполнения и прекрасной проработкой деталей. Голова и руки куклы выполнены из закаленной формовочной массы, что придает им еще больше реалистичности. Остальные части куклы изготовлены из дерева, что делает ее прочной и долговечной.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Романиоты</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-romanioty/</link><pubDate>Tue, 05 Sep 2023 04:07:44 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=1847</guid><description>&lt;p>Игрушки Романиоты, уникальное искусство, характеризуют этот древний еврейский этнос, проживавший в Греции и на Балканском полуострове в течение многих веков. Эти игрушки являются наследием богатой культуры и истории Романиотов и представляют собой важный артефакт в изучении этого этнического сообщества.&lt;/p>
&lt;p>Созданные мастерами-Романиотами, игрушки отражают уникальные характеристики и традиции этого этноса. Они могут быть выполнены из различных материалов, таких как дерево, керамика, текстиль и металл. Каждая игрушка Романиотов носит в себе следы богатой истории этой культуры.&lt;/p></description></item><item><title>Куклы Ашкеназы</title><link>https://www.adora.ru/kukly-ashkenazy/</link><pubDate>Thu, 10 Aug 2023 21:05:00 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=469</guid><description>&lt;p>В мире национальных культур и традиций народ Ашкенази выделяется своим богатым культурным наследием, которое находит своё выражение даже в их национальных игрушках и куклах. Не просто предметы для развлечения, они олицетворяют ценности, верования и обычаи этого древнего еврейского народа.&lt;/p>
&lt;p>Наши предки мудро говорили, что в каждой игрушке спрятано нечто большее. Национальные игрушки и куклы Ашкеназов являются наглядным доказательством этой истины. Вдохновляясь религиозными учениями, историей и обычаями, эти игрушки становятся не только источником развлечения, но и носителями культурной идентичности.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Адора</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-adora/</link><pubDate>Thu, 03 Aug 2023 17:49:32 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">https://adora.ru/?p=245</guid><description>&lt;p>Южные районы Иудейских гор знамениты своим богатым культурным наследием и уникальными ремесленными традициями. Одно из таких мест – поселение Адора, основанное в 1984 году, на территории Западного берега реки Иордан. Несмотря на небольшое население – около 400 человек, Адора поражает своей удивительной способностью сохранять и развивать старинные ремесленные искусства, в частности, изготовление кукол и игрушек, ставших символами этого удивительного уголка Израиля.&lt;/p>
&lt;p>Адора – это не просто обычное место. Здесь находят свое вдохновение мастера, создающие волшебные куклы и удивительные игрушки, которые привлекают внимание даже самых взыскательных коллекционеров и ценителей искусства. Каждая кукла – это уникальный шедевр, а каждая игрушка – это маленький кусочек радости и детства.&lt;/p></description></item><item><title>Игрушки Эфиопских евреев</title><link>https://www.adora.ru/igrushki-efiopskih-evrev/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 18:36:45 +0000</pubDate><guid isPermaLink="false">http://adora.ru/?p=139</guid><description>&lt;p>Эфиопские евреи, известные также как бета-исраэль, представляли уникальную этническую группу, проживавшую в северной и северо-западной Эфиопии до 1980-х годов. Их культура и история окутаны загадками и привлекают внимание многих исследователей. Игрушки и куклы, созданные этим народом, являются ценным источником информации о их традициях, ремеслах и культуре.&lt;/p>
&lt;p>Основным занятием эфиопских евреев было земледелие. Большинство из них работали как арендаторы, возделывая землю и обеспечивая себя и свои семьи продовольствием. Однако, помимо этого, они также проявляли таланты в различных ремеслах. Гончарное дело, прядение, ткачество, плетение корзин, кузнечное и ювелирное дело — все это были умения, которыми владели эфиопские евреи. Мастерство в ремеслах было важным аспектом их культуры и представляло собой не только способ заработка, но и способ сохранения традиций и передачи умений из поколения в поколение.&lt;/p></description></item></channel></rss>