<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Индия on Adora.ru игрушки со всего света</title>
    <link>http://192.168.14.105:1313/tag/%D0%B8%D0%BD%D0%B4%D0%B8%D1%8F/</link>
    <description>Recent content in Индия on Adora.ru игрушки со всего света</description>
    <generator>Hugo -- 0.148.1</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <copyright>2025 Домен Adora.ru продается. Купить недорого. 18&#43;. | Политика конфиденциальности</copyright>
    <lastBuildDate>Sat, 13 Jan 2024 09:13:12 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://192.168.14.105:1313/tag/%D0%B8%D0%BD%D0%B4%D0%B8%D1%8F/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Куклы Санталы</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/kukly-santaly/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 09:13:12 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=3184</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Куклы Санталы, известные как &amp;ldquo;Сантала Пупетс&amp;rdquo; или &amp;ldquo;Сантала Марионетки&amp;rdquo;, представляют собой удивительное выражение культуры и искусства этнической группы Сантал, проживающей в различных частях Индии и Бангладеш. Эти куклы не только воплощают в себе ремесленное мастерство, но также передают богатство традиций и повседневной жизни этого народа.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Санталы, являющиеся одной из крупнейших этнических групп в Индии, используют куклы как средство передачи своей культурной идентичности. Сантала Пупетс традиционно изготавливаются из дерева и ткани, с использованием натуральных красителей. Эти материалы придают каждой кукле особый характер и теплоту.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Игрушки Араканцы</title>
      <link>http://192.168.14.105:1313/igrushki-arakanczy/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Aug 2023 21:32:00 +0000</pubDate>
       <guid isPermaLink="false">https://www.adora.ru/?p=557</guid> 
      <description>&lt;p&gt;Араканцы, обитающие на территории &lt;a href=&#34;https://www.adora.ru/igrushki-shrividzhaya/356/&#34;&gt;Мьянмы&lt;/a&gt; и Бангладеш, представляют собой народ с богатой историей и культурой, которая находит свое выражение в национальных, исторических, научных, популярных и современных куклах и игрушках.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Араканцы имеют древние корни, охватывающие многие столетия. Они являются носителями богатых традиций, которые наследовались из поколения в поколение. Их история тесно связана с морской торговлей, их верованиями и укладом жизни.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Куклы и игрушки являются одним из способов сохранения национального идентификатора араканцев. Национальные костюмы и традиционные рисунки на куклах передают уникальные черты этноса и его культурные ценности.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
